\textcolor{ashgrey}{
esplicito pensieri per metterci meno la prossima volta, non ripetere soliti errori: una descrizione/promemoria/workout per non perder tempo
}
\listofworkouts

{\let\clearpage\relax
\chapter{Criticit\'a: capitalit\'e essere me}
}
\begin{itemize}
\item \keyword{quali narrazioni sono potenti?} 
\begin{itemize}
\item criticit\'a non ho pi\'u tempo
\item umore determina obiettivo/abitudine determina essere me
\item capitalit\'a vita-l'attimo che sto sbandando
\item progresso
\item annullamento
\item paura marginalit\'a
\item abitudine umore impulsi
\item bisogno di scrivere per ''metterci meno la prossima volta'' capitalit\'a vita su tutto resto
\item mi sento male/confusione pensiero loquor 
\item coscienza obiettivi: il pi\'u delle volte non sono me: non mi sveglio come babbo che ha conosciuto solo sua mamma
\end{itemize}
\item \keyword{umore/essere me}: a ruffolo, mentre faccio ginnastica la mattina, la sera quando il sonno non mi permette di pensare, ascoltare studenti che parlano, quando la mattina mi sveglio in macchina e ho troppo freddo/troppo stanco per fare ginnastica. Se mi sveglio alle 11 in macchina mangio perch\'e mi fa fatica fare workout: obiettivo studiare per esame. Ripetere narrazione: quale narrazione.
Infantile voglia di nascondersi; non sono capace a reagire; faccio fatica a trovare l'impulso ''\'e giorno''
(mattina sm del giudice - gennaio freddo ''stanchezza'': umore coazione latte. non ricordo cosa succede nelle interazioni...)
coscienza possibilit\'a; cosa scrivo questa coazione per insicurezza: capitalit\'a coscienza; non riesco a concentrarmi sullo studio qual'\'e il problema?
\begin{itemize}
\item Sessione invernale: gennaio-ritorno dalle vacanze. Questa sonnolenza \'e dovuta alla mancanza di possibilit\'a. Come fare la mattina: workout prima di colazione.
\end{itemize}
Posso decidere di pensare? Mi sento male? Se non mi sento male sono in condizione di pensare? Trasformare impulsi in concretezza. Umore - assenza possibilit\'a assenza obiettivo: gli impulsi mi distraggono - dormire ascoltare impulsi o ascoltare tempo interno - coazione bias come essere - .
Il pi\'u delle volte non sono me e per sapere cosa voglio essere mi devo trovare nell'impotenza assoluta tramite concretezza; confusione sonno non svegliarsi \'e dovuta a incoscienza. Il pi \'u delle volte non sono me: la sera mi sento male dal sonno, la mattina non ho coscienza di me e della concretezza.  Non conosco altre possibilit\'a, come essere, impreparazione alla situazione, impotenza situazione confusione panico: indecisione; cosa \'e un progetto? Qualcosa che non dipende da umore/impulsi, il mio progetto potrebbe essere non sprecare tempo me, preparsi per criticit\'a: fallimento, offesa/esclusione, come porsi coi genitori, come ottenere chiedendo.
\item \keyword{narrazione come essere me} svegliami: ''coscienza progetto'' a quale narrazione? preparazione per criticit\'a
\item coscienza ritmo abitudine: goffaggine/paralisi ''essere in pubblico'' -> stallo (paralisi angoscia senza progetto); distrazione guardare invece di

\item \keyword{confusione o capitalit\'a} impulsi/paralisi (indecisione ingresso strada - cazzo suoni - umore rabbia) (auto giudizio esterno) - 3 ragazze a exploit coazione pensiero loquor desiderio senza strumenti: ho osservato paralizzato (come osservo/ascolto sexual behaviour?) paralisi pensiero eccitazione sessuale - quale loquor? impulso fatica / impulso inadeguatezza loquor esterno

\end{itemize}

\begin{itemize}
\item \workout{concretezza}: definire mio obiettivo; perch\'e non riesco a progettare? \workout{come progettare essere me?} \item \workout{capitalit\'a urgenza tempo}: preparazione per reagire coscientemente a impulsi quindi per poter essere me e per liberarsi da morsa sonno/abitudine paura/impotenza(confusione): troppo spesso scendendo da monte carrara vengo sbalzato in maniera incontrollata da massi, mattina o zone annebbiate del giorno (\workout{cosa mi ricordo di una giornata?}), \workout{descrizione rabbia/impotenza} per ricordare cosa voglio fare (relazione loquor, sonno, dolore, bias genitori, umore, obiettivo): \workout{esperienza: Marseille, Mafia, Marta}; \workout{concretezza capitalit\'a organizzazione}; essere nell'angoscia mi fa dimenticare e perdere di vista obiettivo (cardiologo, esami NMR, mandare email): coscienza incontro non esiste per se. \workout{descrizione condizione ''ancora addormentato''}. \workout{Quanto/come penso ai problemi concreti?}
\item \workout{coscienza di cosa \'e dolore e come voglio sfuggirgli} in me: cause per obiettivi eterodiretti o per cose che non so fare (confusione). \workout{coscienza della concretezza}: dis-abituarsi a sonno/stanchezza. Coscienza fatica-voglia nascondersi: capitalit\'a prepararsi.
\begin{itemize}
\item cosa ho fatto? \keyword{dal 2013}:;
\keyword{2007-2013}:; \keyword{2001-2006}:;
\item cosa voglio fare (\workout{possibilit\'a} e \workout{coscienza conseguenze})?
\item vita cosciente asessuata
\item non essere considerato, essere considerato ''anormale'', non avere modo di relazionarsi
\item paura/dolore cadere di bicicletta, incidente in macchina, essere aggredito da romeo: \workout{concretezza} e \workout{preparazione}
\end{itemize}
\item capitalit\'a tempo interno: \workout{visione unitaria della realt\'a}. Descrizione cose che fanno sprecare tempo me: continuare a dormire dopo ore che mi son svegliato (\workout{augmenter le rythme cardiaque}), coazione chiedere per impulso necessit\'a/dipendenza \workout{trovare pensiero oltre coazione loquor, angoscia, impulsi insicurezza incontri}: esami unipi (angoscia tasse, burocrazia/distrazione), femmina (incontro/dolore rifiuto), descrizione di quello che provo non di quello che appare. \keyword{Non fare}: aspetto a svegliarmi che sia tardi, aspetto a fare le cose che sia tardi, aspetto a studiare di avere angoscia, aspetto a pensare. \workout{Il tempo che occorre per concentrarsdi su un'argomento}. Non trovare descrizione per quello che sono: \keyword{il pi\'u delle volte non sono me}; umore \'e dolore, sonno, cerchio alla testa se non dormo, coazione sul tempo me. Capitalit\'a obiettivo: determinazione priorit\'a; essere me: coscienza coazione iper-attivit\'a-ricerca concretezza fuori da abitudine; azione cosciente/concreta: descrizione obiettivo.
\workout{pensieri loquor}:
\begin{itemize}
\item ''adesso devo dormire''/''dormo ancora''
\end{itemize}
\item \workout{concretezza obiettivo}: pensiero loquor mi rende faticosa, quale capitalit\'a?/perch\'e?, impulso rabbia, insofferenza arroganza/impulso rabbia mal di stomaco; capitalit\'a di ci\'o di cui ho bisogno; coscienza di ci\'o che \'e capitale: quando/perch\'e non riesco ad agire/interagire/pensare/essere me? Pensare a obiettivo (la maggior parte del tempo non sono me: riflesso amico immaginario, riflesso vergogna, riflesso rabbia, riflesso ricerca significato.
capitalit\'a coscienza interesse in incontri
\item pattern situazioni-stati d'animo (\keyword{essere me-situazioni}). cosa ''provo'' scrivendo/parlando? cosa provo ripensando?
\end{itemize}

{\let\clearpage\relax
\chapter{workout essere me: umore coazione abitudine}
}
\begin{itemize}
\item \workout{concretezza vs loquor/rapporto immaginario}
\item Cosa sto facendo? Preparazione alla lotta. Workout criticit\'a. \workout{Astrazione}: astrazione da quello che faccio - Astrazione da quello che sento - Astrazione da interlocutore. \keyword{progetto dettagliato giorno dopo}: - Abitudine a relazionarsi come se altro fosse prolungamento me.
\item \workout{Concretezza}: analisi problemi concreti: di solito ho fretta di fare qualcosaltro o ricordo cose dopo che sono passate - \workout{essere per coscienza}: non riesco a essere me qundo non riesco ad analizzare, umore. 5 (tempo per essere me): me concreto-perch\'e/cosa fare?: quale abilit\'a mi manca?
Mi concentro su me-umore Coazione bisogno soddisfazione esterno; rabbia come impulso esistenza.
\item \workout{paralisi loquor}: mancanza/impossibilit\'a, essere me che diventa impulso ripetere abitudine (mi sento osservato/giudicato, paura dipendenza bisogno)
Umore, impulsi: rabbia, inferiorit\'a (successo scopare), paura confusione loquor. Parlare per parlare.
\item \workout{Tempo e capitalit\'a}: non mi resta che pensare?? non mi resta che trovare il tempo per pensare.
\item sesso paura eccitazione angoscia confusione: iniziazione/pubert\'a, mi lavo fra le gambe,spogliare una donna scoprire seno abbassare mutandine
\item \workout{essere me concretezza}; bias intenzione improduttiva. Impulso rabbia che gonfia essere me, impotenza mi paralizza come ricordo incosciente dolore/paura; email-shore: Impulso-dolore non-risposta/stomaco/desiderio ''virtuale''; umore, perdita di tempo/fantasie, narrazione e rabbia. Non sprecare tempo in cose che non mi servono. essere me come essenza me, abituarsi a essere me, capitalit\'a tempo: concretezza istante frustrante: criticit\'a inconscie; umore confusione impulsi (la memoria dei litigi: sotto il letto). Perch\'e sto ancora aspettando di decidere cosa fare? Come andare oltre l'umore??
Capitalit\'a coscienza paralisi paura
\workout{relazionarsi}:
\begin{itemize}
\item discrepanza logica me (bias genitori) vs logica nelle interazioni: logica dell'inferiorit\'a/bisogno
\item umore compagnia: \workout{dis-abituarsi} a narrazione fantastica-specchiante
\end{itemize}
\item (rabbia) la rabbia non mi permette di ragionare: cosa ho sbagliato da ''stalking'' ripetuto 2008-2018?
Rabbia: mi fa uscire da abitudine, mi fa perdere il controllo, seguire narrazione bisogno interlocutore
\item \workout{Essere me nel tempo}:Quali impulsi mi caratterizzano? cosa ho fatto l'anno scorso? etc... Come avere coscienza di ci\'o che sono nel tempo?
\workout{determinazione}: cazzo-10 trazioni/non so cosa fare: sveglia mattina/dopo pranzo ruffolo/ non so pi\'u come perdere tempo-NoiaStanchezzaaPossibilit\'aDistrazione - abitudine dipendenza/attesa: non riesco a progettare - pensiero parola mi sento confuso non ho una priorit\'a ma perdo tempo in cose marginali (incubi    infantili).
\end{itemize}

{\let\clearpage\relax
\chapter{Coscienza condizione me; mi sento male.}
}
\begin{itemize}
\item Coscienza me possibile. Capitalit\'a ripetere per essere me: capitalit\'a workout me.
\item \workout{what this?} Workout per cui svegliarsi. Workout umore/condizione per essere me.
Andare oltre paura/colpa per dovere/conseguenze/\keyword{bisogno sociale?}.
Veglia incosciente: ascoltare/guardare, mangiare, comprare, impulsi, interazione shore, pensiero loquor, interazione a specchio(inibita).
Stato d'animo di non sapere come agire - Abitudini che sono me - impulso momento (confusione senza memoria).
Stanchezza Cosa succede quando sono stanco? (fare cose senza progetto non avere coscienza dello spazio esterno) - Sonno relazione tra non seguire un progetto e angoscia/paralisi interazioni: \'e necessario che sprechi tempo? Cosa \'e quest'incertezza?? Perch\'e mi esaurisco nell'impulso?? Perch\'e manca contatto con realt\'a?? Stanchezza/noia autunno inverno natale.
\item problema interazioni/tempo interno riflesso esterno.
\end{itemize}

{\let\clearpage\relax
\chapter{Concretezza: cosa voglio?}
}

\begin{itemize}
    \item Questo $H\&R$ contiene organizzazione di descrizioneworkout
    \item Questo $H\&R$: identificare logica concreta e decidere le sezioni. DD in descrizioneworkpout?
\end{itemize}

---

salire scale prima esame/ingresso ambulatorio cardiologo - impossibilit\'a di parlare, faccio quello che mi dici - abitudine imitare quello che vedo senza sapere quello che voglio - parte di me vuole fuggire, parte il risultato questo mi causa angoscia estrema?
situazione post esame-pi\'u la vergogna per gli altri che mi vedono che l'interesse per l'esame: all'inizio avevo ansia del non riuscire a ottenere il risultato

Ipotesi criticit\'a - quale priorit\'a?? Come decido cosa fare? Cosa penso? Come penso quando cerco di pensare? Cosa mi spaventa di loquor?-situazione in cui non mi considerano (domanda come impulso-affermazione, impulso affermazione, non so cosa dire/mi sento male mentre parlo), -

cosa fare quando non sono che o rabbia o fantasie infantili o quelli che leggo mi annoia - venire qui!!

mattina: impostare giornata sulla capitalit\'a del tempo me! Stare a dormire non ‘e la soluzione. Capitalit\'a concretezza (ritmo, priorit\'a, coscienza)

come scrivere questo? Avendo coscienza della capitalit\'a di quello che sto facendo.
Il ritmo che legato alla narrazione me?

come avere coscienza me? Quando?! Cosa faccio di diverso rispetto al solito??
 
come stare da solo con me? workout a marsiglia senza soldi: perch\'e sono andato poco avanti nel diario?

fare workout: non ha senso questo dubbio se ora farlo o meno - coscienza obiettivo. Ho sonno: come se unica cosa vera. Da dove deriva quest'incertezza?
Una lotta tra paura e abitudine: gennaio-febbraio: noia vs abitudine, marzo-aprile: fatica vs abitudine $-->>$ organizzare la concretezza.
mal di testa punchbag: la sera?
sonno, confusione post-pranzo,

progress with excercise: abitudine-coazione vs capitalit\'a.
mi metto a pensare: non \'e ricordare, non \'e raccontarsi, non \'e impulso incontri, non \'e impulso rabbia: \'e ''cercare'' e descrivere quello che trovo.
workout: essere me mi sveglio ma non riesco a smettere di dormire $<<-->>$ studio distrazione mi stanco ho sonno, non so come continuare.
che rapporto c'\'e tra condizione impotenza e non svegliarsi la mattina.

bisogno auto-coscienza che non si concretizza

ritmo, ritmo nelle criticit\'a: monte serra tachicardia, non so cosa fare, agitazione, sonno incosciente.
Stanchezza-distrazione: non ho coscienza dell'obiettivo/passare il tempo-confusione
Guidare verso monte serra: ottimismo volont\'a-pessimismo ragione, cosa fare per non andare in condizione sonno insopportabile: \keyword{uscire isolamento bisogno-sonno con coscienza spazio-ginnastica}.

condizioni da cercare: io amo il teatro!
possibilit\'a jab

cosa mi fa perdere tempo? Umore negli incontri, impulsi negli incontri, impulso bulimico lettura

come trovare concretezza: punch bag pugno sui denti / memoria criticit\'a.
UMORE: pioggia/squallore/luce/specchiarmi nell'incontro

tempo me fatto da molti istanti: workout umore - immagini obiettivi coscienza coazioni (coazione dipendenza esterno)

sonno: spreco tempo me (noia/capitalit\'a progetto)

sonno come assenza ritmo come dipendenza / incoscienza

coscienza concetti disponibili

analizzare/interiorizzare obiettivo

angoscia/incapacit\'a azione: loquor. Specchio di come sono me.

confine abitudine/realistico  - mancanza determinazione/azione incongrua alla situazione

progetto seminario popolazioni planetarie sintetiche - nmr/esr (relazione) - progettare qualcosa.
perdo tempo aspettando prima di dormire, mi sveglio da solo alle 8, faccio colazione, cerco, mi viene un sonno incontenibile: tempo di workout bike?

progetto controllare paranoia/stallo/noia/addormentarsi/coscienza/ritmo/incontri: cantare cantare senza emozione intonazione ritmo cassa risonanza - non \'e imitare intonazione


-------
RIPETIZIONE e VARIAZIONI: perch\'e non ho organizzato il mio tempo? quale priorit\'a nell'attimo?
(per riorganizzare: pensiero/situazione, soprattutto cercare me: avere volont\'a oltre rabbia/bisogno! selezione impulsi esterni (cosa sarei senza desiderio?) per concentrarsi su cosa sono!
\begin{itemize}
\item coscienza dolore senza esaurirsi nel
\item cos'\'e l'esterno?
\item capitalit\'a errori: addormentarsi senza finire, non aver costantemente coscienza condizione, rappresentazione RI-addormentarsi
\item cosa mi dice condizione affanno?
\item coazione abitudine non mi permette di avere coscienza
\item condizione interazione dipendenza/buffoneria/depressione: bias mamma e babbo
\item non parlare: paura, dolore essere ignorato. Libersi da ci\'o che porta alla pantomima-dolore
\item perch\'e \'e importante che ricordi/descriva?
mattina-tic: ancora/aspettare, pensiero parola.
\item perch\'e \'e importante che ricordi/descriva? Quali ti da smettere? Quali condizioni da ritrovare?
mattina-tic: ancora/aspettare, pensiero parola - .
birra-tic: ripenso a tutte le volte che ho bevuto birra (incontro-emozione: incontro-stereotipo
digestione-tic:
\item impulsi(colpa)-umore-interazione/impulsi-distrazione-prefigurazione
\item come capire cosa \'e concretezza ??
\item quello che faccio di solito vs quello che non faccio nelle situazioni critiche.
\item Facendo Questa tabella:

\begin{tabular}{lll}
\parbox{0.33\textwidth}{rabbia raptus}&azione&autarchia\\
impotenza&realt\'a&\parbox{0.33\textwidth}{imprescendibilit\'a vendetta}\\
assenza&tempo&costruzione.
\end{tabular}
\item concretezza: coscienza - asciugare elenco - la maggior parte del tempo non sono me
\item non uso gli impulsi per descrivere me
\item concretezza: coscienza - asciugare elenco - la maggior parte del tempo non sono me. Iniziare dalla concretezza di quello che faccio.
\item quello che sono di solito mi ha condotto qu\'a: come essere me?
\item coscienza sogno tempo: ripeto lo stesso workout (stanchezza ilarit\'a inconsapevolezza), la mattina mi sveglio tardi o mi sveglio presto per rabbia che poi diventa impulsi auto soddisfazione
\item immagine di quello che voglio
\item cosa faccio di solito? conoscere quello! - workout/pensieri/intenzioni (movimenti senza pensarci/intenzione senza umore)
\item Concetti. \keyword{ritmo}: non essere coazioni, essere me come obiettivo - capitalit\'a tempo capitalit\'a come (non cosa) - immagini-situazioni (di solito senza ritmo): mi addormento dopo pranzo dopo aver copiato qualche formula aver capito qualche relazione ma senza un progetto/la mattina sono stanco non so cosa sia la vita/interazioni come auto-interazioni/

\keyword{combattimento}: rispetto(vantaggio?)/orgoglio(rabbia?)/vantaggio,

\keyword{coscienza}: capitalit\'a riconoscimento me nel mondo.

Cosa ero stamattinaRuffolo5 (prima di pranzo)-tempo pomeriggio (prima della fame per cena)-verso il sonno (dopo denti)

\keyword{concretezza}: cercare sempre condizione per workout

\item concretezza tempo me: ritmo pensieri
\item \textcolor{red(ryb)}{o quale obiettivo subordinare il resto?}: capitalit\'a obiettivo mi da forma non urgenza necessit\'a. per sentire me devo farlo da esterno; oltrepassare impulsi coazioni.come essere me: coscienza globale essere me. concretezza obiettivo tempo me globale - \keyword{riferimento globale: tempo me futuro salita}. visione globale me nel mondo.
\item la luce \'e mentre zia esterina mi fa mangiare una banana luce polvere matite una ferita nell'abitudine luce ombra vacenze dalla nonna consumare l'idea dell'acqua bevendo dallo stesso bicchiere ancora odio il teatro un'altra ferita nell'abitudine la luce fa evaporare il bicchiere non ho niente. angoscia incontro ansia incontro dolore angoscia vergogna rabbia sonno angoscia sonno noia incontro angoscia autonarrazione ... \keyword{riferimento globale: memoria combattimento indipendenza}. non ricordo = non essere me.
Essere per sentire fatica dolore fame sonno per raccontarmelo ??? - workout punch bag
\item condizioni impotenza/dipendenza: non ho obiettivo chiaro come non riesco a pensare un discorso chiaro (telefonate/medico/esami/incontri unipi) come non riesco a pensare una difesa. \keyword{riferimento globale: orientare il tempo per workout}
\item visione futuro non limitatoprevisione situazioni
\item \keyword{impreparazione giudizio: spreco tempo interno} angoscia numero chiuso: dipendenza, vergogna, impulso fuga
\item coscienza paura-separazione concretezza
\item coscienza futuro
\item coscienza: paura, mattina sonno/stanchezza/abitudine, pensiero discorso-impulsi=dipendenza
\item spreco tempo interno: fantasie (Bombaci, minacce pensate, mattina, non ho voglia)
\item capitalit\'a workout condizione me: sonno, non ho voglia di fare niente, voglio dormire, ho freddo, inferiorit\'a(domanda), memoria(rabbia), assenza di memoria (spreco tempo interno), assenza di obiettivo (coazioni), assenza di esperienza(angoscia/paura), assenza progetto me (impiulsi).
\item coscienza me impulsoconfusionestallo/rabbiaaansiimpotenza vs costante consapevolezza obiettivo: cio\'e capitalit\'a workout come nitidezza/realismo in un mondo di cui ho coscienza.
\item cosa mi distrae: paura(mi devo preparare: capitalit\'a esperienza), coazioni (pensiero in-se)
\item impossibilit\'a impermeabilit\'a situazioni (previsioni)
\item maggio 2013: quando l'attacco \'e chiaro: dolore, vergogna debolezza, incapacit\'a paralisi
\item memoria coscienza pensieri parole angoscie frustrazioni
\item come impiego il tempo mi rende cosciente di quello che posso fare attualmente!
\item coscienza contesto: mi perdo - verifica definizione obiettivo specifico
\item condizione urgenza vita dimenticando impulso impotenza
\item coscienza indipendenza: cosa posso fare?
\item tempo obiettivo fare live concreto fare me obiettivo
\item me oggettivo: ricerca femmina, sonno post pranzo, ascolto musica, workout ossigeno - abitudine delirio: interlocutore immaginario; guardo-cerco-consumo.
Programmare; ordinare impulsi. Pianificare per vedere il futuro.
\item quali priorit\'a? come workout me?
\item capitalit\'a azione
\item attualit\'a e coscienza tempo: distrazione sonno rabbia angoscia: gli devo strappare il tempo.
\item ridere come abitudine da interiorizzare come abitudine a non essere considerato
\item scrivere confusione me: gotask, streampresent, carta
\item capitalit\'a guardare
\item \keyword{MEMORIA!}
\item seguire con attenzione: quali info, quale contesto, quale stato d'animo.
\item pensare a me come capitalit\'a coscienza
\item quali domande?
\item coscienza desiderio
\item trasformare abitudine insicurezza pensiero parlato in discorso che avrei fatto all'avvocato pm per denuncia
\item quello che vedo mi porter\'a verso nuove abitudini
\item domande
Cosa mi manda avanti? - coscienza stati d'animo estranei
Perch\'e mi annoio?
Perch\'e soffro? Perch\'e non dico la verit\'a?
Dormire da sveglio? Perch\'e mi annoio? Come sono me? Perch\'e soffro? Perch\'e non dico la verit\'a? Quanto tempo dedico ai miei obiettivi? Quanto tempo mi resta?
Cosa significa questa pesantezza del loquor come bisogno fuga per non essere costretti a interazione??
\item pensare alla concretezza
\item \sout{impulsi parola} pensiero
\item think before move
\item coscienza Marsiglia senza soldi
\item Narro l'abitudine alla paura/incapacit\'a interazione
\item Perch\'e gli istanti non sono uguali?
\item coscienza globale
\item Atarassia Aponia: Narrazione Cercare nella tua narrazione Indipendenza
\item impulsi occasione
\item Angoscia come rifiuto di conoscersi
\item cosa mi turba? altri che sanno fare pi\'u di me - loquor scopare - concretezza coppia - 
\end{itemize}