\section{D(aily)D(iary)}

perch\'e ricordare un giorno: memoria/obiettivo - workout -> organizzazione.
Come vengo inghiottito nella giornata?
test
\listofkeywords

\begin{itemize}

\item Febbraio17

\item \DTMsavedate{batterypannocchia}{2017-02-08}\DTMusedate{batterypannocchia}
mi sono svegliato rel presto: troppo tardi per bike e decido di puntare sulla batteria in garanzia, cio\'e V\&L. (Solita sonnolenza stanchezza fare cose strizzato).

\DTMdisplaytime{12}{05}: posare zaino lavarsi sistemare cose bere caf\'e: azioni strizzate. Nessuna urgenza.

\DTMdisplaytime{15}{05}: birra/rabbia/memoriacoazione: rabbia impotente.

\DTMdisplaytime{16}{35}:certosino tesi.

\DTMdisplaytime{18}{05}: rumorevoci/blackout

\DTMdisplaytime{19}{55}: ricerca sistematica che continuer\'o; ricerca=coazione.

\DTMdisplaytime{20}{05}: mi preparo per esercizi. (pensiero fatica. spreco tempo interno narrazione ridere)

\DTMdisplaytime{20}{35} Esercizi. (Perdita cognizione tempo. Pensiero fatica vs determinazione obiettivo)

\DTMdisplaytime{21}{30}. chiamo casa. Non seguo linea chiara.

\DTMdisplaytime{21}{45}: doccia. (Quello che far\'o se mi si rizza. Previsioni inutili: perdita tempo interno. Esternazioni libere stato d'animo.)

\DTMdisplaytime{22}{55}: Cena. (Mi confondo con le cose. Stato d'animo proiettato)

\item \DTMsavedate{correzionetesi}{2017-02-09}\DTMusedate{correzionetesi}.  \DTMdisplaytime{08}{45} \'e tardi ma non cos\'i tardi: faccio giusto in tempo a farmi una sega.(stare in abitudine)

\DTMdisplaytime{10}{55} sono arrivato al bar: ho evitato di fare bici riscaldamento e rappels/pensare; il freddo e il sonno.

\DTMdisplaytime{12}{20}: ''finire rotazione'': sonno-mettere insieme simboli.

\DTMdisplaytime{16}{00}: vado da scilla. insicurezza pre: obiettivo rassicurazione/pensi per me. Rossore agitazione post.

\DTMdisplaytime{18}{00}: Sonno improcrastinabile.

\DTMdisplaytime{20}{00}: con la nuova corda si salta peggio

\item \DTMsavedate{meccanici}{2017-02-10}\DTMusedate{meccanici}

\DTMdisplaytime{09}{10}: che sonno agitato

\DTMdisplaytime{11}{00}: lascio la macchina a V\&L

\DTMdisplaytime{19}{00}: scopro le armoniche sferiche

\DTMdisplaytime{19}{50}: cambiamento stato d'animo spettatori ginnastica (vedi bucce)

\item \DTMsavedate{serradoubled}{2017-02-11}\DTMusedate{serradoubled}

\DTMdisplaytime{09}{50}: sveglia perch\'e mi sono ri-addormentato

\DTMdisplaytime{12}{10}: bike 1:26 h

\DTMdisplaytime{15}{36}: caf\'e

\item \DTMsavedate{strangefeeling}{2017-02-12}\DTMusedate{strangefeeling}.
Domenica sensazione strana dopo cioccolato.

\DTMsavedate{lezioni}{2017-02-13}\DTMusedate{lezioni}. \keyword{Sensazione/incapacit\'a voce-discorso}.

\item \DTMsavedate{postD}{2017-02-14}\DTMusedate{postD}: \keyword{agitazione}, ricerca sostegno.

\item \DTMsavedate{tempoperso}{2017-02-15}\DTMusedate{tempoperso}. Scrivere indottuzione esterna senza costruire obiettivo/strategia me.

\item \DTMsavedate{domandaviviani}{2017-02-17}\DTMusedate{domandaviviani}. \DTMdisplaytime{07}{36}:Piove non ci vado. \DTMdisplaytime{10}{36}: cos'\'e? alzo il cell. \DTMdisplaytime{16}{00}: domanda/teatro -> incertezza loquor, sensazione imbarazzo-tensione-costrizione.

\item \DTMsavedate{cioccvscafe}{2017-02-18}\DTMusedate{cioccvscafe}. \DTMdisplaytime{09}{30}: riscaldamento vs bike. Cosa cazzo ho fatto fino alle \DTMdisplaytime{13}{20}: Pulp, interazione madre mi spinge verso il sonno. \DTMdisplaytime{13}{20}: bike,sforzo concentrazione presente, pensiero \keyword{fatica-finire}

\item \DTMsavedate{ancorapisa}{2017-02-22}\DTMusedate{ancorapisa}.

Ancora Pisa ascoltare a mensa: cercare scuse per non. St\'o provando il pensiero punch. Sensazione ''thin ice'' innocenti

Svenire pressone tempia sinistra dopo profumo caf\'e. Mancanza determinazione-ferocia. Pioggia al posto di workout.


\item \DTMsavedate{blinder}{2017-02-27}\DTMusedate{blinder}. sveglia 9:00 pensiero abitudine mattina arrivare posto dove ho lasciato/aspettato che uccidessero mia madre. ancora fino prima di pranzo tranquilla ''attesa''. pranzo ok. ricerca perdere tempo stato d'animo un po' cos\'i dopo birretta. banana birra-pizza: freddo+birra crde vocali; mentre mangio guardo gli altri intorno.

\item Marzo

\item \DTMsavedate{vogliodormire}{2017-03-03}\DTMusedate{vogliodormire}. mi riaddormento e sveglio tardi. Voglia di ripetere abitudine. domanda degl'innocenti cerco sempre controllare angoscia. ''Goduria aula P vuota''. Mentre fado a fare workout comincia la \keyword{narrazione ilare}; al \keyword{massimo sforzo} non riesco a concentrarmi.

\item \DTMsavedate{allesei}{2017-03-04}\DTMusedate{allesei}. Mi sono addormentato tardi e ora non ho pi\'u sonno mi alzo. Cambio starter: \keyword{dimentico} i miei \keyword{interessi} e il mio obiettivo \\keyword{teatro}. Pacinotti studio fino a cena. Trazioni. Sensazione \keyword{resto da solo}.

\item \DTMsavedate{Svenirestomaco}{2017-03-05}\DTMusedate{Svenirestomaco}. Mi sono svegliato verso le 8:00 abbastanza bene. Ho fatto doccia: latte freddo, attesa pagare, vuoto. La giornata \'e precipitata quando ho scoperto sotto la \keyword{pioggia} che c'era assemblea: la pioggia \'e continuata e non ho fato ginnastica. Sensazione domanda e ridomanda: \keyword{distacco da se} stesso rivedersi da altrui prospettiva

\item \DTMsavedate{zonaconvettiva}{2017-03-06}\DTMusedate{zonaconvettiva}. le \keyword{parole} sono un problema le \keyword{azioni} il futuro ... per\'o quando perdo le parole divento \keyword{confuso}, \keyword{lento}, \keyword{insicuro}, \keyword{impacciato}, \keyword{debole}.

\item \DTMsavedate{bikesonno}{2017-03-07}\DTMusedate{bikesonno}. Mi sveglio verso le 5:40, mi riaddormento pi\'u tardi e verso le 7:30 mi sveglio con stato d'animo \keyword{annullato}. Colazione, preparazione bike con lentezza. \keyword{Workout bike}: pulirsi la mente dalla distrazione-voci (vedi \keyword{workout punchbag}: pensiero lento ricerca stimolo oppure \keyword{stimolo rabbia} ). Paolicchi: \keyword{loquor-impulso riflettere} \keyword{riflettersi}. \keyword{Impulso ingozzarsi}.

\item \DTMsavedate{spentosveglia}{2017-03-08}\DTMusedate{spentosveglia}. Mi sveglio nella classica situazione del dovrei si aspetterebbe sarebbe giusto chiedessi alla polizia demaniale: lo stato d'animo fratello mi ha preso dopo la seconda serie di trazioni (dialogo immaginario minaccie); \keyword{pensiero contadino}. Inizio a studiare a 12:20 e verso le 13:40 mi addormento. Compro banane-birra (\keyword{trappola-rabbiamemoria} via corridoni). verso le 16 sega in bagno: \keyword{fica angoscia}-\keyword{venire svenire}.

A cena entro nello stato d'animo \keyword{tutto \'e bene} come potrei rinunciare al bordatino \keyword{interazione interlocutore}.

(Incontro morettina parcheggi luther king)

\item \DTMsavedate{stanchezzailare}{2017-03-09}\DTMusedate{stanchezzailare}. Sveglia al solito 7:40, music, poco riscaldamento, reazioni interesse sensazione \keyword{oziosa ottusit\'a} (impulso fluentezza risposta domanda spostamento lezione). problema interiorizzare \keyword{ritmo}. Pranzo cous cous cavoli lessi e insalata e yougurt. Lezione stellare tendenza \keyword{preoccupaziopne gesti}. Pomeriggio distratto: \keyword{libido} vs \keyword{cercare macchinico}. Workout: un po' di consapevolezza determinazione stato d'animo \keyword{situazione}; condizione \keyword{stanchezza ilare}.

\item \DTMsavedate{blackpanther}{2017-03-10}\DTMusedate{blackpanther}.

spengo la sveglia. faccio workout sveglia con calma e arrivo in ritardo per scilla. \keyword{cerchio testa caf\'e}. Continuo a cercare fra gli articoli uno che descriva il power spectrum dei modi p: splitting rotazione.

Pranzo: insicurezza ricerca-paura confronto.

Dopo attacco allergia inizio ricerca ''Black panther'' - \keyword{stato d'animo colpevole}; \keyword{libido} opposto teatro: la ragazza \'e passabile, sono in camera da letto, l'atmosfera \'e rilassante; \keyword{faccio quello che vuoi}.

\item \DTMsavedate{housefatigue}{2017-03-11}\DTMusedate{housefatigue}. \keyword{lontananza workout}-\keyword{lontananza possibilit\'a}. impulso fare-andare senza intensit\'a: posso trovare intensit\'a? fare ci\'o di cui \keyword{ho bisogno??}
\keyword{birra-insicurezza-costrizione-sonno}. Trazioni \keyword{sto bene}. Cena si \keyword{adagia sulla noia}

\item \DTMsavedate{castelnuovotrq}{2017-03-12}\DTMusedate{castelnuovotrq}. Mi sveglio 8:00 circa colazione (non ho fame: \keyword{impulso saziarsi}). Faccio preparativi con certa efficienza e parto verso le 11:10. Cosa mi ricordo? pedalo meccanicamente mi deconcentro da quello che faccio per parlare/sollazzarmi con interlocutore immaginario. \keyword{Assorbito dalla fatica} non riesco a pensare (vedi pensare vs pensare-voce).

Ruffolo: relazione babbo: \keyword{dipendenza} (vedi \keyword{agnese}).
Cena: \keyword{bulimica}, \keyword{svenire} mentre guardo Letizzetto: \keyword{affogare mangiando} il mango.

\item \DTMsavedate{mcelettrica}{2017-03-13}\DTMusedate{mcelettrica}. Mi sveglio alla peruzza verso le 8:00: \keyword{distanza pensiero}-\keyword{essere per colazione}. Ho dormito male. Decido di andare dall'elettricista per le prese dopo pranzo; non faccio addAssoult. Birra-pranzo: assenza ritmo-indulgere nel tepore; \keyword{ci\'o} mi uno stato d'animo (\keyword{Impulso}) senza \keyword{ferocia-ritmo}.

\keyword{Sottofondo}: stato d'animo \keyword{narrazione}-\keyword{guardare} vs stato d'animo \keyword{interazione}.

ELettricista: \keyword{soggezione}-\keyword{angoscia interazione}: \keyword{chiedere aspettare bisogno} vs \keyword{?! me teatro}.

Mi sono addormentato andando in \keyword{coma}.

\item \DTMsavedate{mammaattacco}{2017-03-14}\DTMusedate{mammaattacco}. mi sveglio con calma. faccio esercizi dopo colazione: finisco alle 12:00. Cerco \keyword{qualche articolo}. Faccio pranzo dormo fino alle 16:30 prendo caf\'e; cerco qualcosa ancora e vado a fare trazioni: impulso \keyword{scontro} senza obiettivo.

\item \DTMsavedate{nomorningbike}{2017-03-15}\DTMusedate{nomorningbike}. Ieri mattina mi sono svegliato verso le 8:30 senza obiettivo. workout gymn: dopo colazione riscaldamento prima di cena addominali (sensazione svenimentoverso la fine durante mountain climbing svenire debolezza pressione alta/bassa). Siena-Pisa: sonnolenza mentre ascolto \keyword{frank zappa}: \keyword{contemplazione-riconoscere}. Seguo il \keyword{nonpensiero} di sdraiarmi fra i sedili.

\item \DTMsavedate{fourierbi}{2017-03-16}\DTMusedate{fourierbi}. Mi sveglio alle 7:00 spengo la sveglia senza pensare e poi alle 8:30. \keyword{priorit\'a abitudine}: arrivare, ascoltare, lavarsi il viso, prendere caf\'e; \keyword{ascoltare seguire Paolicchi}. Scrivo qualcosa alla lavagna: ''direzione di propagazione dei modi''.
Lezione degl'innocenti: \keyword{emozioni sensazioni indotte}.
Spreco molto tempo a \keyword{fantasticare} su quello che trovo.
Sonno/stato d'animo sensazione post-sonno.
Workout/\keyword{fase stato d'animo assassino}: paura/considerazioni.

Mensa: controllo la bicicletta: incontro signora-risposta fraintenduta tagliente-agitazione-\keyword{considerazioni sul farlo}.

\item \DTMsavedate{anheavym}{2017-03-17}\DTMusedate{anheavym}. Sveglia 9:00. Non faccio riscaldamento: sensazione stanchezza mi accompagna tutta la giornata. Giornata caratterizzata da \keyword{grande ascolto}. Faccio fatica in concentrazione workout.

La debolezza si concretizza nella contusione del polso: in parte mi \'e scivolata la bicicletta prima di saltare.

\item \DTMsavedate{bikeweaknessprepra}{2017-03-18}\DTMusedate{bikeweaknessprepra}. Sveglia 7:50, \keyword{pensiero dipendente}, \keyword{pensiero bisognoso}. Un po' di riscaldamento fino al L-sit: bike prima parte sotto soglia, sforzo per superare, seconda parte quasi incoscente. Scelgo di \keyword{perder tempo}. Guardare \keyword{passera di fronte}-\keyword{effetto specchio}. Non posso rimandare analisi \keyword{convenienza soddisfazione}.

\item \DTMsavedate{pikeintenso}{2017-03-19}\DTMusedate{pikeintenso}. Mi sveglio presto senza sonno ma mi riaddormento vedi perdita \keyword{tempo interno} durante il giorno. 

Workout addominali-latte tiepido doccia tiepida: no problem svenimento dopo caf\'e. Pomkeriggio lento come mattina solo pieno di \keyword{abitudine-coazione}. Workout pike compression: \keyword{non c'ho voglia as stimolo in s\'e} (promemoria); pike compression intensit\'a determinazione memoria situazione. Birra-pizza-sonno-agitazione.

\item \DTMsavedate{devofinire}{2017-03-20}\DTMusedate{devofinire}. Mi addormento in machina sistemo tenda e quando mi sdraio ho attacco \keyword{agitazione}. Mi sveglio spengo sveglia e mi risveglio alle 8:00. Stato d'animo: \keyword{orizzonte lezione}.
A lezione non riesco a mantenermi su di me. Trovo qualcosa di interessante ma \keyword{ho fame}. 

Pomeriggio: incoscenza->abitudine->sonno.

\keyword{Mal di testa} post sollevamento bike.

\item \DTMsavedate{scillatesina}{2017-03-21}\DTMusedate{scillatesina}. 

Mi sveglio verso le 8:00 faccio una sega e non ho voglia di andare in bike: perdo tempo in giustificazioni.

Workout e poi mattina senza problemi.

Paolicchi: ''salute'' - ascoltare - stallo.

Degl'innocenti - \keyword{agitazione} incontro. Stato d'animo angoscia-attesa saluto.

WOrkout: tessera coop e pike compression. Difficolt\'a mantenere concentrazione-pensiero; sensazione ricordo vista senza occhiali: mi ricordo.

\item \DTMsavedate{bugiaindi}{2017-03-22}\DTMusedate{bugiaindi}.

Sveglia colazione preparativi pensiero parole: dove \'e concentrazione? Qule obiettivo?  \keyword{fatica-soddisfazione}?! Pensiero lezione: ritardo.

Angoscia interlocutore uscita.

Studio: \keyword{auto-compiacimento} mancanza \keyword{ferocia}.

Rimorso di non aver fatto doccia; telefono babbo: ruffolo - quando ti laurei?

\item \DTMsavedate{sociocoop}{2017-03-23}\DTMusedate{sociocoop}. Stanotte mi sono svegliato in preda al caldo. Mi sveglio dopo che la sveglia ha smesso 7:50.

Stato d'animo con cui segui scilla: \keyword{non ricordo} - cerco di capire cosa vuol dire statistica $\chi^2$ con 2 dof - angoscia wikioedia statistica.

Ho perso l'\keyword{obiettivo} sono guidato dall'\keyword{abitudine}-\keyword{programmazione-thingies-as-life}.

\item \DTMsavedate{altraimpotente}{2017-03-24}\DTMusedate{altraimpotente}.

Mi sono svegliato verso le sei voglia di pisciare; poi dopo sveglia sonno tentativo pensare a fatica riesco - workout dilaga narrazione ilare - stato d'animo \keyword{nuvole} (vedi \nameref{wdesc}).

''Distrazione'' -> loquor-sonno-astenia.

Workout pike: lotta \keyword{indipendenza}-\keyword{abitudine}; \keyword{impotenza}-\keyword{progettualit\'a}.

\item \DTMsavedate{weaknesspostw}{2017-03-25}\DTMusedate{weaknesspostw}.

Stimolo contro sonnolenza effimero: mi addormento prima di montare la tenda: dormo fino alle 9:00. Workout rappels workout bike. Obiettivo \keyword{ripetere abitudine}: caf\'e carote etc. prima di pranzo.

Primo pomeriggio nello stanzino caf\'e al Paci: confusione ascoltare \keyword{rabbia}.

Primo utilizzo carta socio unifi: angoscia-\keyword{ridursi coazione}.

Coscenza \sout{rabbia barcollante} vs \keyword{possibilit\'a}.

Angoscia orgia - angoscia interazione interlocutore (avvertire di chiudere la porta) - \keyword{nervosismo-nevrotico}-chiususra.

Lotta osservarmi come dall'esterno (me in-se) \keyword{impulso commozione}.

Stare al gioco prendendo la parte peggiore.

\item \DTMsavedate{jetlagsunday}{2017-03-26}\DTMusedate{jetlagsunday}.

Mi sveglio tardi (ora nuova) - coltivare considerazione quasi mai sono me - colazione workout \keyword{fatica} mancanza intensit\'a.

A pranzo mangio a bestia mi sento male dopo il caf\'e e prima mi sento gonfio - rigurgito acido.

Pomeriggio senza ferocia a combattere gonfiore e sonno e caldo.

Trazioni: dov'\'e la ferocia?: ...

Sensazione: angoscia dopo aver guardato il ragazzo al tavolo.

\item \DTMsavedate{dubbionormalizzazione}{2017-03-27}\DTMusedate{dubbionormalizzazione}.

Monto la tenda verso le tre: fermo \keyword{caramba} sensazione \keyword{vocina supplichevole-stanca}.

Mi sveglio alle 8:20: arrivo in ritardo cercando \keyword{indipendenza}.

\keyword{Non mi ricordo} in particolare la sensazione impulso-ridere, il sonno verso le 18:00 e quante volte mi sia chiesto dov'\'e la ferocia,

Parlare post-workout e doccia: \keyword{non riesco a scandire} col ''minimarchettaro''; a mensa cerco coscenza sensazioni.

\item \DTMsavedate{obiettivoab}{2017-03-28}\DTMusedate{obiettivoab}. Mi sono addormentato in macchina sulle banane (\keyword{addormentato sulle banane}). Mi sono svegliato alle 9:40. Pensiero a come ho detto buonagiornata. Ancora pensiero a come ho detto buona giornata.

Paolicchi pensiero seguire.

LNAWE: angoscia agitazione.

Per oggi basta, dopo lezione degl'innocenti, lascio zaino: pensiero autonarrazione ilare (vedi origine).

\item \DTMsavedate{stanchezzasfigata}{2017-03-29}\DTMusedate{stanchezzasfigata}.

Sveglia giusto in tempo per fare anche 40 min di workout; Non-stato d'animo passivo diventa memoria-abitudine: dipendenza-auto narrazione ilare.

Stanchezza studio-sollazzamento perdita tempo per aver finalmente capito: \keyword{ah, ho capito!!}.

\keyword{caduta} bike: autonarrazione esterno ancora; test workout freddo-congestione.

\item \DTMsavedate{nuvolebcfrq}{2017-03-30}\DTMusedate{nuvolebcfrq}.

Mi sveglio mi sveglio e alla fine tardi e arrivo alle 9:45: tenda-studio stato d'animo \keyword{sono in ritardo}.

Il teatro laurea influisce ancora sulla stato d'animo. Sono impreparato alla ferocia.

Mi compiaccio della sicurezza con la fruttivendola e il dipendente coop.

Workout con disperados: stato d'animo - \keyword{io assente}.

Angoscia telefonata - interazione babbo - vincere facile - gratificazione (vedi auto compiacimento)

Doccia - Finale torno calcetto - doccia fredda.

Birra - pizza - mangiare: stato d'animo frastornato, confuso, dipendente, impreparato.

\item \DTMsavedate{qualeprogetto}{2017-03-31}\DTMusedate{qualeprogetto}.

Sulla sveglia non mi ricordo. ..

Il mistero delle aule chiuse: decido di andare dalla Marchitiello.

Attesa -  insicurezza di dimenticarsi qualcosa sul momento: obiettivo vs dipendenza.

Panico quando devo descrivere le sensazioni di malessere \keyword{dipendenza da interlocutore}; sensazioni fisiche: \keyword{gola stretta}, \keyword{cerchio alla testa}; stato d'animo: \keyword{dipendenza}, \keyword{impulso fuga}-\keyword{panico controllato}.

loquor: \keyword{discorsi confusi}.

Intanto venga luned\'i - questo luned\'i sono a Siena - tutti i luned\'i \'e a Siena? - Stato d'animo: non contrastare interlocutore.

Non ricordo con quale stato d'animo sia tornato a eigenlab - agitazione vergogna \keyword{perdo vista me}.

Stato d'animo post pranzo: \keyword{buon egoista} - vedi insicurezza annuncio interpretazione miei gesti.

Penso se prenotare qualche esame: stato d'animo \keyword{vuoto dentro}.

Eccitazione partenza diventa sonno-stanchezza durante il tragitto: alla peruzza \keyword{seguo la stanchenza}.

\item Aprile

\item \DTMsavedate{randomprocess}{2017-04-1}\DTMusedate{randomprocess}.

random process: faccio delle cose spinto dall'impulso dell'abitudine cio\'e senza coscenza di ci\'o che ho bisogno ed esposto alle interazioni (dipendenza).

Sveglia attesa-dipendenza: \keyword{cos'altro se non dormire?}

e guardo un film con protagonista un avventista del settimo giorno fino alle 17:00.

Ho fretta di andare alla conad; rinuncio con rimpianto a tornare indietro per gli interruttori.

Cerco di far emergere la \keyword{dualit\'a tra l'abitudine e la coscenza}.

Arrivo peruzza: se non hai niente da dirmi vado a fare la presentazione - sistemo le cose con \keyword{stanchezza} e penso a Addominal assoult

\item \DTMsavedate{pigraincodom}{2017-04-2}\DTMusedate{pigraincodom}.

Ho preso il caf\'e: mi addormento verso le 2: \keyword{tempo interno}, non faccio niente che mi serva.

Mi sveglio tardi babbo \'e gi\'a arrivato: \keyword{solita mattina} (workout descrizione). Faccio workout senza \keyword{intenzione}.

Inizio a rivedere la \keyword{tesi} ...

Pranzo da solo con broccoli e birra, noci rape e rape lesse e cioccolata ritorna babbo: andiamo a ruffolo a farlo sentire soddisfatto per il bel lavoro.

A casa verso le 18: perdo tempo in lavoretti (as \keyword{concetto}).

Trazioni-cena e vado a letto.

\item \DTMsavedate{bikemangiaresvenire}{2017-04-3}\DTMusedate{bikemangiaresvenire}.

Mi addormento verso mezzanotte dopo trazioni, cena (juve-napoli), crazy annie

Mi sveglio e \keyword{ri-sveglio} tardi 8:30, colazione- \keyword{non ricordo} come perdevo tempo.

Bike: \keyword{indecisione} (pigrizia vs nitidezza) regolazione manopole freno.

Dopo 2 ore ho bisogno di mangiare - torna a casa ma da -10km non riesco pi\'u a pensare  che a quando smento.

Pranzo: banana rape, pasta coi pomodori, olive, birra, noci, cioccolata.

Mi riposo fino alle 16:20 e mi preparo per perla. Cambio gomme e convergenza: \keyword{attesa-nervosismo}, \keyword{insicurezza-agitazione}.

Malessere: mal di testa, diventa pi\'u forte se faccio sforzo (inizia tutto da quando ho portato le gomme in garage: 5kg per braccio - affanno svenire palpitazioni cuore in gola) - malessere continua quando porto le cosa in casa mentre faccio cena peggiora e svenimento mal di testa continua finch\'e non mi sdraio.

\item \DTMsavedate{concentrazionepriorita}{2017-04-04}\DTMusedate{concentrazionepriorita}.

Mattina post-stanchezza bike non mi sento pesante: TV (impulso), naturale perdere tempo; mi metto a ''studiare'' alle 10:20 - sensazione distrazione/sonnolenza \keyword{auto-compiacimento/auto-narrazione}; di umore giusto per workout addominal. Pranzo-caf\'e-abitudine: mi rimetto a studiare alle 17:00. Aspetto cena: non sono in vena di fare workout. Dopo-cena: cioccolata aria, studio auto-compiacimento; memoria sensazione \keyword{ingabbiato}, immemore di ci\'o che mi serve.

\item \DTMsavedate{pamtv}{2017-04-05}\DTMusedate{pamtv}.

\keyword{sveglia-abitudine}: finire in tempo le cose per fare ginnastica e andare alla PAM

codendosi colazione pranzo - cena di fretta per andare alla PAM - 

\item \DTMsavedate{nottefreddoagitazione}{2017-04-06}\DTMusedate{nottefreddoagitazione}.

Mi sono addormentato \keyword{sul freno a mano}; ho montato la tenda e ho avuto \keyword{agitazione}.

Sveglia tardi - quale stimolo?

Jeremy-Paolicchi sbadigliante-Alessio?

Chiamo agnese - insicurezza freddezza-non so recitare stati d'animo

\item \DTMsavedate{passatomammaspremuta}{2017-04-07}\DTMusedate{passatomammaspremuta}.

Mi sveglio alle 7:20 senza sveglia.

Stato d'animo-auto compiacimento: scilla velocit\'a del suono.

Stato d'animo: \keyword{rabbia claustrofobica}-ragazza che si sposta.

Stato d'animo: \keyword{velleitario} - fatica workout.

Dopo cena debolezza confusione.

\item \DTMsavedate{senzacafepomeriggio}{2017-04-08}\DTMusedate{senzacafepomeriggio}.

Mi sveglio tardi stanchezza-apnea post colazione: workout ma senza concentrazione su obiettivo - coscenza se-ritmo.

Pacinotti-negro: \keyword{indecisione posizione}.

workout ferocia?

Doccia distrazione pensiero parola impulso - mi asciugo ho fame/sono stanco compro birra ed ho labbra legnose - soprattutto stanchezza/sonnolenza - attesa turno - voce parole a rientrare.

\item \DTMsavedate{ultimocafepomeriggio}{2017-04-09}\DTMusedate{ultimocafepomeriggio}.

Mattina abitudine->impulsi lentezza-sopravvivenza..

Sensazione matina senza caf\'e - Caf\'e lungo exploit con dartagnan: pomeriggio agitato: \keyword{dispersione impulsi} - \keyword{non riesco a finire workout} pike-addominali.

\item \DTMsavedate{possibilitaprogetto}{2017-04-10}\DTMusedate{possibilitaprogetto}.

Mi sveglio alle nove: 6:05 ci penso. Ricerca diffusione: trasporto senza logica.

Workout: necessit\'a workout ferocia - interazioni-corpi/dominio-intenzione

\item \DTMsavedate{comedecidere}{2017-04-11}\DTMusedate{comedecidere}.

\keyword{Angoscia domanda}-stato d'animo\keyword{nuvola}: cosa mi ricordo? Cosa stavo facendo? Come posso \keyword{ricordare per descrivere}?

Pensare possibilit\'a combattimento-fuga-distruzione.

Non mi concentro, trovo qualcosa sulla diuffusione, poi vado a.pranzo, dopo alessio penso alla luminosit\'a exp vs Bahcall.

Workout-auto narrazione-insicurezza-distrazione discorsi altrui.

\item \DTMsavedate{stanchezzaattesacassa}{2017-04-12}\DTMusedate{stanchezzaattesacassa}.

Provo a farmi passare la sonnolenza respirando pi\'u rapidamente ... la camera non regge passo da decathlon e mi sbrigo per mensa.

Stanchezza-debolezza post doccia, malessere sonno inevitabile post cena.

\item \DTMsavedate{incoscenzasonnolenza}{2017-04-13}\DTMusedate{incoscenzasonnolenza}.

Mi sveglio tardi, faccio le cose \keyword{per obbligo}.

Euforia-benessere macchina, impazzienza di prendere il caf\'e prima di pranzo
Memo: \keyword{caf\'e-bike}: prima e dopo pranzo: distrazione agitazione-angoscia relazione, sonnolenza.

\item \DTMsavedate{animoapersonale}{2017-04-14}\DTMusedate{animoapersonale}.

Una tipica mattina in cui non so perch\'e svegliarmi: workout solito.

Mi godo la mattina: \keyword{dispiacere nel non perdere altro tempo}.

Incontri: impossibile continuare a perdere tempo - pensieri parole.

Autostrada cantare ''Troggs - Little girl'' senza emozione solo con passione, poi mi prende una sensazione di sonnolenza.

Cena alla peruzza: birra vs cafe - sonno vs disbrigo macchinico

\item \DTMsavedate{esemplaredelpassato}{2017-04-15}\DTMusedate{esemplaredelpassato}.

Mattina - mal di stomaco - Mangiare per mandare gi\'u

workout a met\'a-Pranzo-sonno

Dopo pisolo continua insicurezza gessosa: non riesco a \keyword{pensare obiettivo} con \keyword{pensiero coscente}


\item \DTMsavedate{mezzoradopo}{2017-04-16}\DTMusedate{mezzoradopo}.

Benessere (vs stanchezza, mancanza determinazione precedente) dopo workout trazioni

Insicurezza/frustrazione/premura/stato d'animo alieno incontro roberto

\item \DTMsavedate{terradimezzo}{2017-04-17}\DTMusedate{terradimezzo}.

\keyword{abitudine madre}: mondo esterno keyword{pensiero angoscia}.

ruffolo-\keyword{non ragionamento padre}: confusione sonno (di pi\'u rispetto a quando son partito: sensazione sonnolenza in macchina) impulso nuvola riflesso impulso..

cena-workout addominali: fatica \keyword{pensiero a quando \'e finita} impulso-rabbia; cena noia atmosfera uggiosa nervosa, lotta birra-noia-balbettare \sout{farselo appoggiare}.

BB4: sgozzare con taglierino e \keyword{tirare testa indietro}

\item \DTMsavedate{inconcludenterelax}{2017-04-18}\DTMusedate{inconcludenterelax}.

Sono sveglio senza pensieri: mi riaddormento fino alle 9:40.

Colazione, cazzeggio, stampa, oranzo alle 15 ... studio 18-20.

Addominal assault senza energia.

Cena: silenzio, ascolto discorsi, insicurezza - \keyword{relax abiettivo}.

\item \DTMsavedate{feliciapadre}{2017-04-19}\DTMusedate{feliciapadre}.

giornata piena di dovrei e vabb\'e

quella che un tempo avrei chiamato ''nuvole'' alla conad

debolezza/confusione prima di abdominal workout

preparativi confusi dopo cena

\item \DTMsavedate{ancorainverno}{2017-04-20}\DTMusedate{ancorainverno}.

Sveglia tardi pensando a lezione: freddo-stanco-assonnato-lento.

MAttinata: addormentato stanco; affamato: mensa.

Pomeriggio coma sonno spento

\item \DTMsavedate{svenirefebbrepike}{2017-04-21}\DTMusedate{svenirefebbrepike}.

Mi sono addormentato sul sacco. QUando \keyword{fa freddo} sono stanco: niente bike mi sono tenuto tutta la mattina (ho perso tempo fino alle 11:00 caf\'e e tempo perso; sensazione di impotenza-rabbia \'e la recherche du perdre temp) una certa sonnolenza.

A pranzo stavo per vomitare poi ho preso lo yougurt e il caf\'e: alle 16:00 inizio a studiare ma con poca efficienza: mi faccio una sega cercando di controllare lo \keyword{stimolo paternalistico} e decido di non sentirmi in colpa per non aver ritmo-studio. 

La concezione del tempo che ho perso mi ha illuminato mentre stavo arrivando a mensa: angoscia parola - mancanza parola angoscia oppure keyword{recherche du temp perd\'u}; come il tempo perso alla ricerca di perder tempo.

\item \DTMsavedate{smemoobiet}{2017-04-22}\DTMusedate{smemoobiet}.

Non mi ricordo di aver spento la sveglia (vedi memoria sentirsi svenire) - \keyword{loquor cantare}.

Studio senza ritmo. Efficienza promemoria.

\keyword{Mangiare in se.}


\item \DTMsavedate{rinuncia}{2017-04-23}\DTMusedate{rinuncia}.

Verso le dieci di mattina: proiettato verso abitudine dipendenza.

Contemplo le sensazioni passate.

Pomeriggio senza caf\'e: sonnolenza-\keyword{noia di chiedermi cosa dovrei}.

Sono rilassato.


\item \DTMsavedate{relaxebay}{2017-04-24}\DTMusedate{relaxebay}.

sveglia tardi workout senza concentrazione: \keyword{scioglimento comico}.

vuoto parlare delle vancanze della mensa

saga in cattedra - studio senza determinazione

corsa a mensa: adrenalina - mi sento bene

\item \DTMsavedate{greybehaviour}{2017-04-25}\DTMusedate{greybehaviour}.

Canto wild horses e what's good per\'o ho sonno finch\'e non ho fame, forse fino al kiwi, verso le 15.

\keyword{Non mi ricordo gli stati d'animo} ma solo le sensazioni.

Pomeriggio studio sonnolento fino agli errori nella compilazione latex.

\item \DTMsavedate{nino}{2017-04-26}\DTMusedate{nino}.

Mattina, tipo mi riaddormento, un certo workout, senza ferocia; come inizia la sensazione ''???'', sonnolenza/uggiosa, sto cercando una canzone anche se molto distratto, wild horses al semaforo - \keyword{stato d'animo-chiudo finestrino}.

Quello stato d'animo comincia quando scendo di macchina e finisce quando ci salgo: la sensazione di \keyword{panico} mentre non trovo il 248 (incontri/soggezione) a lezione \keyword{troiai a tavola}.

Pre-pranzo inconcludente: soverchiato dalla noia. Pomeriggio inconcludente, smemorato e piovoso.

Decido programma: studio vs doccia vs trazioni vs mensa.

Incontro gente teatro (sorpresa/angoscia) e nino (frastornato):
la catena di pensiero \'e \keyword{infuocata} dal ''panico''.

\item \DTMsavedate{debitosonnopioggia}{2017-04-27}\DTMusedate{debitosonnopioggia}.

stato d'animo insicuro mentre vado a vecchiano.

\keyword{Sonno arretrato}: tutto il giorno mi affligge debolezza, sonnolenza, attacchi di panico

\item \DTMsavedate{sfuggemattina}{2017-04-28}\DTMusedate{sfuggemattina}.

Qual \'e differenza tra sveglia gennaio e sveglia giugno? la mia vita?

Stato d'animo partenza da l'emporio precedenza: agitazione.

Penso a telefonare alla poggiani: cerco parole/stimolo - nell'attesa della risposta \keyword{non riesco a controllare l'angoscia}: battito-pressone-tempie.

Pranzo \keyword{empatia-soggezione} con Simone che ti guarda mentre bevi; euforia alle casse della PAM messa in crisi dalla commessa che ti evita.

Non riesco a pensare all'opportunit\'a di conseguire un obiettivo: \keyword{sguardo=intenzione paralizzata}.

Telefono padre: a cena, dolce ciao, ''hai i mezzi per comprendere'': non riesco a controllarmi perch\'e sono \keyword{incerto nell'obiettivo} (vedi nino mentre pensavo che fosse a budapest).


\item \DTMsavedate{empatia}{2017-04-29}\DTMusedate{empatia}.

Faccio workout con pensiero a obiettivo annacquato fumoso.

Prima interazione bar gabella: tensione ad \keyword{assecondare} flusso discorso/nervosismo.

CUstode pacinotti: chiudere discorso in maniera teatrale?? Non mi riesce, prevale la tensione a levarsi. 

Studio-pacinotti: \keyword{quale obiettivo??}, \keyword{memoria check}.

Interazione: rispondere senza \keyword{memoria posizione IO}

Studio-\keyword{pensiero sonno}

Cingalese che si incazza: Cosa dovrei fare: \keyword{empatia-ammaestramento}.

Sensazione malessere dopo birra-pizza-caf\'e: proposito disintossicarsi dal caf\'e.

\item \DTMsavedate{cercarequalcosa}{2017-04-30}\DTMusedate{cercarequalcosa}.

Smetto di dormire ma \keyword{esisto senza intensit\'a}. Workout: \sout{abitudine} ma senza avere uno scopo.

Searching for things (scientific) as counting thinking at what is my due.

Stato d'animo quando scopro che un tizio mi ha visto mentre ridevo da solo.
Workout pike: \keyword{heavy stomach acidity}.

Interazione birra-vettovaglie come \keyword{ricerca conferma}.

Verso le una mi addormento: prima da sveglio poi da sdraiato.


\item Maggio

\item \DTMsavedate{noloquormadre}{2017-05-01}\DTMusedate{noloquormadre}.

Cantare per \keyword{liberarsi dalle inibizioni}

\keyword{frastornquench}: pacinotti chiuso? giornata di pioggia? funzioneranno le macchinette?

\keyword{Studio animato dal non capire ma dover capire}: convezione raggio $\alpha$.

A pranzo: \keyword{interazioni per dovere}; non riesco a recitare ho \keyword{mal-essere fame}.

Penso se sia il caso di prendere un caf\'e fino alle 16.10: lo prendo come sempre.

Incertezza nel seguire una strada; tendo a fare cose guidato dagli impulsi.

Workout - presenza di ragazza con cane induce riflesso per spalancatura cancello e ininisce nella liberazione.

Telefono madre dopo workout: non riesco a recitare: vuoto - non mi viene niente (abitudine: \keyword{stimolare reazione}).

A cena sono distratto dal panico loquor indotto da amici svedesi.

\item \DTMsavedate{doloremalessere}{2017-05-02}\DTMusedate{doloremalessere}.

Mi addormento in macchina sensazione dolore; esco non riesco a stare in piedi.

Mi non sveglio tardi: \keyword{come mi posso ricordare lo scopo della vita?}

Apparizione marta: controllo stato d'animo bambagia che prende il sopravvento insieme alla stanchezza/mal essere.

Il mio pensiero non riesce a spingersi oltre la soddisfazione (pensare se sia il caso di fare workout): \keyword{ricerca soddisfazione in se}.

\item \DTMsavedate{loquordimenticare}{2017-05-03}\DTMusedate{loquordimenticare}.

Concentrato su come parlare con marta: delirio/supplica, delirio/rabbia - i discorsi che partono da ''non posso rinunciare a te'' sono inutili - il problema di cosa fare insieme e delle posizione IO -

Non mi va il caf\'e - Invaso da claustrofobia impulso fuga, ricerca aula - Agitazione perdere tempo marcucci - per fortuna i sotto intesi durano poco a parte il ciclo - pranzo distratto dal compagno di tavolo - estremizzazione confusione: guidato da abitudine non da obiettivo - workout pike non riesco a non farmi insoggettare dall'incontro con lo sguardo altrui - sonnolenza dopo doccia

\item \DTMsavedate{nonriescoapensare}{2017-05-04}\DTMusedate{nonriescoapensare}.

Come mi sono addormentato: in macchina poi nei sacchi in tenda - estrema \keyword{debolezza-confusone}- proposito di fare bike \keyword{nei fatti: mi sveglio} alle 8:20.

Impressione marco-maschio dominante- che urla ordini al pulmann vedi \keyword{esprimersi a pompini}. \keyword{IO mi nascondo in bagno}. Lo stato d'animo diventa ricerca-confusione.

Lezione dopo pranzo: spossatezza - ho incominciato a sentirmi svenire dopo aver fatto il salto con la bicicletta.

A cena sono paralizzato dalla scelta fra insalata/insalatona.

''Per quando non riesco a pensare'': \keyword{sentire} quando non riesco a pensare.

\item \DTMsavedate{spossatezzameriggio}{2017-05-05}\DTMusedate{spossatezzameriggio}.

ripetizione: non ho la forza di montare la tenda-non ho la forza di andare in bici.

Aspetto che degl'innocenti vada via in maniera confusa - tempo per alzarsi - chiusura aule: \keyword{teatro banale} senza obiettivo concreto.

Pranzo presto: due insalate e patate - calde.

Sensazione intorpidimento dopo caf\'e: non penso alla poggiani - loquor.

Tragitto in macchina anestetizzato - non ho prontezza sono debole.

Dipendenza-insoferenza dibattiti politici.

\item \DTMsavedate{balbuziente}{2017-05-06}\DTMusedate{balbuziente}.

Chi sono? Cosa mi interessa? - \keyword{continuare a dormire}.

Colazione davanti al computer: dopo pasto ho voglia di perder tempo.

Studio poco e superficialmente e metto a sistemare i panni: quale stato d'animo mi comanda quando mi metto a ripegare i panni?

Pranzo-perdo tempo con lo scanner.

Conad-fretta di levarsi di torno, ma quanto tempo perdo in-se?

Ruffolo coazione \keyword{loquor-impulso-menefreghismo}.

\item \DTMsavedate{recherche}{2017-05-07}\DTMusedate{recherche}.

Studio random - workout prima di pranzo (mancanza di ferocia-determinazione) - a pranzo forte malessere (sentirsi svenire) mangiando pasta con nduia e birra sembra che l'acqua si risolutiva.

Pomeriggio stanco passato tra cose da tagliare e sonno. Faccio trazioni: sono stanco prima di cominciare quelle da 4 - arrivo. a quelle da 5.

A cena mi concentro sul \keyword{cibo-abitudine}

\item \DTMsavedate{dimenticoperche}{2017-05-08}\DTMusedate{dimenticoperche}.

Mattina: perch\'e? - svegliarsi? cosa significa?

Stato d'animo concentrato su eos: ma in pratica?

Pranzo con studio quasi piacevole

Sonno post pranzo: mi sveglio alle 17:30 stato d'animo agitazione-confusione-rabbia senza determinazione, flash di memoria dolore (informazione - paura)

Fatica a mettersi a studiare dopo cena.

\item \DTMsavedate{pensieroperdertempo}{2017-05-09}\DTMusedate{pensieroperdertempo}.

quando mi sveglio voglio mangiare
non riesco a spengere - pubblicità 
sensazione interiorizzare narrazione altrui
ora perdo tempo
workout cosa poptrei fare per usare la rabbia in maniera feroce
workout memoria sensazioni interazioni abituali

aggressione materna sensazione-stato d'animo impossibilit\'a

\item \DTMsavedate{cecitaabitudine}{2017-05-10}\DTMusedate{cecitaabitudine}.

\keyword{non mi importa della sveglia}

pranzo alle 15 dopo workout senza ferocia.

dormo fino alle 17 - finisco diffusione e faccio la doccia: riguardare figure - fare commit - cena in fretta e bagagli in fretta - angoscia chiusura pam

mi sveglio agitato - mi riaddormento alle 6:10 - alle 8:40 l'\keyword{abitudine mi sveglia}

\item \DTMsavedate{malesseresta}{2017-05-11}\DTMusedate{malesseresta}.

Quale condizione precede questo malessere - insicurezza sonnolenza stanchezza debolezza- a pranzo riesco a non farmi prendere dalla claustrofobia.

Condizione in cui \keyword{non ho pensiero} - convalescenza dopo febbre alta.

Sensaione di insicurezza negli incroci - sensazione di inadeguatezza nelle interazioni.

\item \DTMsavedate{annegoabitudine}{2017-05-12}\DTMusedate{annegoabitudine}.

Pomeriggio pensiero?? - sonnolenza.

fatty a mensa: possibilit\'a ferocia-abitudine.

Loquor impaccio exploit 

\item \DTMsavedate{evitareperdertempo}{2017-05-13}\DTMusedate{evitareperdertempo}.

divano-sonnolenza-macchina.

Mi sveglio e risveglio.

frammenti pensiero memoria - pensiero impulso fatica: sensazioni positive scioglimento pensieri mentre pedalo - foro - \keyword{pensieri workout travolti da impulsi-abitudine}

tesi senza coscenza.

freddo-spesa-banana- cambiare copertoni- svenire pressione bassa-mi cavo un occhio con la chiave a brugola - non ricordo i dettagli: faccio leva sulla forcella per aprire lo sgancio rapido che s apre di scatto e la chiave a brugola si infila nell'incavo dell'occhio per finire sul sopracciglio

\item \DTMsavedate{bikedebolezza}{2017-05-14}\DTMusedate{bikedebolezza}.

macchina: mi sveglio alle 6.30 - monto tenda - saluto il tizio coi cani:ansia per debolezza.

workout punch that head: \keyword{usare i muscoli}

mi sveglio alle 10: incertezza; workout bike: guidato da impulsi non penso. Seconda salita debolezza-stanchezza-fame: mi sento svenire fino a pranzo - panino 6 euro panineria (resto nervosismo).

Non ho voglia di finire - perdo tempo, non penso; cerco un ca\'e: sono ritornato abitudine. Ricerca soddisfazione: birra-cena.

azione: impulso sensazione essere visto
cena-pacinotti-perdo tempo-sonno-exploit-mi addormento sul tavolo

\item \DTMsavedate{dimenticoobiettivo}{2017-05-15}\DTMusedate{dimenticoobiettivo}.

sveglia macchina colazione 6 - sveglia-sega 9.40-10.

tra la sveglia e il divano cosa \'e successo, a parte spesa, workout pranzo-cena?

mattina debolezza distrazione battito irregolare in aula F

dov\'e la ferocia?-diffusione termica

DIvano-coma - alle 4 monto la tenda vicino al camper

\item \DTMsavedate{rassicurazioneauto}{2017-05-16}\DTMusedate{rassicurazioneauto}.

stato d'animo post interazione: non riesco a concentrarmi sulla descrizione,  sono spostato sullo \keyword{stato d'animo ''gentilezza''}

rischio velocit\'a macchina abitudine: meglio determinazione a svegliarsi prima

\item \DTMsavedate{delirio}{2017-05-17}\DTMusedate{delirio}.

Non riesco a pensare: travolto da sensazioni e abitudine bias.

Doccia lentezza confusione.

Dopo la doccia non riesco a trovare una sicurezza loquor: non riesco a separarmi dall'interlocutore

\item \DTMsavedate{anonmx}{2017-05-18}\DTMusedate{anonmx}.

non ricordo festa exploit

\item \DTMsavedate{dispersione}{2017-05-19}\DTMusedate{dispersione}.

stanchezza-rilassata-palpitazioni-spasmi esofagei-mi manca la siesta-distanza me-mondo in senso paralizzante

\item \DTMsavedate{calloisolamento}{2017-05-19}\DTMusedate{calloisolamento}.

coscenza di come penso dopo essere stato isolato - da dove viene questa attenzione ai pensieri altrui?


\item \DTMsavedate{ruota}{2017-05-20}\DTMusedate{ruota}.

Ho la sensazione di andare troppo vicino al muro poi sento lo scoppio - angoscia di non riuscire ad essere efficacie - studio un po' al pacinotti - faccio workout pike: \keyword{riconosco le priorit\'a nei momenti estremi} - dopo cena e doccia (strana insoddisfazione - mangio 2 banane) \keyword{pensiero divano}

\item \DTMsavedate{ipad}{2017-05-21}\DTMusedate{ipad}.

Dormo sul divano fino a tardi - mi alzo - non guardo in faccio - mi lavo i denti - ipad rubato: panico come claustrofobia via cerboni tenda d'inverno - dettagli: agire senza pensare in cerca di aiuto \keyword{dipendenza} - \keyword{agitazione inesperienza senza determinazione}



\item \DTMsavedate{scillanonna}{2017-05-22}\DTMusedate{scillanonna}.

cerco scuse per non workout bike (tesi - gomma). Faccio workout mattina senza determinazion-ferocia-concentrazione.

Latte: saluto buanagiornata fuggendo incontro.

studio mattina: un po' di concentrazione dopo kiwi-carote.

pranzo: ho cancellato obiettivo.

programma compere-burocrazia rinviato.

\keyword{degl'innocenti}: c'\'e la portineria-stato d'animo dipendenza. Ingresso stato d'animo self-confident
! Non riesco a separare me da quello che dico, non riesco a separare interlocutore da quello che dice.

\keyword{nino}: stato d'animo agitato con paura di fare un discorso articolato

\item \DTMsavedate{attesadipendenza}{2017-05-23}\DTMusedate{attesadipendenza}.

Problema 1: \keyword{sonno-sveglia-stato d'animo dopo colazione} - esco dal bagno come anestetizzato - insicurezza interazioni.

Problema 2: \keyword{interazione ghiozzo}. Coinvolgimento immedesimazione - perdita riferimenti.

Problema 3: \keyword{malessere-reflusso}. La mela? 


\item \DTMsavedate{martaoltre}{2017-05-24}\DTMusedate{martaoltre}.

Problema 1: sveglia debolezza - obiettivo vs abitudine soddisfazione

Problema 2: cercare stimolo per azione (superare inerzia) per telefonare alla poggiani - rimando

Problema 3: incontro amore - soggezione - avr\'a visto - come potri fare?

\item \DTMsavedate{aspettaredipendenzacosa}{2017-05-25}\DTMusedate{aspettaredipendenzacosa}.

Problema 1: determinazione workout se

Problema 2: mattina demotivata

Problema 3: dopo pranzo non ho tangibile obiettivo

\item \DTMsavedate{impulsoconcitazione}{2017-05-26}\DTMusedate{impulsoconcitazione}.

Problema 1: coma-sonnolenza

Problema 2: sveglia?- non mi sveglio

Problema 3: stanchezza pomeridiana - post pranzo

Problema 4: ascolto musica come sostituto compagnia-stimolo-addolcire dolore quindi sonno

Problema 5: stanchezza induce a non fare

\item \DTMsavedate{miriposo}{2017-05-27}\DTMusedate{miriposo}.

Problema 1: sonno incoscente

Problema 2: \sout{dipendenza aiuto paura} Analisi problema

Problema 3: \sout{impulso abitudine} libert\'a obiettivo. Fare pranzo alle 16 - fare ginnastica

Problema 4: Addormentarsi mentre faccio vedere cose al babbo

\item \DTMsavedate{incertezzastallo}{2017-05-28}\DTMusedate{incertezzastallo}.

Problema 1: stanchezza-sonnolenza dopo studio.

Passa dopo workout ginnastica-attesa pranzo-solita mancanza d'aria, svenimento.

Problema 2: Lo stato d'animo abitudine-coazione non mi lascia spazio.

Problema 3: Stato d'animo -birra, sonnolenza irritazione insicurezza, balbettare.

\item \DTMsavedate{SWD}{2017-05-29}\DTMusedate{SWD}.

Problema 1: Workout portare a termine.

Problema 2: Sensazione-Stato d'animo mattina.

Problema 3: Stato d'animo \keyword{in-coscenza }

\item \DTMsavedate{introloquor}{2017-05-30}\DTMusedate{introloquor}.

Problema 1: Mattina senza obiettivo; stato d'animo fatigue.

Problema 2: Come faccio workout contro la fatica cosa penso mentre mi riposo-cosa penso mentre sono in affanno.

Problema 3: abitudine ragionamento-impotenza-frustrazione.

Problema 4: stato d'animo post-birra - confusionale

Problema 5: malessere apnea svenimento buco - workout addominali banana cena.

Problema 6: Stato d'animo impotenza-irrilevanza-dipendenza. Madre

Problema 7: Stato d'animo confusione-noia spesa conad  

\item \DTMsavedate{scadenza}{2017-05-31}\DTMusedate{scadenza}.

Mi sveglio presto mi sento rilassato/teso prendo un caf\'e di troppo dopo colazione.

Problema 1: Non organizzo i tempi

Problema 2: quando ho fretta di finire non riesco a pensare

Problema 3: Lunga-senza ritmo sessione workout: \keyword{impulso al petto}.

Problema 4: \keyword{pensiero-paura-impazienza}. La paura come nell'abbandono.

Problema 5: Stress-angoscia-incomunicabilit\'a-descrizione-memoria. \keyword{Quando mi serve un promemoria di se}.

\item Giugno

\item \DTMsavedate{senzaobiettivo}{2017-06-1}\DTMusedate{senzaobiettivo}.

Problema 1: Stanchezza - malessere - acidit\'a - nausea: workout abdass banana (aria durante).

Problema 2: Angoscia-impulso: \keyword{cosa ho sbagliato}.

Problema 3: \keyword{dimentico me}. \keyword{Sensazioni abitudine} \keyword{bisogno nel senso memoria ferocia}.

\item \DTMsavedate{gymobiettivo}{2017-06-2}\DTMusedate{gymobiettivo}.

Problema 1: stato d'animo mattina ''quando non ho impegni''

Problema 2: trovo lo stato d'animo dopo workout

Problema 3: dove sono concentrazione/memoria obiettivo

Problema 4: indecisione workout bike

Problema 5: dimentico di non invettare \keyword{intrerlocuzione-soddisfazione}

\item \DTMsavedate{daddyday}{2017-06-3}\DTMusedate{daddyday}.

Problema 1: \keyword{Impulso-insofferenza} babbo.

Problema 2: \keyword{non so cosa fare}

Problema 3: Insicurezza confronto difesa

A bit real 1: \keyword{ho bisogno di ci\'o che funziona} 

\item \DTMsavedate{pensierovoci}{2017-06-4}\DTMusedate{pensierovoci}.

Problema 1: \keyword{progetto vuoto} vs \keyword{progetto rabbia}.

Problema 2: rabbia vs \keyword{concretezza}.

Problema 3: stato d'animo interazione abitudinaria parenti: argomento discussione.

Problema 4: \keyword{impreparazione rottura abitudine}: stato d'animo abitudine vs necessit\'a.

Problema 5: Abitudine interazione babbo - Angoscia/irrealt\'a incontri

\item \DTMsavedate{proiezioneattesa}{2017-06-5}\DTMusedate{proiezioneattesa}.

Problema 1: Improvviso malessere: malditesta svenimento confusione angoscia (innescato da movimenti brusci per scacciare un'ape)

Problema 2: distrazione studio son bravo (obiettivo determinazione)

Problema 3: addormentarsi in coma. Workout dopo che mi \'e passato il mal di testa: stanchezza reflusso acidit\'a - cena con leggera stanchezza confusione mentale- mi sdraio sul divano: palpitazioni sensazione angoscia.

\item \DTMsavedate{pensieroinazione}{2017-06-6}\DTMusedate{pensieroinazione}.

Problema 1: determinazione nel fare non nell'ottenere: pensieri abdominal assoult.

Problema 2: dipendenza ascolto - ballar\'o bersani travaglio.

Problema 3: Non ho prospettiva obiettivo.

Problema 4: Condizione sonno guida - ipnotico


\item \DTMsavedate{giornotransizione}{2017-06-7}\DTMusedate{giornotransizione}.

Problema 1: unico obiettivo dormire: perch\'e?

Problema 2: Studio assecondando confusione

Problema 3: soggezione auto narrazione \keyword{incontro femmina}

Problema 4: \keyword{autonarrazione abitudine dipendenza}: 

\item \DTMsavedate{snspreco}{2017-06-8}\DTMusedate{snspreco}.

Problema 1: ricerca volti riferimento come stimolo.

Problema 2: Quando ho bisogno di descrivere la condizione sono ne sono  \keyword{soverchiato}: mattina fatica sonno.

Problema 3: Attenzione/compassione interlocutore

\item \DTMsavedate{ustionetrachea}{2017-06-9}\DTMusedate{ustionetrachea}.

Problema 1: fare cose a cazzo di cane

Problema 2: mattina

Problema 3: pranzo/abiocco

Problema 4: Pensiero impulso / relazione assecondare

\item \DTMsavedate{sabatotesicolor}{2017-06-10}\DTMusedate{sabatotesicolor}.

Problem 1: mattina

Problema 2: no ho obiettivo

Problema 1: lucidit\'a/rabbia dopo cena: non riesco a rimuovere la sensazione di paralisi/congelamento (in-esperienza)

\item \DTMsavedate{domenicatarditesi}{2017-06-11}\DTMusedate{domenicatarditesi}.

Problema 1: mattina noia

Problema 2: Studio senza obiettivo trovare

Problema 3: dimentico atteggiamento dell'abitudine - prontezza muscoli etc

Problema 4: sensazione di frustrazione se non assecondo abitudine

\item \DTMsavedate{nonhosentito}{2017-06-12}\DTMusedate{nonhosentito}.

Problema 1: Condizione sveglia/Non mi sveglio.

Problema 2: Stato d'animo ''non ho un obiettivo''

Problema 3: Interlocutore aggressivo - \keyword{gola strozzata} - \keyword{vergogna} (pensiero al pensiero riflesso)

Problema 4: Sonno verso la macchina/sonno dopo cena

Problema 5: interloquire assonnatamente/ troppo simile a mamma

\item \DTMsavedate{impulsorileggo}{2017-06-13}\DTMusedate{impulsorileggo}.

Problema 1: Attuali\'a presente

Problema 2: Non sono angosciato/Perdo tempo

\item \DTMsavedate{obiettivoconsegna}{2017-06-14}\DTMusedate{obiettivoconsegna}.

Problema 1: L'angoscia/paura non mi permette di essere

Problema 2: Pensare con focus \keyword{a parte cercare?}

Problema 4: condizione sonno - pensiero confuso impacciato - impulso-domanda a coazione

\item \DTMsavedate{comunioneimpossibile}{2017-06-15}\DTMusedate{comunioneimpossibile}.

Problema 1: Dormire in macchina/Montare la tenda

Problema 2: Abitudine a perder tempo la mattina

Problema 3: Angoscia errore giudizio risultato

Problema 4: Come trovo Obiettivo-Priorit\'a.

Problema 5: Stato d'animo desiderio relazione bambina che gioca

\item \DTMsavedate{giornoscadenza}{2017-06-16}\DTMusedate{giornoscadenza}.

Problema 1: Stati d'animo ''incoscenti''

Problema 2: meccanismo - abitudine

Problema 3: \keyword{obiettivo remoto}

Problema 4: interazione madre: specchio-impulso-noia

Problema 5: Desideri/progetti lontani da \keyword{realt\'a me}

\item \DTMsavedate{giornoassorbimento}{2017-06-17}\DTMusedate{giornoassorbimento}.

Problema 1: alla mattina sveglia prontezza vs sonno

Problema 2: Non faccio memoria rappels

Problema 3: refleci-reflexi-fantasie

Problema 4: deconcentrazione-attenzione coppia

Problema 5: workout-debito assigino: pensieri confusi, convulsi/involuti


\item \DTMsavedate{autoridere}{2017-06-18}\DTMusedate{autoridere}.

Problema 1: Sonno/malessere dopo trazioni birra pizza

Problema 2: pensare come ombra padre 

Problema 3: Non riesco a liberarmi della paura/ a concentrarmi sull'obietivo me

Problema 4: Auto ironia/auto soddisfazione

\item \DTMsavedate{provatirocinio}{2017-06-19}\DTMusedate{provatirocinio}.

Problema 1: angoscia

Problema 2: \keyword{possibilit\'a trovare parola}

Problema 3: \keyword{concentrazione espressione}

Problema 4: \keyword{Sensazione livida loquor}

\item \DTMsavedate{rilassatezzasenza}{2017-06-20}\DTMusedate{rilassatezzasenza}.

Problema 1: sveglia mattina obiettivo ritmo

Problema 2: \keyword{somiglianza padre come ostacolo}

Problema 3: loquor

Problema 4: Dualit\'a obiettivo/impegni

\item \DTMsavedate{abitudinemeccaniche}{2017-06-21}\DTMusedate{abitudinemeccaniche}.

Problema 1: \keyword{condizione dipendenza}

Problema 2: \keyword{pensiero completo}

Problema 3: \keyword{Condizione insicurezza/refleci}

\item \DTMsavedate{focusme}{2017-06-22}\DTMusedate{focusme}.

Problema 1: sveglia senza determinazione

Problema 2: Il latte freddo \'e indigesto (sensazione mattina dopo che mi son levato le cispie)

Problema 3: Angoscia verso studio innocenti

Problema 4: \keyword{dimentico me/dimentico me condizione abitudine}


\item \DTMsavedate{immersionecalura}{2017-06-23}\DTMusedate{immersionecalura}.

Problema 1: Giustifico/tollero/cerco perder tempo

Problema 2: Ricerca intenzione interlocutore riflesso

Problema 3: \keyword{innientamento-autocommozione}

Problema 4:Azione senza coscenza

\item \DTMsavedate{stancobutbike}{2017-06-24}\DTMusedate{stancobutbike}.

Problema 1: Frenesia della burocrazia

Problema 2: Ascoltare stanchezza come distrazione

Problema 3: Quale obiettivo??

\item \DTMsavedate{qualeloquorbabbo}{2017-06-25}\DTMusedate{qualeloquorbabbo}.

Problema 1: Loquor-condizione espressione babbo-agnese mangiare

Problema 2: \keyword{Dov\'e pensiero-obiettivo-me?}

Problema 3: condizione stanchezza post-bike

\item \DTMsavedate{intuizionepassato}{2017-06-26}\DTMusedate{intuizionepassato}.

Problema 1: Non farsi scudo del babbo, non aver paura di ripetere il babbo


Problema 2: Workout ginnastica in vista di un obiettivo

Problema 3: Condizione studio come abitudine/dovere

\item \DTMsavedate{energiasquagliata}{2017-06-27}\DTMusedate{energiasquagliata}.

Problema 1: Interazione fiorentina - non riesco a rispondere - vado a memoria

Problema 2: Dialogo madre-Noia-umiliazione

Problema 3: Ancora perdo tempo

\item \DTMsavedate{cafefitnessmalessere}{2017-06-28}\DTMusedate{cafefitnessmalessere}.

Problema 1: Ossesione tette M

Problema 2: Stanchezza-caldo-acidit\'a

Problema 3: sonno-noia-non ho obiettivo

Problema 4: Malessere dopo workout addominali: acidit\'a-vertigini, capogiri, sonnolenza, ...


\item \DTMsavedate{mancanzaadrenalina}{2017-06-29}\DTMusedate{mancanzaadrenalina}.


Problema 1: studio appesantito dal sonno

Problema 2: stanchezza/debolezza nell'affrontare workout

Problema 3: Angoscia interrogazione/paura autonomia

Problema 4: Rabbia/impotenza quando penso al tempo perso ad \keyword{ascoltare le puttane}

\item \DTMsavedate{coazioneinterrogazione}{2017-06-30}\DTMusedate{coazioneinterrogazione}.

Problema 1: Insicurezza Angoscia Loquor!?! - interrogazione

Problema 2: Ricerca auto-soddisfazione

Problema 3: Stato d'animo \keyword{incontri paralisi}

\item \DTMsavedate{quasivacanza}{2017-07-1}\DTMusedate{quasivacanza}.

Problema 1: Sonnolenza mattina - \keyword{dipendenza - no future} (sensazione chiodo conficcato in testa dopo latte freddo)

Problema 2: bisogno considerazione altrui

Problema 3: Pizza in piazza vettovaglie: \keyword{sensazione allucinata} \keyword{condizione specchio di chi guarda}

\item \DTMsavedate{drammatempo}{2017-07-2}\DTMusedate{drammatempo}.

Problema 1: concentrazione

Problema 2: sonno

Problema 3: prontezza recupero stato d'animo combattimento

Problema 4: prontezza recupero condizione nervosismo-insicurezza (posso vedere questo libro)

\item \DTMsavedate{ritmopensare}{2017-07-3}\DTMusedate{ritmopensare}.

Problema 1: \keyword{Pensiero circolo vizioso}

Problema 2: Mattina come buco nero

Problema 3: Malessere tipo palpitazione - angoscia - fare senza coscenza

\item \DTMsavedate{ricapire}{2017-07-4}\DTMusedate{ricapire}.

Problema 1: Non posso essere \keyword{mezzo sveglio}

Problema 2: Nervosismo femmina fidanzata/ Insicurezza

Problema 3: Abbiocco dopo pasti

\item \DTMsavedate{episodico}{2017-07-5}\DTMusedate{episodico}.

Problema 1: Incontri determinano stato d'animo

Problema 2: Angoscia/memoria/presentimento -> gola/stomaco/cuore

Problema 3: Rabbia impotente nella ricerca di rispetto

\item \DTMsavedate{nostalgianucleare}{2017-07-6}\DTMusedate{nostalgianucleare}.

Problema 1: \keyword{non so che \'e necessario realizzare}

Problema 2: \keyword{Progettare nell'abitudine}

Problema 3: Avvilimento post cena/birra

Problema 4: \keyword{I pasti mi acquietano}

\item \DTMsavedate{confusionpanic}{2017-07-7}\DTMusedate{confusionpanic}.

Problema 1: \keyword{Angoscia satura}

Problema 2: Studio sonno evito insicuro negli incontri

\item \DTMsavedate{vitacopulsiva}{2017-07-8}\DTMusedate{vitacopulsiva}.

Problema 1: Cosa succede la mattina sul serra??

Problema 2: Stato d'animo quando qualcuno mi chiede

Problema 3: Dimentico che la vita \'e breve.

Problema 4: Sonnolenza stanchezza: studio pacinotti (gi\'a stanco)- banana - birra (qui sono completamente macchinico - angosciato dalle mie sensazioni)

\item \DTMsavedate{scadenzainsicura}{2017-07-9}\DTMusedate{scadenzainsicura}.

Problema 1: incoscienza mole lavoro necessario

Problema 2: \keyword{Guidato da pensiero-noia-abitudine}

Problema 3: Panico da ultimi minuti

\item \DTMsavedate{panicogiudizio}{2017-07-10}\DTMusedate{panicogiudizio}.

Problema 1: Guidato da angoscia paura

Problema 2: \keyword{Stato d'animo giudizio}: vergogna-dimenticare-angoscia.

Problema 3: Sono in coma dopo birra+pizza: non dormire a sufficienza = ginnastica

Problema 4: \keyword{Distante da obiettivo me}

\item \DTMsavedate{numeroundici}{2017-07-11}\DTMusedate{numeroundici}.

Problema 1: Stato d'animo sveglia - latte noccioline: condizione confusa

Problema 2: stato d'animo loquor vs condizione loquor

Problema 3: \keyword{loquor as dovere/occasione persa/appuntamento}

\item \DTMsavedate{dumbpanic}{2017-07-12}\DTMusedate{dumbpanic}.

Problema 1: Passa la sveglia

Problema 2: insicurezza panico insicurezza angoscia panico

Problema 3: Il $90\%$ \'e tempo perso

\item \DTMsavedate{conseguenzestressvirus}{2017-07-13}\DTMusedate{conseguenzestressvirus}.

Problema 1: Malessere improvviso: torno alla tenda, dopo che ho preso l'acqua inizio ad avvertire una diminuzione del campo visivo dal lato sinistro e una sensazione di debolezza generale.

Cosa stavo facendo: al terzo caf\'e giornaliero erano le 4 di notte.

Durante il giorno:

La mattina dopo: ho sensazione di malessere tipo febbre e mal di testa dal lato sinistro.

\item \DTMsavedate{piangereridere}{2017-07-14}\DTMusedate{piangereridere}.

Problema 1: Angoscia/panico pre interazione-dipendenza

Problema 2: keyword{peste fantasticare}

Problema 3: Stato d'animo posso perder tempo

\item \DTMsavedate{sonnointermittente}{2017-07-15}\DTMusedate{sonnointermittente}.

Problema 1: Ho dormito mentre studiavo in tenda

Problema 2: stima tempo: revisione studio

Problema 2: panic loquor angoscia vergogna

\item \DTMsavedate{insicurezzadipendenza}{2017-07-16}\DTMusedate{insicurezzadipendenza}.

Problema 1: penso di non farcela (sabato: equazioni struttura stellare, panico-confusione)

Problema 2: Incapacit\'a ragionamento lineare

Problema 3: a cosa devo pensare quando non sto ripetendo? A ripetere

\item \DTMsavedate{barcaderiva}{2017-07-16}\DTMusedate{barcaderiva}.
(Domenica)

Problema 1: Ascoltare narrazione estranea

Problema 2: Stimolo esterno

\item \DTMsavedate{eliasburns}{2017-07-17}\DTMusedate{eliasburns}.
l

Problema 1: Ottenere risultati per mancanza d'alternativa.

Problema 2: \keyword{introittare interazioni}.

\item \DTMsavedate{dietripsa}{2017-07-18}\DTMusedate{dietripsa}.

Problema 1: \keyword{Vita come narrazione}: nel senso abitudine/impulsi/stato d'animo

Problema 2: Ho tempo da perdere

Problema 3: \keyword{Interazioni come mezzo accettazione}

\item \DTMsavedate{qualeobiettivo}{2017-07-19}\DTMusedate{qualeobiettivo}.

Problema 1: mattina \keyword{svegliarsi-non svegliarsi}

Problema 2: non mi impegno abbastanza

\item \DTMsavedate{transizioneapatica}{2017-07-20}\DTMusedate{transizioneapatica}.

Problema 1: Bike sono mancanza determinazione - Condizione confusione mal di testa parte sinistra.

Problema 2: Incontro fatica-punto difficile

Problema 3: Sonnolenza da macchina - coma - routine

Problema 4: coma dopo cena (cioccolata)-dormo sul divano

\item \DTMsavedate{malesseresonnenza}{2017-07-21}\DTMusedate{malesseresonnenza}.

Problema 1: Stanchezza mattutina

Problema 2: cercare cose - impulsi - coazione - perder tempo (\keyword{vita macchinica})

Problema 3: Ancora sonno nel pomeriggio - \keyword{senza tentativo di workout}

\item \DTMsavedate{noiastordito}{2017-07-22}\DTMusedate{noiastordito}.

Problema 1: cercare di non pensare origine: \keyword{dolore solitudine paura}

Problema 2: Condizione ricerca noia coazione: interazione commessi

Problema 3: madre vs pranzo vs workout vs spossatezza vs noia

Problema 4: studiare problema vs impulso coazione

Problema 5: adagiarsi sull'abitudine pigrizia - gentilezza regali

\item \DTMsavedate{nauseacena}{2017-07-23}\DTMusedate{nauseacena}.

Problema 1: Cercare come dovrei fare vs capire

Problema 2: Ruffolo - riattacco la corrente per lavarmi le mani, prendo l'ipad e mi dimentico di ristaccarla (\keyword{non avere fiducia negli altri} - \keyword{priorit\'a !!!})

Problema 3: vivere senza ritmo - guidato da impulsi-abitudine: fame stanchezza attesa soddisfazione prossimo pasto

Problema 4: malessere -condizione sprofondamento - incapacit\'a esprimersi: \keyword{nausea svenimento sordit\'a estraneit\'a}

\item \DTMsavedate{prepburo}{2017-07-24}\DTMusedate{prepburo}.

Problema 1: vado a letto senza un progetto per quando mi sveglio

Problema 2: angoscia telefonata RG

Problema 3: cerco di perdere ancora tempo

Problema 4: scegliere i vestiti nei panni di chi guarda

Problema 5: confusione generata dal ragazzo che descrive il prodotto

Problema 6: \keyword{malessere dopo workout}: acidit\'a nausea svenimento tosse costrizione bronchiale peggerota dal fare cena durata cira 40 min. dopo workout


\item \DTMsavedate{partesuperficiale}{2017-07-25}\DTMusedate{partesuperficiale}.

Problema 1: viaggio in macchina di notte: da solo mi addormento !!!

Problema 2: Giudicare se seguo il progetto abitudine o il progetto essere me

Problema 3: Angoscia incontri: evitare squardi impaccio insicurezza parola

Problema 4: stanchezza sonnolenza alle 19:30 - penso che potrei non fare workout perch\'e ... - mi accorgo di perder tempo e qual \'e il mio modo di pensare essere

\item \DTMsavedate{abitudinerealta}{2017-07-26}\DTMusedate{abitudinerealta}.

Problema 1: reazione alla sveglia sonno come noia birra

Problema 2: Non ho programmato le cose

Problema 3: interazione con parrucchiera determinata da impoulso risposta

Problema 4: Firenze as research of a place to rest

Problema 5: non ci vedo pi\'u dal sonno

\item \DTMsavedate{iniziobologna17}{2017-07-27}\DTMusedate{iniziobologna17}.

Problema 1: solo stimolo comprare, essere tramite azioni concrete/interazioni impulsive

Problema 2: stanchezza/confusione

Problema 3: ricerco della femmina

Problema 4: distinguere ricerca informazione/soddisfazione


\item \DTMsavedate{nointernaltime}{2017-07-28}\DTMusedate{nointernaltime}.

Problema 1: Condizione sveglia mattina \keyword{mi sono trovato addormentato}

Problema 2: Stanchezza/confusione dopo workout bike

Problema 3: Condizione con cui affronto la vecchia stronza del buffet

Problema 4: Non penso per orientarmi dopo workout trazioni

Problema 5: Affronto con stanchezza/noia la ricerca di una gelateria

Problema 6: \keyword{Non organizzo studio}

Problema 7: \keyword{Non organizzo pensieri}

\item \DTMsavedate{pancia}{2017-07-29}\DTMusedate{pancia}.

Problema 1: Oggi non ho voglia di andare in bicicletta

Problema 2: \keyword{non riuesco ad organizzare}

Problema 3: Stato d'animo cambiato da una piscina chiusa


\item \DTMsavedate{sonnostimolo}{2017-07-30}\DTMusedate{sonnostimolo}.

Problema 1: abitudine a seguire impulsi

Problema 2: Condizione post 66cl come se mi restringessi

Problema 3: Cosa sto fotografando?

Problema 4: Angoscia situazioni nuove

Problema 5: debolezza post nuoto

Problema 6: domando senza sapere cosa voglio

Problema 7: Situazione stradale non chiara e vado a dritto


\item \DTMsavedate{turinblackpanter}{2017-07-31}\DTMusedate{turinblackpanter}.

Problema 1: Viaggio in autostrada - assuefazione trivialit\'a auto discussione

Problema 2: Non ho progettato cosa fare

Problema 3: \keyword{me=impulsi auto soddisfazione}

Problema 4: la birra mi coglie impreparato ...

Problema 5: \keyword{stanchezza annoiata confusa}

Problema 6: stare con 50 euro nel limbo: angoscia per paura che non si rizzi

Problema 7: Caduta causata dal bordo della pista ciclabile: nelle cose importanti sono fortunato

\item \DTMsavedate{occhiaspettare}{2017-08-01}\DTMusedate{occhiaspettare}.

Problema 1: muoversi tanto per coazione nel tentativo di trovare un posto dove dormire

Problema 2: la mattina sono stanco e cos\'i tutto il giorno

Problema 3: non ho schema cio\'e faccio quello che mi attraversa: mangio qui

Problema 4: non mi riprendo dalla siesta/ confusione Mcdonald

Problema 5: Condizione ''frastornato'' ricerca parco colletta

Problema 6: Condizione lettura ''cosa viole da me??''

\item \DTMsavedate{circlin}{2017-08-02}\DTMusedate{circlin}.

Problema 1: Ho dormito in macchina - mi sveglio - leggo -mi viene sonno

Problema 2: Insicurezza nelle situazioni nuove

Problema 3: ansia situazione impulso

Problema 4: Dopo cena/prnazo sono in coma

\item \DTMsavedate{ritmoassente}{2017-08-03}\DTMusedate{ritmoassente}.

Problema 1: fare lo schema della giornata

Problema 2: Condizione che mi porta a ''cercare una gelateria''

Problema 3: Ho bisogno di uno schema per workout

Problema 4: Coazione vs memoria ed elasticit\'a

\item \DTMsavedate{somerest}{2017-08-04}\DTMusedate{somerest}.

Problema 1: Da dove viene questo sonno??

Problema 2: Dimentico la tensione e  il ritmo

Problema 3: Ginnastica con ragazzi al parco: \keyword{straordinariet\'a loquor}

\item \DTMsavedate{workoutrelax}{2017-08-05}\DTMusedate{workoutrelax}.

Problema 1: Mi sveglio e mi sento relativamente bene con un cerchio alla testa; faccio colazione (2 banane, grissini, 2 q di cioccolata 90\%) e mi vengono colpi di sonno.

Problema 2: L'esterno determina i miei impulsi e i miei impulsi sono i miei pensieri

Problema 3: Ho sonno quando faccio una cosa che ho scelto

Problema 4: Tosse/costrizione bronchiale: workout erba-gelato mandorla/pistacchio-birra moretti-fugaza con pasta sfoglia araba??

\item \DTMsavedate{campatoinaria}{2017-08-06}\DTMusedate{campatoinaria}.

Problema 1: dipendenza sonno

Problema 2: malessere dopo cioccolato

Problema 3: asma dopo caf\'e

Problema 4: fuga dalle realt\'a workout

Problema 6: \keyword{programma pensiero}

Problema 7: \keyword{sensazione scacco}

Poblema 8: urtare bambino con manubrio: \keyword{riconoscere interlocutore}

Problema 9: Faccio la doccia usando quelle per sciacquarsi: condizione \keyword{mi nullifico nel compiere l'atto}

\item \DTMsavedate{birraindianodistratto}{2017-08-07}\DTMusedate{birraindianodistratto}.

Problema 1: \keyword{sono in ritardo perch\'e faccio le cose senza ritmo}.

Problema 2: ricerca dell'abitudine

Problema 3: confusione delle intenzioni

Problema 4: condizione emozione ascolto ricerca acquisto

Problema 5: ricerca \keyword{confusa insicura}

Problema 6: \keyword{esprimersi confusamente}


\item \DTMsavedate{loquorgrezzo}{2017-08-08}\DTMusedate{loquorgrezzo}.

Problema 1: indeterminazione insicurezza

Problema 2: lentezza nell'elaborare informazioni

Problema 3: fare seguendo un comando vs fare seguendo un impulso

\item \DTMsavedate{fakesensation}{2017-08-09}\DTMusedate{fakesensation}.
Problema 4: non parto dall'obiettivo

Problema 5: attacco di sonno

Problema 6: \keyword{Perdere tempo in spostamento inutile}

\item \DTMsavedate{impulsosoggezione}{2017-08-09}\DTMusedate{impulsosoggezione}.

Problema 1: Questa latte è caldo e fa schifo

Problema 2: Mi hai fatto pagare 2 euro per questa schifezza?

Problema 3: La non conoscenza del francese diminuisce le distrazioni

Problema 4: \keyword{pensare il tempo me in termini di problemi impulsi}

Problema 5: Pensarmi in termini di come mi pensano gli altri

\item \DTMsavedate{aschema}{2017-08-10}\DTMusedate{aschema}.

Problema 1: Sonno/essere macchinico

Problema 2: evitare esporre bisogni

Problema 3: aria condizionata/congestione

Problema 4: pomeriggio sonno/sogno

Problema 6: interiorizzare determinazione di salto corda

Problema 7: \keyword{Cercare limitandosi ai sensi}

\item \DTMsavedate{abitudinepossibilita}{2017-08-11}\DTMusedate{abitudinepossibilita}.

Problema 1: Divento sonno

Problema 2: Cercare le cose di cui ho bisogno a caso

Problema 3: loquor stato d'animo incontri

Problema 4: decisione determinata dal \keyword{istante}

Problema 5: Condizione latte-sollevamento bike-sole

Problema 6: Seguire impulsi \keyword{senza coscenza}

Problema 7: Quando faccio lo schema??

Problema 8: \keyword{perch\'e workout?}

Problema 9: \keyword{schematismo improduttivo}: se prendo il gelato al ritorno passa da Nice per il pub.


\item \DTMsavedate{ancorailcorpo}{2017-08-12}\DTMusedate{ancorailcorpo}.

Problema 1: Il corpo mi agisce

Problema 2: Gli impulsi sono lo schema

Problema 3: Reazioni confusione/agitazione situazioni pertubanti

Problema 4: Confusione post L-sit

Problema 5: Voglia di casa dopo birra e gelato

\item \DTMsavedate{nessunritmo}{2017-08-13}\DTMusedate{nessunritmo}.

Problema 1: Ho sonno: come sono mentre faccio le cose che mi fanno essere?

Problema 2: \keyword{sveglia come descrizione}: abitudine perdere tempo

Problema 3: Condizione mi devo concentrare...

Problema 4: Cosa faccio quando guardo il mare con in dosso il costume?

Decisione doccia workout ...

Problema 5: le parole pensiero abitudine sono nello specchio

possibilit\'a

Problema 6: \keyword{l'attesa cone descrizione}

\item \DTMsavedate{surfaceorganized}{2017-08-14}\DTMusedate{surfaceorganized}.

Problema 1: troppo stanco per qualunque cosa

Problema 2: cosa compro? Mi convinco che non mi serve

Problema 3: me totalizzato dalle necessit\'a

Problema 4: costrizione bronchiale trazioni

Problema 5: crollo

\item \DTMsavedate{hotcold}{2017-08-15}\DTMusedate{hotcold}.

Problema 1: come faccio le cose

Problema 2: condizione loquor come  attesa biberon

Problema 3: acqua fredda e respiro sincopato


\item \DTMsavedate{impulsoimpotenza}{2017-08-16}\DTMusedate{impulsoimpotenza}.

Problema 1: Non riesco a dormire - \keyword{continuare per sentiero interrotto}

Problema 2: Necessit\'a vs \keyword{abitudine impulso}

Problema 3: Faccio la doccia sulla spiaggia - essere angoscia conseguenze

Problema 4: intimidito dalla tua esuberanza

Problema 6: vago in attesa che abbia voglia di un glace

Problema 7: \keyword{abitudine fare di nascosto}

Problema 8: Ho sonno non conosco la strada - perch\'e vado normalmente?

Problema 9: \keyword{sono in coma}: devo arrivare all'autogrill

\item \DTMsavedate{ritornotrazioni}{2017-08-17}\DTMusedate{ritornotrazioni}.

Problema 1: \keyword{dove porta questa vita?}

Problema 2: Decidere razionalmente insulsamente. Ricerca pompa benzina posteggio confusione viabilit\'a (Nice)

Problema 3: \keyword{tentazione corpo maschile}

\item \DTMsavedate{italianovocina}{2017-08-18}\DTMusedate{italianovocina}.

Problema 1: imitare per parlare

Problema 2: Parlare come bisogno aiuto

Problema 3: Insicurezza abitudine vocina

Problema 4: Vedere foto senza voglia di esprimere

\item \DTMsavedate{interazionebisogno}{2017-08-19}\DTMusedate{interazionebisogno}.

Problema 1: coazione ripetere \keyword{girare per comprare}

Problema 2: Mancanza progettazione

Problema 3: Non so gestire la noia (impulsi)

\item \DTMsavedate{nonpossouccidere}{2017-08-20}\DTMusedate{nonpossouccidere}.

Problema 1: Seguire abitudine sonno

Problema 2: \keyword{impulso guardare}: coazione

Problema 3: Ho fame/insoddisfazione

Problema 4: Non so rispondere alla birra

Problema 5: siesta

Problema 6: Siamo a ruffolo con agnese, insicurezza timidezza stallo

Problema 7: \keyword{il fare estrinseco secondario} - fare con babbo

Problema 8: non riesco a mantenere equilibrio durante workout


\item \DTMsavedate{tempochi}{2017-08-21}\DTMusedate{tempochi}.

Problema 1: \keyword{non riesco a incontrare le persone intime}: distanza/ascolto

Problema 2: \keyword{dramma priorit\'a}

Problema 3: Non ricordo niente

Problema 4: incertezza attesa - dipendenza \keyword{perdita me}, \keyword{insicurezza interlocuzione complessa}


\item \DTMsavedate{domandainse}{2017-08-22}\DTMusedate{domandainse}.

Problema 1: Sveglia

Problema 2: priorit\'a

Problema 3: insicurezza interlocuzione complessa

Problema 4: \keyword{interlocuzione impulso loquor (generosit\'a)}

Problema 5: \keyword{perdere me}: decathlon italiano

Problema 6: \keyword{bulimia ascolto}

Problema 7: buona notte

\item \DTMsavedate{nofightasusual}{2017-08-23}\DTMusedate{nofightasusual}.

Problema 1: \keyword{Dormire come medicina}

Problema 2: \keyword{organizzare come dovere}

Problema 3: Dovere di assecondare nelle interazioni

Problema 4: workout addominali svenire

Problema 5: Impulso babbo pesante: \keyword{babbo, perch\'e  non stai zitto?}

\item \DTMsavedate{nonmeA}{2017-08-24}\DTMusedate{nonmeA}.

Problema 1: \keyword{essere secondo abitudine}

Problema 2: Perch\'e combattere?

\item \DTMsavedate{nonpreparatoloquor}{2017-08-25}\DTMusedate{nonpreparatoloquor}.

Problema 1: Se vado a letto senza esercizi mi sveglio male

Problema 2: Perch\'e scegliere?

Problema 3: condizione situazione paralisi

Problema 4: me -> interazione -> incontro

Problema 5: Le cose di cui vorrei parlare ma non mi ricordo

Problema 6: interazioni babbo: aspettazione soddisfazione

\item \DTMsavedate{combattimentocaratteriale}{2017-08-26}\DTMusedate{combattimentocaratteriale}.

Problema 1: interazione \keyword{sonno-memoria}

Problema 2: \keyword{perch\'e svegliarsi?}

Problema 3: \keyword{impulsi attesa}: \keyword{bisogno o noia ??}

Problema 4: \keyword{Impegno non cosciente nella scelta}:
euronics scelta piano: non saper che fare/ senso colpa soldi

Problema 5: me rinuncia

Problema 6: conoscenza sonno/ non coscenza sonno


\item \DTMsavedate{scusiabitudinedovere}{2017-08-27}\DTMusedate{scusiabitudinedovere}.

Problema 1: sveglia come problema/sonno protezione

Problema 2: \keyword{impulso riflesso pensiero altrui / abitudine interazione genitori}

Problema 3: keyword{sonno rifugio}: pensiero dolore: sono in ritardo/ \keyword{workout me fretta}

Problema 4: situazione pam/luogo pubblico asettico-\keyword{pigrizia famiglia/essere me}-descrizione sensazione: impulso-fuga/groppo alla gola/


\item \DTMsavedate{stanchezzacondizione}{2017-08-28}\DTMusedate{stanchezzacondizione}.

Problema 1: Non ricordo che \'e ... combattere

Problema 2: Ho un polo di fuga verso interazioni basilari mentre non riesco ad approfondire me/genitori = \keyword{Problema normalit\'a/giudizio/bisogno/inaccessibilit\'a}

Problema 3: Parlare lentamente/ansia/capire lentamente: nella telefonata con numero verde cartapiu ho perso contatto con i miei obiettivi

Problema 4: Prevaricato da sensazione/situazione dentista. Promemoria: ansia da non saper che voglio/essere l'obiettivo di giornata

Problema 5: Per obiettivo me lascio risorse misere

Problema 6: Cosa \'e questo sonno imprescindibile?


\item \DTMsavedate{pensierofatica}{2017-08-29}\DTMusedate{pensierofatica}.

Problema 1: ripetizione abitudine mi esaurisce/satura

Problema 2: senza obiettivo non mi svegli (mi lavo il viso 2 volte)

Problema 3: Babbo bisogno fare insieme (ricerca frigo): non teatro

Problema 4: Telefono/ interazioni: \keyword{sono abitudine: madre/pineta - padre:caf\'e}

Problema 5: telefono incontri: voce/stato d'animo per complimenti/apprezzamenti sessuale - lasciarsi andare vs scommettere

Problema 5: appena alzato vado al cibo (ritrovarsi a mangiare il pane) - \keyword{workout coazione}

Problema 6: Situazione paralisi paolo/felicia - non penso a recitare - finestre chiuse 

Problema 6: babbo: mettere in difficolt\'a deboli - assecondare vitelloni?

\item \DTMsavedate{condizioneesplorare}{2017-08-30}\DTMusedate{condizioneesplorare}.

Problema 1: \keyword{mattina condizione incoscenza}: sveglia alle 10

Problema 2: \keyword{madre: sonno/attesa/interazioni vacue}

Problema 3: \keyword{assenza progetto}

Problema 4: \keyword{situazione tradimento}: diffamazione con amica

Problema 5: \keyword{troppi spunti/avvio non ricordo confusione}: non ricordo coscienza ironia. \keyword{obiettivo $->$ selezione}

\item \DTMsavedate{condizionesolitudine}{2017-08-31}\DTMusedate{condizionesolitudine}.

Problema 1: Angoscia impossibilit\'a condizione desiderata/irraggiungibile: fantasia/autosoddisfazione

Problema 2: angoscia/fuga: ritardo cognitivo \keyword{ho bisogno di guardarmi allo specchio}

Problema 3: cellulare/madre/ho duvoto riferire: mia angoscia -> angoscia post incontri (mio pensiero abitudine) \keyword{distrazione}


\item \DTMsavedate{rosebud}{2017-09-01}\DTMusedate{rosebud}.

Problema 1: Non ho stimoli giusti \keyword{stimoli sfigato}

Problema 2: \keyword{Condizione vergogna/colpa/sollevazione}. (attivazione cartapiu): impulsi me vs liberarmi dalla zavorra del loquor inaccessibile


\item \DTMsavedate{casualecausale}{2017-09-02}\DTMusedate{casualecausale}.

Problema 1: \keyword{obiettivo vs bisogno}. Mi sforzo di fare in tempo per EC e rossi. \keyword{Obiettivo abitidine}. pensiero alla spesa.

Problema 2: Mattina sonno insicurezza ?me?: sensazione sonno0lenza/non essere completamente/insicurezza.

Problema 3: \keyword{condizione sensoriale}

Problema 4: \keyword{coscenza me}. Dubbio non ricordo: la corrente era attaccata.

Problema 5: Ho solo da telefonare mamma/babbo

Problema 6:condizione incapacit\'a farsi modificare/\keyword{non sono me per essere bisogno soddisfazione}.


\item \DTMsavedate{angosciacose}{2017-09-03}\DTMusedate{angosciacose}.

Problema 1: aspettare per essere - sono abitudine

Problema 2: loquor/ansia cassa pam: \keyword{condizione specchio altrui}


\item \DTMsavedate{unpodacqua}{2017-09-04}\DTMusedate{unpodacqua}.

Problema 1: mattina cerchio testa malessere - ricerca spiegazione clinica?

Problema 2: time lost doing thing without project without being me (quando guardo mi spengo il cervello/ citizen kane)

Problema 3: madre/angoscia


\item \DTMsavedate{nothinglikehome}{2017-09-05}\DTMusedate{nothinglikehome}.

Problema 1: \keyword{Perch\'e non mi cerco?}

Problema 2: \keyword{Come sono me?/come penso me?}

Problema 3: rabbia/impotenza


\item \DTMsavedate{plastico}{2017-09-06}\DTMusedate{plastico}.

Problema 1: Mattina-colazione non so/sono altro che questo posso percepire \keyword{quello che sono abitudine} senza alterazioni

Problema 2: assecondare troppo qualunque cosa

Problema 3: spasimo per fare

Problema 4: mi easaurisco nel fare questo

Problema 5: Negli incubi c'\'e una comprensione di me ??


\item \DTMsavedate{vogliavspianificazione}{2017-09-07}\DTMusedate{vogliavspianificazione}.

Problema 1: me abitudine \'e voglia/ricerca voglia/impulso - non so pianificare nel senso astrarre

Problema 2:\keyword{essere situazione}

\item \DTMsavedate{mesolo}{2017-09-08}\DTMusedate{mesolo}.

Problema 1: Interazione come impulso me

Problema 2: condizione stanchezza ruffolo (memoria treno pisa: camera)

\item \DTMsavedate{orroremeinse}{2017-09-09}\DTMusedate{orroremeinse}.

Problema 1: cosa significa questa fatica di tornare a pisa? \keyword{come utilizzo i miei soldi/tempo?}

Problema 2: \keyword{Non ho coscenza dei miei bisogni} incubo anni passati

Problema 3: \keyword{Paure intrinseche} vs \keyword{angoscia esperienza}

Problema 4: \keyword{Come risolvo i problemi?} \keyword{Come combatto gli stimoli?}


\item \DTMsavedate{incoscenza}{2017-09-10}\DTMusedate{incoscenza}.

Problema 1: \keyword{me desiderante immediatezza}

Problema 2: \keyword{Non riesco a uscire dal me bisognoso}

\item \DTMsavedate{momentoluogoesterno}{2017-09-11}\DTMusedate{momentoluogoesterno}.

Problema 1: non ho coscenza della situazione me

Problema 2 da dove viene la paura dell'incontro?


\item \DTMsavedate{iwish}{2017-09-12}\DTMusedate{iwish}.

Problema 1: La condizione me \'e determinata da narrazione esterna: Sonno senza futuro vs fratelli cervi, ripetere per 18 Luglio, 

\item \DTMsavedate{cosafame}{2017-09-13}\DTMusedate{cosafame}.

Dolore/dolore riflesso: incapace essere me

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-14}\DTMusedate{oggi}.

gurdo la televisione / workout saltitrazionipunchbag (senza mal di testa) / condizione me voce impulsi (sparisce) riesco a pensare futuro / la birra situazione birra / perdere tempo guardare

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-15}\DTMusedate{oggi}.

email iscrizione: risposta angoscia - angoscia=rinunciainconsapevole: carpineto abitudine noia voglio fare ma non pianificare= uso il cervello che vede non quelo che  astrae

coscenza impulso rabbia che passa edivente incoscenza

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-16}\DTMusedate{oggi}.

Mattina buongiorno (noia sonno abitudine +++)

Non riesco a non seguire l'impulso ''evitare coinvolgimento pensiero''

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-17}\DTMusedate{oggi}.

Angoscia incertezza scacco per agnese che occupa

babbo insieme

dove finisce ''coscenza me''


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-18}\DTMusedate{oggi}.

Imbarazzo della scelta

Memoria/paura/angoscia interazione classe

Situazione ferramenta moderna: impulso

ruffolo: condizione rinuncia implicita

workout respirazione

workout acqua nello stomaco

cena sensazioni senza coscenza

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-19}\DTMusedate{oggi}.

non riesco a svegliarmi

Da solo non riesco

Maglia al rovescio: fretta/svogliatezza

sensazione/frustrazione dimentico buono latte

sonno -> non coscenza

sensazione interazione impulso

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-20}\DTMusedate{oggi}.

coscenza me

studiare vs dormir-coando

non capire che mamma ha dei problemi

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-21}\DTMusedate{oggi}.

reazione impulso rabbia: macchina sorpasso spazio rispetto

come perdo tempo quando mi sento in dovere di fare qualcosa di diverso da seguire i miei impulsi

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-22}\DTMusedate{oggi}.

bike guarnitura non adatta: coazione ricerca aiuto


parlare sottovoce

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-23}\DTMusedate{oggi}.

errori/scacco: catena troppo lunga/motosega

caf\'e svenire febbre tempie (tosse asmatica dopo pranzo, angoscia successo qualcosa di brutto)



\keyword{coscenza analisi situazione vs ansia/stare male}

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-24}\DTMusedate{oggi}.

mattina sonno parlare/ non so parlare/ impulso risposta senza costuzione

pranzo/agitazione/abitudine/interazione madre/


ruffolo/padre/distrazione/confusione/svenire/

impotenza nel fare goustizia/ non vedo l’ora di finire workout: quale obiettivo?

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-25}\DTMusedate{oggi}.

decathlon/birra: tornare bambini: essere impulsi

conad conversazione cassiera: impulso paura dopo battuta sui 500

ricerca guarnitura: df bike: ascoltare senza parlare

stanchezza/ impulso cieco fare per non sentirmi in colpa

interazione padre

rabbia workout/ sonno cieco


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-26}\DTMusedate{oggi}.

mattina sonno cieco dromire come rifugio coazione

ruffolo/post birra/pranzo: non so cosa fare nel senso confusione mentale dell’essere solo

coazione usare mani senza pensare (ungere)

workout penso ad altro, non metto me negli esercizi

cena birra sonno/perdere tempo senza contrasto

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-27}\DTMusedate{oggi}.

pranzo a ruffolo/madre viene a trovarmi e spazza/rabbia senso impotenza

confusione su nozione interazione: fare quello che voglio io

cosa ho fatto dopo che \'e andata via?

workout dopo le 22 quale (ho dimenticato il ritmo!!)

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-28}\DTMusedate{oggi}.

condizione preparazione vestizione bike 

condizione fatica pensieri coatti


prova bike: obiettivo limitato al fare la mia giratina

post bike e pranzo: tachicardi affanno nause stanchezza sonnolenza (dormo fino alle 17:10)

verso ruffolo: ho dimenticato il borsello \keyword{DISTRAZIONE IN-COSCENZA}, arrivo alle 20



\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-29}\DTMusedate{oggi}.

bike tardi a scatti ritorno/ venerdi ruffolo (brigth) 

trazioni 5 (mi fanno male le braccia)

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-30}\DTMusedate{oggi}.

abdominal assoult/ doccia (ginnastica/transizione guardare quanto manca/ impulso seguire)

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-01}\DTMusedate{oggi}.

pioggia: no bike

L pull up


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-01}\DTMusedate{oggi}.

colazione/sveglia/ascoltare cercare/compilare/completare

la pioggia mi permette di non durare fatica per decidere di non andare in bike

verso le 20 incomincio a sentirmi svenire: mangio 3 crissini faccio abd assoult/ mangio bevo: svenire febbre alta 


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-02}\DTMusedate{oggi}.

mi sveglio e poi risveglio alle 11

obiettivo interiorizzato: birra/mangiare/rimandare

\keyword{pigrizia in-coscienza obiettivo me} (corsi unipi/ riscaldamento, unipi blowing e impotenza)

paura solitudine/abitudine genitori: impulsi madre/ sonno padre

partenza in trance

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-03}\DTMusedate{oggi}.

sonno: sto guidando \keyword{il corpo non ha futuro} dormo fino alle 6

rapporto conflittuale con immagine adolescenti alla fermata dell'autobus \keyword{tachicardia da angoscia subita}

mi sveglio alle 10 mangio 1 banana 2 grissioni cioccolato/ ho dimenticato diverse cosa/ workout bike (106bpm)

stanchezza/sonnolenza fino a ora

tentativo di seguire astro abs (angoscia lab.) \keyword{angoscia senza coscenza me (lab ...)}

tentativo di studiare sistemi pla

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-04}\DTMusedate{oggi}.

essere abitudine mi addormenta: arrivo sul monte e non ho voglia di montare la tenda

mattina sveglia tranquilla

seguire processi: parlare sottovoce

\keyword{non capire la tua intenzione}

nervosismo sguardo/immaginazione sesso travolge me

assenza tempo per cose che mi fanno andare


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-05}\DTMusedate{oggi}.

non mi narro un futuro (narrazione pensiero me determinata da impulsi attuali)

non cerco ritmo nelle cose (quando ho sonno, sono stanco, ...)

mi addormento come rifugio temporaneo

workout bike: fatica unico pensiero me che finisca

situazione fuori abitudine

pensare a quello che ho fatto specchiato negli altri vs coscenza condizione me / possibilit\'a

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-06}\DTMusedate{oggi}.

\keyword{perdita controllo me}: restringimento vitalit\'a/congestione mente - mi sono addormentato riaddormentato e ancora in macchina

paura fare altro da abitudine

\keyword{cose che non mi fanno essere me}: aggressivit\'a sonno incontri improvvisi sguardo altro birra 

non sono abituato alla mia sensibilit\'a nelle interazioni

\item \DTMsavedate{nocambiocd}{2017-10-07}\DTMusedate{nocambiocd}.

non so cosa sono se non mi specchio negli altri che mi danno un ruolo

non riesco a circoscrive angoscia incontri

impreparazione situazioni vere: \keyword{me burocrate}

\item \DTMsavedate{nocoscenza}{2017-10-08}\DTMusedate{nocoscenza}.

mi sono addormentato sul sedile

Mangio banana/cioccolata/provo workout

MI VIENE IN MENTE CHE. ho un modo di pensare a regioni

workout trazioni diventa fium,e ilare: come la musica trasformava la mia percezione dei luoghi.

il cambio d'umore innescato dalle due troiette che se ne vanno mi ricorda che non sono abituato a considerare la realt\'a

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-09}\DTMusedate{oggi}.

la stanchezza post bike prevale/cerco con insicurezza computer da acquistare

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-10}\DTMusedate{oggi}.

mi addormento sul sedile come se sapessi fare solo quello

10 cerchio alla testa

\keyword{dimentico obiettivo nella paura stanchezza}

\keyword{condizione me lezione}: stare dalla parte del pi\'u forte

narrazione esterna vs cosa sto facendo

malessere svenire stanchezza flessioni reflusso sfenire

\keyword{distrazione esterna come volont\'a altri}

\item \DTMsavedate{modelloincoscenza}{2017-10-11}\DTMusedate{modelloincoscenza}.

Mi sveglio alle 7 dal sedile, progetto dormire ancora, infatti dormo fin o alle 10.

preparazione workout bike: automatisfo brandelli di pensiero/ coazione

workout bike: gran fatica inizio salita, sforzo intermittente di pensare a quello che sto facendo

essere per essere qualcos'altro: essere per soddisfare impulsi

condizione stanchezza incapacit\'a di parlare

\keyword{guidato da abitudine nell'interpretare la realt\'a}

memoria/angoscia incontri come aspettativa

non ho memoria delle sensazioni del pranzo/dopo pranzo: angoscia intuizione (vedi sensazione cesso bar gabella)

sconforto rabbia insofferenza babbo (vedi mamma)

pomeriggio sensazione palpitazione tosse allergia che diventa stanchezza febbre prima di cena

condizione impulso agire paura: impotenza palpitazione cercare come convincere \keyword{essere paura parola angoscia}

studio concentrazione mi copndiziona verso il delirio autonarrazione

incontro rossa come modello di perdita coscenza me realt\'a


\item \DTMsavedate{confusotenerezza}{2017-10-12}\DTMusedate{confusotenerezza}.

cosa mi porto nella giornata della stanchezza di quando mi sveglio: ricerca impulsi

condizione evitare loquor: ho anche la tesserina

confuso di tenerezza sentendo le zie che fanno le bambine

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-13}\DTMusedate{oggi}.

sono partito 20 alle 11 per workout bike: lentezza preparazione come lentezza studio, impegno a rimandare

costruzione mentale prendere interazioni casuali per costruire \keyword{ambiente fittizio}

trance arrivare al polo fib/trance mangiare/bere birra

impulso/rabbia assistere manifestazione legame: \keyword{paralisi/vergogna/rifiuto/donna}

prova capacit\'s interagire tramite la domanda: sensazione loquor impossibilit\'a riflessa colpa non aver domandato

\item \DTMsavedate{domandasveglio}{2017-10-14}\DTMusedate{domandasveglio}.

mi addormento in macchina volendo riposare gli occhi

mi risveglio alle 6 essendo sonno lentezza uggia

mi risveglio alle 9 e procedo con lentezza fino alla partenza

mi porto una cappa di sonnolenza fino alle 13 quando mangio le carote

essere frustrazione per ragazze che se ne vanno \keyword{batticuore: perch\'e?}

\keyword{loquor - essere sonno - impotenza - batticuore}

impotenza violenza

la sonnolenza stanchezza loquor insicuro/incoscente prosegue a pranzo alla pam e alla macchinetta del caf\'e

studio con lentezza come \keyword{impossibilit\'a/fatica di raggiungere l'obiettivo}

workout con fatica: impacciato nei movimenti/ loquor minaccia/rassegnazione

\keyword{rabbia/confusione post pizza-birra}

\item \DTMsavedate{coscenzaabitudine}{2017-10-15}\DTMusedate{coscenzaabitudine}.

ho dormito sul sedile fino alle tre poi ho fatto colazione e montato la tenda: gesti inconsulti perch\'e viene via il piolo

colazione: rimangio alla macchina/ latte/ caf\'e carote/birra come respirare

stallo ragazze macchinetta

studio incoscente: studio logica/musica(ebay)

sonno verso le 20

colloquio grottesco con padre

(loquor:padre/madre:insicurezza indecisione banalit\'a impulsi esterni)

stanchezza verso cibo/frustrazione insicurezza birra/insicurezza impaccio pagare pizza

insopportabilit\'a contesto come \keyword{coscenza abitudine}

\item \DTMsavedate{today}{2017-10-16}\DTMusedate{today}.

\keyword{non sapere come vivere non svegliarsi}: ho saltato relativit\'a

\keyword{condizione loquor senza progetto}: interazioni di passaggio, voce impastata,  rimandare fatica coscenza posizione me per interazioni professori.

\keyword{impiotenza interloquire professori}

workout: flessioni incomincio a sentirmi svenire/ cerchio testa

\keyword{non so di cosa ho fame}/\keyword{non uso il mio tempo in qualcosa di cui ho fame}

perdo tempo a chiedermi quale sia il problema loquor quando \'e lotta tra la mia sudditanza al dover essere e gli impulsi

\item \DTMsavedate{angosciaassenzanarrazione}{2017-10-17}\DTMusedate{angosciaassenzanarrazione}.

(tachicardia pre/post bike)

continuare a svegliarsi addormentarsi/non sono capace di alzarmi come non sono capace di pianificare concretamente/ agire

mensa fame cibo: 

\keyword{non ricordo ...}

caf\'e exploit: angoscia interazione \keyword{vabb\'e}

sul sedile

\item \DTMsavedate{obiettivocioccolata}{2017-10-18}\DTMusedate{obiettivocioccolata}.

sul sedile/ mi alzo per il cibo

\keyword{palpitazione/impotenza}: cosa fare? Dove ho sbagliato? Angoscia per inadeguatezza

rabbia reazione insicurezza auto che non frena insulti

fatica incomincio a diventare ilare tipo ti ammazzo poi basta mi son fatto male

\item \DTMsavedate{alloradomaniniente}{2017-10-19}\DTMusedate{alloradomaniniente}.

sveglia: mangiare stirarsi riaddormentarsi - come se non sapessi quello che voglio fare - cosa voglio fare.

\keyword{non ho schema giornata diverso da abitudine}

workout bike dimentico obiettivo

cibo vs stanchezza: devo pranzare e vorrei dormire ma alla fine riesco a prendere il caf\'e

post pisolo sono intrappolato da ascolto discorsi/paura interazioni
condizione lezione shore fino a workout

\keyword{pronto per superare condizione interazione paurosa}/keyword{pronto per evitare riflesso inadeguatezza}: ti fotto

condizione post cena doccia 


\item \DTMsavedate{today}{2017-10-20}\DTMusedate{today}.

sedile fino alle 7

dormo fino alle 11 anche se non ho sonno
\keyword{non riesco a svegliarmi - sintomo mobbying}

\keyword{vivere come automatismo abitudine}

situazione segretario studi medici: loquor sorpresa/disinteresse

situazione edicole: speranza coazione soddisfazione / controllo reazioni

situazioni bike: confusione su quello che voglio che lascio emergere nel loquor loprendo-nonloprendo

situazione workout: ascolto con piacere gli insegnamenti del tizio - \keyword{loquor - essere me istante}

non sono preparato alle situazioni

non riesco a fare pi\'u di una serie da 5 trazioni

condizione loquor positivo-concitazione post-a parte ''buonasera''-coop decisione benzinaio

condizione: da solo a ruffolo senza pogetto

\item \DTMsavedate{thatthing}{2017-10-21}\DTMusedate{thatthing}.

Obiettivo totalizzante: come stare bene: coazione impulsi: ricerca coscenza impossibile


Situazione babbo: mondo comune ristretto, impulso imbarazzo, impulso sbadiglio loquor

Descrizione me: \keyword{imitare Intenzione}

Essere come ripetersi/ coazione


\item \DTMsavedate{today}{2017-10-22}\DTMusedate{today}.

Sveglia come se non avessi niente da fare

Azioni meccaniche senza selezione/ memoria

ricatto tutto quello che ho fatto per te/ nausea/ cena/

rabbia lividaparalisi agnese/televisione

\item \DTMsavedate{today}{2017-10-23}\DTMusedate{today}.
(lun)
sveglia 11

18:30 scrivania - situazione domanda insicurezza senso di colpa - domanda come maschera incapacit\'a

coscenza 22

dopo workout trazioni

dormire 3

\item \DTMsavedate{toda}{2017-10-24}\DTMusedate{toda}.
(mar)



abdworkout-doccia-barba-cena-panni-batteria

angoscia: mi appoggio a babbo

\item \DTMsavedate{today}{2017-10-25}\DTMusedate{today}.
(mer)

non mi sveglio alle 6:30, mi sveglio alle 10


\item \DTMsavedate{today}{2017-10-26}\DTMusedate{today}.
(gio) essere me dall'esterno

14-16 marco: angoscia mi fa leggere una reazione


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-27}\DTMusedate{oggi}.
(ven)

mi sveglio e riaddormento poi alle 9:30

\keyword{manca determinazione nell'usare il tempo}

\item \DTMsavedate{noiastanchezzastallo}{2017-10-28}\DTMusedate{noiastanchezzastallo}.

non so che fare abitudine guardare senza obiettivo se non perder tempo: ho fatto delle foto al mare al tramonto e mangiato carote/mela

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-29}\DTMusedate{oggi}.

mi sveglio presto per l'ora solare - mentre scendo dal monte S mi viene sonno: \keyword{obiettivo abitudine - obiettivo me}; ho vissuto con obiettivo abitudine.

non ho coscenza di quello che mi succede in quelle situazioni: registrare un messaggio per uno sconosciuto, ascoltare una rgazza che parla di cazzo, 

\keyword{sgomento narrazione}

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-30}\DTMusedate{oggi}.

sedile/non riesco a camminare/mangiare coazione - sveglia alle 9: sega sonnecchio sonno fatica apatia non vedo ...

bike: fitta/mancanza fiato petto punto/ nessun piacere soddisfazione se non alla fine: \keyword{condizione fatica} mancanza determinazione lucidit\'a

dubbio amletico su cosa fare: prima dopo pranzo

benessere senza ritmo post pranzo

\keyword{noia/coazione nella telefonata con babbo}

\keyword{decostruire impulsi-voglia}: fatica stare a Pisa-non ho obiettivo-riposarsi a casa

\keyword{svenire confusione mentale}: fumo exploit dopo cena 2 caf\'e (14:30-17:30), due moretti, minestra calda.

\keyword{pensiero ai saluti}


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-31}\DTMusedate{oggi}.

vento

costantini domanda mentre inizia (consegnato fogli)

seguire lezione: sonno dimentico obiettivo

quanto tempo mi resta ?? Perdo tempo in insulse

workout: condizione fatica me diventa coazione dovere sodisfazione - unico problema obiettivo finire fatica

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-11-01}\DTMusedate{oggi}.

mattina condizione sonno attesa rassegnazione incoscente

studio/coazione dopo pranzo. attesa caf\'e cena

dopo cena: mentre bevo caf\'e sensazione stomaco tempie febbre; improvvisa tosse svenire apnea leggera tosse tremito intermittente intesit\'a collo sinistro
: palpebra mignolo \keyword{speranza attesa che passi}

\item \DTMsavedate{comesempre}{2017-11-02}\DTMusedate{comesempre}.

mattina-latte-sonno: sono me per sempre

haumea

non ricordo che cazzo ho fatto: \keyword{non ricordo altro oltre coazione unipi}.

workout pike/pizza niente caf\'e sono in coma
sedile fino alle 8 tenda fino alle 11

\item \DTMsavedate{coazionesemic}{2017-11-03}\DTMusedate{coazionesemic}.

workout bike: pensiero me mi riposo la sera

\keyword{mattina condizione ''dipendenza''}

\keyword{disperazione abitudine}: \keyword{introietto condizione palese inferiorit\'a}

\keyword{mi sento svenire/confuso dopo caf\'e}

\keyword{condizione essere estraneo}

\item \DTMsavedate{coazionecieca}{2017-11-04}\DTMusedate{coazionecieca}.

sveglia: \keyword{non me/ dipendenza}/ fatica estraneo: \keyword{abitudine solo con abitudine}

condizione impulso agressivit\'a: \keyword{pensare prima di muovere}

sonno verso le 18:30

workout svuotato di senso: \keyword{cosa di me svuota di senso le cose che faccio??}

stato confusionale birra: impulso bisogno dimostrare di stare bene nella condizione materiale di confusione mentale


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-11-05}\DTMusedate{oggi}.

\keyword{arriva il temporale}

\keyword{reazioni arrossire ascoltare soggezione}

\keyword{pensiero schiacciato dalla paura}: non parola=solitudine

workout prima di cena come allenamento concentrazione determinazione

\item \DTMsavedate{searchingwhat}{2017-11-06}\DTMusedate{searchingwhat}.

\keyword{sveglia: necessaria transizione: ''abitudine'' -> me}, non riesco a percepirmi come reale.

comunque arrivo tardi al fibonacci. Impiego la maggior parte del tempo cercando fantasticando stringendo il culo

workout senza determinazione senza coscenza obiettivo

preoccupazione incontro scontro necessario, devo essere preparato: come trASFORMARE I DELIRI in possibilit\'a concrete?

a mensa ascolto i discorsi di chi mi \'e vicino commentando o stando attento: a quale condizione mi inchiodo?


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-11-07}\DTMusedate{oggi}.

\keyword{frustrazione ascolto auto interlocuzione}

coscenza necessit\'a studio: \keyword{ritmo selezione}

workout L-sit: freddo acidit\'a

doccia condizione inferiorit\'a

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-11-08}\DTMusedate{oggi}.

verso le 5 mnto la tenda mi sveglio alle 9 e poi alle 11: \keyword{quale obiettivo?}

workout bike: \keyword{Quanta fatica ...}, \keyword{non c'ho voglia ...}

\item \DTMsavedate{mepassivo}{2017-11-09}\DTMusedate{mepassivo}.

\keyword{in ritardo per cosa?}


\keyword{domande}: \keyword{perch\'e mi \'e venuto sonno mentre stavo studiando ''tidal forces'' in biblioteca??}

\keyword{bisogno memo concretezza}

condizione insicurezza: workout cambio stanchezza pensiero pizza vettovaglie telefono padre \keyword{interazione destabilizzante negro}

\item \DTMsavedate{ripetercosa}{2017-11-10}\DTMusedate{ripetercosa}.
(ven)

\keyword{mattina voglia di nascondersi}: mi alzo tardi e faccio workout bike: record e stanchezza affanno nel pomeriggio

l'ascoltare con attenzione interesse la lezione \'e prodromo di \keyword{stanchezza abitudine}

\keyword{me verso abitudine}

\item \DTMsavedate{chiusosonno}{2017-11-11}\DTMusedate{chiusosonno}.
(sat)

\keyword{acoscenza: narrazione vs abitudine}

\keyword{ricerca autenticit\'a contro narrazione abitudine frustrazione}

\keyword{lentezza mattina si irradia in tutto il giorno}

\keyword{coscenza stare male senza riuscire a pensare}

dubbio spesa pam

\item \DTMsavedate{nonhoripetuto}{2017-11-12}\DTMusedate{nonhoripetuto}.
(sun)

\keyword{abitudine tempo ciclo - coscenza}

 qualcosa che non ricordo: non ho ripetuto

\item \DTMsavedate{mepassivo}{2017-11-13}\DTMusedate{mepassivo}.


\keyword{abitudine reazione di fronte a me}: scelta lettore cd/dvd

\keyword{immedesimazione interlocutore}: muratore: terrazza garage


\item \DTMsavedate{mepassivo}{2017-11-14}\DTMusedate{mepassivo}.

sveglia/angoscia impotenza

perla: camminare lentamente e nonostante barcollare, quale discorso??

\keyword{interazione madre distruttiva}

preparativi: non ho programmato: perch\'e perdo tempo??


\item \DTMsavedate{mepassivo}{2017-11-15}\DTMusedate{mepassivo}.

coazione partire alle 4 di notte: sonno \keyword{paradigma decisioni esistenziali}

\keyword{non vedere oltre abitudine sonno unipi}


\item \DTMsavedate{mepassivo}{2017-11-16}\DTMusedate{mepassivo}.

\keyword{non ho coscenza del perch\'e mi voglio svegliare}

\keyword{condizione loquor impulso ricerca contatto}: fuck that

\keyword{impreparato a interazioni destabilizzanti}


\item \DTMsavedate{abevitare}{2017-11-17}\DTMusedate{abevitare}.

strana caduta dovuta a un idiota che parte mentre sono di fronte:corane gurnitura piegate

\keyword{piani di realt\'a multipli??}

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-11-18}\DTMusedate{oggi}.

ricciola: fantasie, soggezione, deconcentrazione, \keyword{narrazione}

\item \DTMsavedate{illhabbits}{2017-11-19}\DTMusedate{illhabbits}.

\keyword{sonno che mi consuma}

\keyword{cosa-perch\'e? - Quale obiettivo?}: non voglio perdere tempèo interno: \keyword{condizioni me: angoscia paura spasimo}

senso impotenza territorial pissing

\keyword{indecisione confusione m blowing}

\item \DTMsavedate{midovreicercare}{2017-11-20}\DTMusedate{illhabbits}.

sveglia: condizione me.- pensiero parola

\keyword{rabbia-confusione mentale}

\keyword{dopo pranzo vado in coma}

lezione che mi addormenta

\keyword{percorso mentale verso il sonno}: workout - confusione narrazione desiderante interlocutore - doccia - cena (birra quasi velleitaria: confusione paralisi)

confusione paralisi interazioni exploitiani

\item \DTMsavedate{nonascolto}{2017-11-21}\DTMusedate{nonascolto}.

\keyword{non ascolto me: dipendenza irrazionale - abitudine circolare}

non ho obiettivo/ non ho un progetto di concretezza

\item \DTMsavedate{tempoperduto}{2017-11-22}\DTMusedate{tempoperduto}.

paura memoria/coscenza ascolto

confusione workout confusione (acidit\'a ma nel copmplesso ero rilassato, ridere -> tosse svenire mentre passeggio fuori)

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-11-23}\DTMusedate{oggi}.

come mi capita ultimamente preferisco \keyword{dormire subito} e monto la tenda \keyword{avendo paura di me stesso} prima dell'alba, \keyword{fare cose senza coscenza}; attacco di rabbia (\keyword{guardarsi tramite il mondo}); \keyword{coscenza come fotica indesiderata}: suona la sveglia. Mangiare lezione \'e l'unica motivazione, insieme al polo.

\keyword{incoscente delle situazione concreta}: mensa 

nel pomeriggio sono \keyword{confusione abitudinaria: noia} finch\'e non mi addormento in attesa delle 19

cus incommensurabilit\'a atleti/inferiorit\'a incoscente rispetto a determinati soma

\item \DTMsavedate{bisognoricordare}{2017-11-24}\DTMusedate{bisognoricordare}.

meccanismo che mi fa scivolare verso l'impossibilit\'a di agire (mi addormento sul sedile)

mi voglio svegliare quando non ho sonno;

\keyword{comportamento paradigmatico: abitudine senza concretezza}

dopo relativit\'a mi prende ansia vendetta 

workout trazioni: stanchezza dopo addominali e forte bruciore acidit\'a

stanchezza/cazzeggio/ \keyword{non voglio faticare ora pèer questi argomenti}

\item \DTMsavedate{faticaalquadro}{2017-11-25}\DTMusedate{faticaalquadro}.

orario ritardo mensa: che ore sono?

ascoltare parlarmi leggendo ripensando

idiozzia del prendere un caf\'e alle 19.30!! \keyword{mangiare/caf\'e: coazione}

\keyword{pensiero fica mi porta verso la domanda per il rifiuto}

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-11-26}\DTMusedate{oggi}.

alle 11.20 sono frustrato per essermi svegliato tardi e ho questa pesantezza nel pensiero come se l'unica prospettiva che mi fa svegliare sia l'abitudine

la giornata si conclude nel workoput: salto per scaldarmi, cerco una forma di concretezza dando uppercut fiacchi e gi\'a sono pronto per il divano (e la cena di mamma??)

\keyword{il bisogno di comunicare (di farsi bello) continua con me stesso}

\item \DTMsavedate{freddosonno}{2017-11-27}\DTMusedate{freddosonno}.

Mattina sveglia: \keyword{trappola sonno}: \keyword{trappola come fatica conseguenze me}

freddo/bike non riesco a reapirare con questo vento freddo in faccia

n-body statistical distribution binary object

aspettazione cibo/mensa/birra

dimenticato

\item \DTMsavedate{hofreddo}{2017-11-28}\DTMusedate{hofreddo}.

frustrazione nel provare inferiorit\'a rispetto a frasi/ cosa fare con donna

\keyword{la solita mattina}

\keyword{desiderio mangiare/bere} \keyword{desiderio narrazione/sfogosoddisfazione}

tendenza a tachicardiam (soprattutto aste online)

momenti frequenti perdo controllo loquor: \keyword{da esercizio a mezzo per prendere}



\item \DTMsavedate{memoriaconcretezza}{2017-11-29}\DTMusedate{memoriaconcretezza}.

esco dal sacco alle 11: workoiut bike con fatica.

bar per panino: \keyword{condizione loquor frastornato}: sensazione livida ma simile a vergogna senza coscenza

mi prende la rabbia ma anche l'impotenza all'azione

\keyword{nodo apparenza ridicola mi frastorna}

\keyword{angoscia loquor}

\item \DTMsavedate{psichematerialimpotence}{2017-11-30}\DTMusedate{psichematerialimpotence}.

\keyword{se non ho sonno non so che fare}: temporale, piaghe, bisogno giustizia

\keyword{non riesco a fare quello che progetto/ che mi sembra utile}

\keyword{insicurezza nervosismo interazione: quale strategia??}

\item \DTMsavedate{attesasoddisfazione}{2017-12-01}\DTMusedate{attesasoddisfazione}.

non vado in bici perch\'e nevica: \keyword{pensiero fatica}: \keyword{memoria concretezza workout}

essere me come paura e reazione

\keyword{sonno:evidenza:dipendenza}

\item \DTMsavedate{docciacalda}{2017-12-02}\DTMusedate{docciacalda}.

\keyword{memoria vs rabbia}

\keyword{forte stanchezza nello svegliarsi alle 11}

necessit\'a di cambiare i fili della luce esterna

quasi imbarazzo ingresso stanze muratore

\keyword{coscenza concretezza interazioni}

\item \DTMsavedate{doingthingswith}{2017-12-03}\DTMusedate{doingthingswith}.

non riesco a ''pianificare'' interazione \keyword{loquor come impulso mentre ho bisogno di coscenza}

\item \DTMsavedate{mancadomenica}{2017-12-04}\DTMusedate{mancadomenica}.

sensazione perdere tempo madre

\keyword{non lotto confusione}

mi addormento mentre faccio delle cose a letto

\item \DTMsavedate{santantonio}{2017-12-05}\DTMusedate{santantonio}.

\keyword{cardiologo?}: cena-caf\'e: confusione /stordimento, pressione tempie

\item \DTMsavedate{bodyunconscius}{2017-12-06}\DTMusedate{bodyunconscius}.

estrema stanchezza post serra2doubled: tachicardia pecciora stando col busto sul banco (dormire in biblio)


\item \DTMsavedate{aggrapparsi}{2017-12-07}\DTMusedate{aggrapparsi}.

incomincia ad aver sintomi di malesere (ho patito freddo stanotte/)

nausea a mensa

\keyword{condizione sopore}: lezione

\keyword{frustrazione festa}


\item \DTMsavedate{unbrainessbreathlessness}{2017-12-08}\DTMusedate{unbrainessbreathlessness}.

nella notte ho forte mal di gola

piove niente workout bike

oggi inizio a sentirmi male a pranzo dopo aver fatto lo sforzo di alzare la bike, continuo a sentirmi svenire/nausea a mensa, in aula X fa troppo caldo mi sento svenire

\item \DTMsavedate{impulsive}{2017-12-09}\DTMusedate{impulsive}.

\keyword{condizione ascolto vs essere me}: 3 fattibili che parlano di fica

\item \DTMsavedate{unbiasedthink}{2017-12-10}\DTMusedate{unbiasedthink}.

mi sveglio presto e dormo fino alle 11:30 (sogno/brutto che ho dimenticato)

\keyword{cosa faccio a tempo perso??}


\item \DTMsavedate{cercocoscenza}{2017-12-11}\DTMusedate{cercocoscenza}.

un possibile incontro mi permette di realizzare quanto sto ''perdendo'' tempo: \keyword{condizione bias abitudine}

impulso inseguire: \keyword{angoscia perdita}

workout: \keyword{''noia che prevale sulla nitidezza obiettivo''}

\item \DTMsavedate{commozionedeche}{2017-12-12}\DTMusedate{commozionedeche}.

\keyword{nessuna lotta obiettivo-abitudine}

dopo pranzo mi viene sonno e dopo aver dormito non riesco a trovare nemmeno l'obiettivo soddisfazione impulso

loquor (birra) - impulso soggezione confusione - essere me come passato/ho sbagliato

\item \DTMsavedate{nonemergo}{2017-12-13}\DTMusedate{nonemergo}.

cosa faccio dalle 10-12??

workout bike: \keyword{affanno/impulsi ciechi}

dialogo sul divieto di birra: distrazione + condizione travaglio olistico

dormo dopo aver cercato un po' di articoli 

\keyword{panico/confusione}: spogliatoio pieno/ci posso entrare?

dolore petto (alto sinistra) a cena: freddo?

\keyword{pre-meditazione interazione abitudine}: impulso immaginare relazione come con le cose

\item \DTMsavedate{unthought}{2017-12-14}\DTMusedate{unthought}.

non ho vopglia di svegliarmi che trasmuta in una uggiosa fatica stanchezza noia prima di pranzo

\keyword{non vivo perch\'e voglio dormire}: studio (condizione ricerca e sonno abitudione)

condizione post workout cena affanno sonnolenza che continua nel loquor semi-coscente

\item \DTMsavedate{prigionespecchi}{2017-12-15}\DTMusedate{prigionespecchi}.

mi sveglio in macchina come se continuassi a dormire quindi entro in macchina dopo aver fatto un po' di corsa impacciata, ganci, mi son cambiato: la \keyword{sensazione di frustrazone impotenza diventa noia assonnata}

\keyword{abitudini fibonacci}: noia modulata da insucurezza e rabbia impotenza

workout: la fatica di sfogarsi per poi accogliere il resto

\item \DTMsavedate{urgenzame}{2017-12-16}\DTMusedate{urgenzame}.

\keyword{mattina fatica sonno}
(mangio crissini poi banane poi coccolata poi semi poi mi faccio una sega)

\keyword{aggressivit\'a senza rabbia}
(mancanza di rispetto nell'entrare senza richiudere)

''sono umorale''


\item \DTMsavedate{dom}{2017-12-17}\DTMusedate{dom}.

\keyword{mattina workout rabbia concreta}

la pigrizia

sonno fino all'ora del workout con sonnolenza: dimentico obiettivo \keyword{capitalit\'a esperienza}

\keyword{rifletto su come provarci con una}

\keyword{urgenza: memoria/futuro}

\keyword{perdita me interazione: nitidezza loquor}

sonno

\item \DTMsavedate{lun}{2017-12-18}\DTMusedate{lun}.

penso alla fatica di fare le cose

non mi concentro sull'OBIETTIVO

\keyword{devo pensare al seminario di planetari}

\keyword{tremito sopra il fegato}

in realt\'a vorrei vedere dimartedi

\item \DTMsavedate{mar}{2017-12-19}\DTMusedate{mar}.

boh

\item \DTMsavedate{mer}{2017-12-20}\DTMusedate{mer}.

boh

\item \DTMsavedate{gio}{2017-12-21}\DTMusedate{gio}.

Sveglia: sonno-mangiare-coazioni-workout bike

\keyword{cosa sto cercando ??}: mole di articoli su IMF etc



\keyword{emergency in-ragionamento non-abitudine}: strada alternativa per monte serra

\item \DTMsavedate{ven}{2017-12-22}\DTMusedate{ven}.

\keyword{ricerca del non aver niente da fare}

\keyword{conflitto ''relazione sociale'' - abitudine}: non vado a troia perch\'e ho da portare a casa il latte

un tocco di vita con la pizzaiola/signore anziano che balla nella stanza macchinette/ragazza al cesso

\keyword{frastornato al supermercato come sonno distrazione}

\item \DTMsavedate{casatempo}{2017-12-23}\DTMusedate{casatempo}.

\keyword{uscire con angoscia}

\item \DTMsavedate{biasincoscente}{2017-12-24}\DTMusedate{biasincoscente}.

madre-padre: pranzo, dire-vedere cose: bias

\item \DTMsavedate{sonnovstempovsmemoria}{2017-12-25}\DTMusedate{sonnovstempovsmemoria}.

perch\'e non dormire??

\item \DTMsavedate{mar}{2017-12-26}\DTMusedate{mar}.

\keyword{camminare avanti-e-indietro incerto}

mettere a posto in garage: \keyword{come uscire dalla condizione gioco??}


\item \DTMsavedate{workoutloquor}{2017-12-27}\DTMusedate{workoutloquor}.



\keyword{loquor come concentrazione}

mi addormento cos\'i e mi risveglio, spengo le luci

mi sveglio tardi, inizio a svegliarmi dopo che mangio 2 carote, 

\keyword{cosa ho studiato??}: sto cercando

post pranzo dormo fino alle 17


\item \DTMsavedate{eccessoangoscia}{2017-12-28}\DTMusedate{eccessoangoscia}.

empty day: cosa ho fatto gioved\'i??

\keyword{abituarsi come coscenza impulsi}

\item \DTMsavedate{sonnodipendenza}{2017-12-29}\DTMusedate{sonnodipendenza}.

empty day: cosa ho fatto venerd\'i??

\keyword{abituarsi vuol dire che le mie abitudini mi paralizzano}

\item \DTMsavedate{lasciarsiportare}{2017-12-30}\DTMusedate{lasciarsiportare}.

colazione/abluzioni/fili/madre/pranzo: \keyword{impulso materno - assenza narrazione  ricerca mediazione}

\keyword{perdo coscenza concretezza}

padre/ultmodellanno/decidere: \keyword{capitalit\'a obiettivi vitali}

\item \DTMsavedate{noncealternativa}{2017-12-31}\DTMusedate{noncealternativa}.

\keyword{non riesco a entrare nella condizione obiettivo}

pranzo carpineto: situazione mi rende incoscente della capitalit\'a dell'azione

\keyword{vino noia uggia: come restrizione capacit\'a andare oltre istante}

cena babbo-agnese: non ho coscenza del passato (\keyword{domeniche angosciate: la sera ci distraiamo a cena con agnese})

\item \DTMsavedate{impulsiesonno}{2018-01-01}\DTMusedate{impulsiesonno}.

\keyword{vivere sull'impulso}

\item \DTMsavedate{dubbioricerca}{2018-01-02}\DTMusedate{dubbioricerca}.

\keyword{combattere la condizione che mi porta a non raggiungere i miei obiettivi}: mi riposo 10 minuti - mi risveglio alle 5

\keyword{mi sento male}: tachicardia caldo oppressione

\keyword{dormo perch\'e sto male}: potrei provare altro

...

mi addormento un attimo: \keyword{dimentico concretezza}

\item \DTMsavedate{fegatelli}{2018-01-03}\DTMusedate{fegatelli}.

workout prima di pranzo: 

\keyword{condizione concretezza: essere me come abitudini}, odio condizione me \keyword{ilarit\'a}

spesa, macchina: insicurezza angoscia - spreco tempo interno

cena peruzza: un tentativo e perdo concentrazione

\keyword{altre urgenze}

\item \DTMsavedate{essserefrustrazione}{2018-01-04}\DTMusedate{essserefrustrazione}.

strana sveglia mattiniera ma voglio tornare a letto finch\'e non ci torno e poi faccio workout

\keyword{need somthingelse}: quanto spreco di tempo interno cercndo video su youtube ...

last day of fl on brok

\item \DTMsavedate{memovergognapublic}{2018-01-05}\DTMusedate{memovergognapublic}.

definire sensazione vuoto/ angoscia interlocutore: ferramenta condizione dipendenza


\item \DTMsavedate{stallostraniero}{2018-01-06}\DTMusedate{stallostraniero}.

babbo/influsso negativo agnese/non si sa relazionare da adulto/angoscia demenza-insicurezza per non essere trattato con rispetto/interlocutore

\item \DTMsavedate{dom}{2018-01-07}\DTMusedate{dom}.



Incontri: \keyword{ricreare/rivedere realt\'a}

\keyword{Addormentarsi-svegliarsi: dipendenza/fare cose senza aver mio obiettivo}


\item \DTMsavedate{coazioneunipi}{2018-01-08}\DTMusedate{coazioneunipi}.

madre/pranzo: rabbia-noia-non ascolto

loquor pam agitazione: \keyword{capitalit\'a workout bias father/mother}

\item \DTMsavedate{impossibileconcretezza}{2018-01-09}\DTMusedate{impossibileconcretezza}.

mattina assoluta stanchezza sonno

agitazione attesa padre

loquor babbo garage ...

\keyword{dipendenza-frustrazione-coazione}: guardare dimartedi

\item \DTMsavedate{mer}{2018-01-10}\DTMusedate{mer}.

mi sveglio tardi e sonnecchio stancamente fino a workout

dopo pranzo verso le 16.30 non posso fare a meno di dormire

ansia mamma che non risponde

\item \DTMsavedate{biasfatherincom}{2018-01-11}\DTMusedate{biasfatherincom}.

coscenza tempo: capitalit\'a tempo


immaginare/progettare futuro con concretezza

\keyword{angoscia fare straniero}

\item \DTMsavedate{specchio}{2018-01-12}\DTMusedate{specchio}.

\keyword{stanchezza in se}:apro le finestre e faccio colazione

non riesco a uscire dall \keyword{situazione nascondersi}: non sono preparato a \keyword{interazioni egotistiche}


\item \DTMsavedate{nourgenzanovita}{2018-01-13}\DTMusedate{nourgenzanovita}.

sveglia stanchezza sonno: stanchezza noia freddo \keyword{non so altro che le mie abitudioni}

faccio workout perdendo coscenza della mia posizione e di quello che so dovere fare

non mi ricordo di controllare impulsi loquor e \keyword{ricerca condizione combattere}

alla peruzza non riesco a controllare impulsi loquor

mi addormento alle 4

\item \DTMsavedate{metame}{2018-01-14}\DTMusedate{metame}.

quali sapori mi sono rimasti di questa domenica? Sonno mattina, madre-maestra-bambina, voglia film, studio frustrazione-rabbia che va e viene.


\item \DTMsavedate{aspettotv}{2018-01-15}\DTMusedate{aspettotv}.

\keyword{Angoscia-loquor-vergogna}: impulso-quello che so-speccho.

capitalit\'a ricerca me: tick mentali, in punta d'orgoglio, non trovo intensit\'a


\item \DTMsavedate{pauratempo}{2018-01-16}\DTMusedate{pauratempo}.

come mi sono addormentato?

quante volte ho spento la sveglia?

il paragone fra la condizione dopo sveglia-popst birra migliora la mia capacit\'a di comprendermi?

situazione coop/situazione ferramenta: loquor dipendente nella dire quello che voglio/situazione guida


\item \DTMsavedate{npiazzapulita}{2018-01-17}\DTMusedate{npiazzapulita}.

perch\'e mi sono addormentato guardando kennedy??

\item \DTMsavedate{unpianificazione}{2018-01-18}\DTMusedate{unpianificazione}.

mi sveglio alle 7.30 e dormo altri 5 minuti fino alle 9: sistemo in attesa del tecnico lavastoviglie che arriva alle 11.30

....

\item \DTMsavedate{ven}{2018-01-19}\DTMusedate{ven}.

sveglia non ricordo la condizione - fatica inutile: come adesso non trovo le parole, alla sveglia non trovo niente.

piacevolezza workout dopo colazione seguito verso le 12.30 da sonno, prima dell'incidente.

Condizione ilarit\'a post workout che diventa estrema distrazione prima di pranzo e sonno/confusione prima del caf\'e.

studio: non so perc\'e studio

telefonata madre: parlo senza motivo

telefonata padre: impulso scocciatura

dolore: sono solo

condizione coazione situazione fittizia: \keyword{l'obiettivo non \'e determinato dalla condizione}

condizione realta\'a me animista: piccoli delirii

\item \DTMsavedate{pauraviveresenzacoscenza}{2018-01-20}\DTMusedate{pauraviveresenzacoscenza}.

padre arriva alle 18.30 - debian workout - sacco: \keyword{gioco infantile} - \keyword{concretezza insicurezza}

\keyword{coazione dolore restare solo}

\keyword{workout: coazione senza obiettivo}

cena peruzza: alla fine la birra mi ricorda che sono abituato a parlare senza avere coscienza me

\keyword{abitudine incontri gioco}: coazione incontri gioco - incapacit\'a incontri posizione.

\item \DTMsavedate{ansiainconcretezza}{2018-01-21}\DTMusedate{ansiainconcretezza}.

sonno madre vino: coazione perder tempo

condizione pam:

\item \DTMsavedate{biaspadrefralenuvole}{2018-01-22}\DTMusedate{biaspadrefralenuvole}.

rapporto con madre: \keyword{stagnazione-fuga}, ordinare di farmi una cosa??

rapporto padre: condizione bias \keyword{vergogna situazione-incapacit\'a incontro}

\item \DTMsavedate{mar}{2018-01-23}\DTMusedate{mar}.

\keyword{mattina coazione senza loquor}

\keyword{bisogno abitudine pensiero}

\keyword{tempo esterno: coazione} \keyword{tempo interno: farsi dell'obiettivo}

padre-sonno pomeriggio-ricerca battuta/impulso inutile durante ricerca permesso di costruzione

\item \DTMsavedate{wrongwayplanning}{2018-01-24}\DTMusedate{wrongwayplanning}.

condizione elettracomerciale: fila-angoscia-furia

situazione rispondere alla cassiera: impulso-coazione-insicurezza

urgenza non sprecare tempo?

\item \DTMsavedate{cantrememberuseless}{2018-01-25}\DTMusedate{cantrememberuseless}.

come mi sono addormentato? questa sensazione di sonno tormentato: 

come mi sono svegliato?

come ho studiato?

come ho fatto workout? quale obiettivo? quale condizione?

come ho pranzato(birra)-studiato?

come ho fatto workout?

come ho cenato(birra)?

come ho studiato dopo cena??

rabbia??Frustrazione??Coscenza tempo?Paura??

\item \DTMsavedate{concretezzaversome}{2018-01-26}\DTMusedate{concretezzaversome}.

coop spesa/ angoscia cassiera gli dico dei bollini \keyword{frastornato da emozioni esterne}

soddisfazione tv (\keyword{lentezza estraneit\'a loquor}) - \keyword{abiaso obiettivo concretezza me}

\item \DTMsavedate{coscenzaobiettivo}{2018-01-27}\DTMusedate{coscenzaobiettivo}.

voglia senza volont\'a coscente: \keyword{voglia contro volont\'a coscente}

cena peruzza: claudio agnese: condizione, situazione abitudine, coazione

\item \DTMsavedate{meestetico}{2018-01-28}\DTMusedate{meestetico}.

\keyword{me tempo coscenza estetica}: giudizio estetico uso tempo interno: buono pam
coscenza studio come giudizio estetico 


\item \DTMsavedate{incoscenza}{2018-01-29}\DTMusedate{incoscenza}.

studio con la stessa consapevolezza con cui mi faccio male sul punch bag.

non riesco a differenziarmi internamente dai genitori

\item \DTMsavedate{soffocarepaura}{2018-01-30}\DTMusedate{soffocarepaura}.

niente mi spinge verso la concretezza

situazione rabbia/impotenza

mal di testa ad ogni vangata

situazione madre: ricerca dialogo-angoscia-inferiorit\'a

\item \DTMsavedate{meestetico}{2018-01-31}\DTMusedate{meestetico}.

cosa vuol dire analizzare una situazione per concretezza?

faccio quello che mi torna possibile.

condizione coazione, condizione sonno

\item \DTMsavedate{sgomentosonno}{2018-02-01}\DTMusedate{sgomentosonno}.

mi sono svegliato a pisa con la pesantezza del non poter fare niente

mal essere post pranzo/sonno

\item \DTMsavedate{qualeritmo}{2018-02-02}\DTMusedate{qualeritmo}.

non faccio workout causa pioggia; coazione ricerca/distrazione obiettivo.

\item \DTMsavedate{qualeritmo}{2018-02-03}\DTMusedate{qualeritmo}.

condizione sveglia: dipendenza come impotenza azione

non ho un obiettivo: continuo a rallentare workout seminario

il modo con cui compatisco (sono insoddisfatto me)

\keyword{bias/impulsi}: lotta possesso femmina/ narrazio0ne incosciente

\item \DTMsavedate{sonnomeinaccessibile}{2018-02-04}\DTMusedate{sonnomeinaccessibile}.

sveglia: 8.30-11.20. 

pranzo: 14.30-16

studio 16-17.30.

sonno 18-19.
workout 19.30-20.30

cena 21.30-22.30.

stanchezza 23-0.30

\item \DTMsavedate{coazionenarcisa}{2018-02-05}\DTMusedate{coazionenarcisa}.

8.30: perch\'e mi dovrei svegliare; 11.00: ormai \'e tardi - \keyword{pensiero totalizzante mi pu\'o svegliare?} \keyword{coscienza descrizione oltreppasso condizione sveglia/addormentarsi}.

\keyword{distrazione totalizzante: sveglia}

\item \DTMsavedate{abitudineimpulsi}{2018-02-06}\DTMusedate{abitudineimpulsi}.

\keyword{coscienza distrazione}.

\keyword{coscienza impulso interazione}.

\keyword{elaborazione incoscia impulsi}: non ho coscienza di priori\'a/obiettivi.

domanda andrea: imbarazzo, angoscia, in punta d'orgoglio, cosa faccio, cosa cerco: \keyword{condizione annullamento me}.

\item \DTMsavedate{angosciapensione}{2018-02-07}\DTMusedate{angosciapensione}.

perch\'e la mattina non riesco a svegliarmi? \keyword{ritrazione dolore}: rabbia pugno dolore/volont\'a obiettivo sonno ?? 

perch\'e non studio con profitto?: distrazioni/cosa sto facendo?

\item \DTMsavedate{coscienzamemoria}{2018-02-08}\DTMusedate{coscienzamemoria}.

condizione: essere  rimpianto incoscio passato cio\'e ho in testa le parole di Spingsteen senza il desidero di esprimere

condizione post pisolo alle 18.20

mangio troppo a mensa

coppia macchinetta resto/macchinetta difettosa

il terrone non cambia 5euro: prendo un caf\'e

ilarit\'a fuori controllo durante workout

pacinotti macchinetta ragazza 5cent.

nino: impulso angoscia situazione

\item \DTMsavedate{meparole}{2018-02-09}\DTMusedate{meparole}.

\keyword{sveglia come non essere capace di fare}

condizione: \keyword{sonno confusione fame}

\keyword{marta}.

non ho la prontezza smascherare coazione mangiare tofu

workout: qual \'e obiettivo? come posso descidere coscientemente?

fumo/sveniere, situazione angoscia bias

\item \DTMsavedate{trovaresveglia}{2018-02-10}\DTMusedate{trovaresveglia}.

dormo ancora/smania porno/marta; \keyword{abitudine priva obiettivo} non faccio quello che programmo.

\keyword{perch\'e spreco tempo quando studio??}

\keyword{workout senza coscienza}: 

sonno-noia-freddo-birra: fare doccia, guardare pensando gentilezza, freddo: non riesco a parlare, incontri insicurezza confusione - sonno.

\item \DTMsavedate{mattinanera}{2018-02-11}\DTMusedate{mattinanera}.

penso a lungo perch\'e non andare in bike/se ne ho voglia: pensare alla fatica

uso il pomeriggio per trovare info dwarf planets e plot tabelle: \keyword{aspettare che la logica si palesi}

pesantezza testa soprattutto dentro pacinotti

dormo fino alle 3 sul divanetto: impulso rabbia 

\item \DTMsavedate{autonomia}{2018-02-12}\DTMusedate{autonomia}.

memo rabbia mattina

angoscia/paralisi: lezione, ascoltare - non riesco a trovare autonomia

strana sicurezza mensa rovescio bicchiere; sensazioni positive anche dopo cena

\item \DTMsavedate{femalemmnervous}{2018-02-13}\DTMusedate{femalemmnervous}.

sveglia: \keyword{pensiero paura impulsi}

risonanza il pomeriggio: divento disgusto (\keyword{non colgo falsit\'a})

2 ragazze che lasciano la porta aperta per prendere la pizza/exploit post cena sonno: cosa mi ricorda??

situazione monteserra/nevischio

\item \DTMsavedate{libertainafferrabile}{2018-02-14}\DTMusedate{libertainafferrabile}.

ridere durante workout/ perch\'e non voglio fare quello che mi serve??

\item \DTMsavedate{umoreosonno}{2018-02-15}\DTMusedate{umoreosonno}.

\keyword{evoluzione condizione interna realismo}

umore: son di buon umore dopo aver avuto soddisfazione: \keyword{coazione soddisfazione} - marcucci come mi guarda/ situazione deutone ragazza che suggerisce CCG.

mi sento male: mal di testa/ stanchezza/ sonnolenza dopocena (workout: corda, sit-up, L-sit) \keyword{sonno febbricitante}

\item \DTMsavedate{realvsfantastic}{2018-02-16}\DTMusedate{realvsfantastic}.
 
bike

studio

doccia

mensa

pacinotti

exploit

\item \DTMsavedate{mesenzanarrazione}{2018-02-17}\DTMusedate{mesenzanarrazione}.
pioggia uggia
impulso ansia ho visto marta passare
\item \DTMsavedate{perchedimentico}{2018-02-18}\DTMusedate{perchedimentico}.
stato d'animo \'e arrivato il fidanzato della ragazza su cui fantasticavo - memoria situazione come condizione pre-me - paralisi loquor massima/\keyword{perch\'e non controllo ansia intrlocutore??}
andando verso la macchina cerco di mantenere lucidit\'a sulla rabbia
\item \DTMsavedate{cercarecoscienza}{2018-02-19}\DTMusedate{cercarecoscienza}.
condizione avrei voluto ma: preparazione per workout bike
impulso condizione: direttore mensa ''non puoi entrare nel bagno delle femmine''
\item \DTMsavedate{lentezzainritardo}{2018-02-20}\DTMusedate{lentezzainritardo}.
mattina dormire sulla sveglia/\keyword{cosa vuol dire cercare condizione??}
visita medica: spreco tempo interno/ agitazione/ \keyword{prepararsi partendo da paura}
stato d'animo: \keyword{post loquor}
\item \DTMsavedate{mer}{2018-02-21}\DTMusedate{mer}.
cerco marcucci di pomeriggio
\item \DTMsavedate{gio}{2018-02-22}\DTMusedate{gio}.
mattina: sveglia. Sono quasi in coma/sono 20 alle 9, a che ora arrivo/misto cortesia-gentilezza-abitudine bar/ pargheggio rabbia/impotenza
lezione: seguire esclusivamente
impulso loquor: domanda orario: (ho bisogno di ricordare condizione che mi consente) \keyword{posizione -> loquor: non viceversa}
\item \DTMsavedate{coazionedelusione}{2018-02-23}\DTMusedate{coazionedelusione}.
''dedico la mattina alla burocrazia'', cup:angoscia attesa/\keyword{logica: me vs esterno}
intrappolato da sensazione coscenza situazione deprimente: capitalit\'a costruire me.(livorno)
distrazione autovelox: assenza di razione
\item \DTMsavedate{coazionefatica}{2018-02-24}\DTMusedate{coazionefatica}.
dov\'e finito il bisogno di non essere solo? Ho raggiunto coscienza o ho raschiato via le connessioni sociali.
mi sveglio ma resta una grande stanchezza: \keyword{stanchezza della mancanza di lotta}
cena/noia/sonno: situazione malata finch\'e non lo levo dal divano per parlare di NMR
\item \DTMsavedate{dipendenzacoazione}{2018-02-25}\DTMusedate{dipendenzacoazione}.
probabilmente mi sono alzato per mangiare
mamma, dialogo rialassante: sonno. \keyword{madre abituato a evitare perturbazioni}
voglio dormire ma devo studiare: \keyword{perch\'e continuo a perdere tempo?}
\item \DTMsavedate{mancanzaxcosciente}{2018-02-26}\DTMusedate{mancanzaxcosciente}.
ancora nostalgia pisa/ancora non mi sono riabituato. addominal assoult: fatica affanno deconcentrazione 
\item \DTMsavedate{implodere}{2018-02-27}\DTMusedate{implodere}.
colorama/citis/poste matteotti. cercare ritmo.
come mi addormento: la sera dopo cena/birra non riesco a \keyword{pensare obiettivo} (come la mattina prima di lavarmi il viso)
\item \DTMsavedate{impulsoincosciente}{2018-02-28}\DTMusedate{impulsoincosciente}.
sveglia(aspetto senaspurgo/recupero il tempo perduto)/impulso operaio con sigaretta, essere uomo esempio padre (prete spretato:\keyword{interiorizzato vs realt\'a})/\keyword{coazione passivit\'a}/non riesco a far altro che assecondarti/impulso \keyword{ci accoppiamo?}.
Madre: coazione \keyword{essere me (interazione) come impulso}
\keyword{coazione mangiare}: ho voglia di agliare il pane e metterci tutto il cartone di fagioli
\item \DTMsavedate{nevepioggia}{2018-03-01}\DTMusedate{nevepioggia}.
perdo tempo per organizzare e poi dimentico il progetto e contiunuo a perdere tempo
\item \DTMsavedate{impulsodolore}{2018-03-02}\DTMusedate{impulsodolore}.
In garage con babbo: prima impulso rabbia agopuntura, poi vorrei fare qualcosa insieme (\keyword{implicitamente/semplicemente}).
Perdo tempo dopo cena: coazione ascoltare (bersaglio mobile), \keyword{coazione: bias madre}; perdo tempo cercando qualcosa di piacevole su youtube, mi metto a studiare \keyword{intuizione me}: intuisco il problema di me di sempre - \keyword{coazione pensiero didascalico ...}
\item \DTMsavedate{abitudinecontesto}{2018-03-03}\DTMusedate{abitudinecontesto}.
Il contesto influenza essere me: progetto/cosa voglio fare?
\item \DTMsavedate{genitoridipendenza}{2018-03-04}\DTMusedate{genitoridipendenza}.
penso alla fatica di svegliarmi per andare in bicicletta ... piove
\item \DTMsavedate{impulsodipendenza}{2018-03-05}\DTMusedate{impulsodipendenza}.
descrivere rapporto madre-figlio.
Babbo non riesce a non fare la macchietta.
\item \DTMsavedate{privoprogettome}{2018-03-06}\DTMusedate{privoprogettome}.
parto da Ruffolo (ho la sensazione d'aver dimentica qualcosa: sacco a pelo e coltello); ho sonno e dopo il castagnaccio ho gi\'a cominciato ad addormentarmi: non ho un progetto (anche loquor dipendenza-irrilevanza). Ho dimenticato il sacco e il coltello
dormo in macchina invece di andare a teorie della gravitazione.
workout sto a fatica in piedi/ pulsazione pi\'u verso il collo
\keyword{ascolto impulso risposta}
cosa penso mentre guido? stasera non ho voglia di cantare. sonno quando non riesco a pensare \'e come impulsi situazioni stallo?
\item \DTMsavedate{pranzoasmatachicardia}{2018-03-07}\DTMusedate{pranzoasmatachicardia}.
ho freddo, vorrei riscaldarmi, posizione scomoda, mangio, bevo il latte: ho sonnolenza; la condizione della sera continua \keyword{Abitudine mattina}.
Mi sento svenire a lezione dopo pranzo caf\'e yogurt: condizione svenire febbre confusione che diventa fase post sega.
\keyword{Non penso a quello che voglio: studio, lezione, fica, ascoltare, memoria, loquor.}
\item \DTMsavedate{concretezzasonno}{2018-03-08}\DTMusedate{concretezzasonno}
dormire: spogliarsi/vestirsi, mi faccio prendere dal sonno.
dormire senza sacco a pelo: mi sono addormentato col motore acceso.
me abitudine
domanda/intrazione impulso giudizio/vergogna - post loquor cercare parole: si pu\'o spostare la lezione di Gioved\'i ... 
ascoltare pranzo
incertezza: abitudine vs concretezza me
\item \DTMsavedate{loquorimpulsivo}{2018-03-09}\DTMusedate{loquorimpulsivo}.
mi sveglio alle 6, ho freddo, cerco di dormire, cerco di leggere rappels, mi fa fatica non capisco, mi faccio 1 sega, ho meno freddo, dormo fino alle 10.20, sono stanco/lento.
workout bike: mi fanno male le gambe, non riesco ad accelerare, faccio i primi metri dal fondo in piedi e sono gi\'a stanco, ho caldo, bevo.
Malessere in macchina: sto svenendo?? (come a talamone/prime volte in vacanza al mare dopo colazione), spengo musica e riscaldamento.
Ho fame e sono stanco: non ho progettato le prossime ore.
Appena arrivato in biblioteca non posso far a meno di dormire. Non ricordo quello0 che ho fatto nelle ore pi\'u produttive ...
Rabbia contro quello che chiude la finestra/ quelli che parlano in biblioteca.
Non ho coscienza de meccanismo che la sera mi porta a dormire.
\item \DTMsavedate{sab}{2018-03-10}\DTMusedate{sab}.
ho studiato senza un perch\'e, per finire questo - ho fatto workout con molta fatica
sono catturato dalla cosatezza della mensa attorno alla pasta alla norma
non ho nessuna fretta di capire: perch\'e perdo ancora tempo?
workout: pike fatico ma non riesco a fare movimenti potenti
amore/dipendenza-rabbia-cosceienza
\item \DTMsavedate{criticitaobiettivo}{2018-03-11}\DTMusedate{criticitaobiettivo}.
pioggia: macchina pacinotti/pacinotti mensa, angoscia, \keyword{loquor congelato}
tentativo loquor alla pari
\keyword{valore tempo me}
fatica durante workout: abitudine a \keyword{pensare consolazione}
stanchezza/svenire dopo scatto in bike alla chiusura paci
\item \DTMsavedate{vogliatettine}{2018-03-12}\DTMusedate{vogliatettine}.
workout bike tardi alle 11.30: spengere la sveglia, come quando non mi viene in mente niente ... non ho domande ... la \keyword{mattina non ho domande} ma e \keyword{perch\'e mi dovrei svegliare??}/ la \keyword{mattina in-se disperazione sera}
\item \DTMsavedate{faticaconcretezza}{2018-03-13}\DTMusedate{faticaconcretezza}
workout trazioni pioggia doccia
rabbia mensa memoria porta bagno: standard pensiero parola
ragazza impotesi di provarci senza nervosismo
sonnolenza/ mi sento svenire immaginazione rabbia pensiero parola
\item \DTMsavedate{capitalita}{2018-03-14}\DTMusedate{capitalita}
mi sono svegliato confuso tra stato d'animo calore sonno/ freddo rabbia/ cecit\'a impotenza
mi sono sforzato di cantare ma ho seguito la mia stanchezza
lezione: stato d'animo che si cementifica in sonno/noia
situazione estraneit\'a: durante il corteo lui \'e il mio fidanzato / pene \keyword{memoria: criticit\'a-utilit\'a}
provo a iniziare a studiare: \keyword{perdere tempo}, avanzo verso il sonno.
workout: coazione abitudine, stato d'animo: prima inizio prima finisco.
\item \DTMsavedate{doloreabitudine}{2018-03-15}\DTMusedate{doloreabitudine}
tentativo evitare pensiero parola sostituendolo con ipotesi combattimento
non ricordo una descrizione me mattina abitudine lezione
sforzo di seguire e impotenza/angoscia esami mi ha portato a pensare solo a esame-esercizio
\item \DTMsavedate{ven}{2018-03-16}\DTMusedate{ven}.
mattina alle 10 perche la sera non stavo in piedi/ma comunque quando dormo non \'e che m i sveglio prima
come/cosa telefonare a paolicchi??
insicurezza/sonno post orgasmo
angoscia/insicurezza interazione
workout: L-sit affaticamento (acidit\'a aria); doccia; ritardo mensa: mi soffio il naso sto per svenire/sensazione loquor confuso anestetizzato
cosa mi dice questa sensazione di frustrazione/impotenza? mi sforza di incanalare la rabbia in progetto
\item \DTMsavedate{esserevegetale}{2018-03-17}\DTMusedate{esserevegetale}.
decidere sulla base di \keyword{quello che sento come vegetale}
birra-memoria-sonno
\item \DTMsavedate{cosavogliocosadovrei}{2018-03-18}\DTMusedate{cosavogliocosadovrei}.
mattina-orgasmo-sonno
la mattina ho bisogno delle abitudini/sento il dovere ''ufficiale''
dopo cena ho coscienza delle mie abitudini
ho sonno, ho sonno prima di pranzo: \keyword{abitudine vs tempo interno}, \keyword{paura vs obiettivo}
\keyword{loquor-simulazione intenzione-loquor senza necessit\'a}
caldo insopportabile: non riesco a trovare divertimento loquor
rabbia post pisolino pioggia meditazioni:
solita difficolt\'a sonnolenza pizza alle 22.45 sotto la pioggia, come simulare incpontri (cosa dico al marocchino?
\item \DTMsavedate{cosaoltrefittizio}{2018-03-19}\DTMusedate{cosaoltrefittizio}.
la mattina giustifico la perdita di tempo; la condizione coazione/solitudine mi accompagna insieme a rabbia sonnolenza dipendenza-impotenza fino a pranzo: inserviente mensa saluta ammiccando.
\'e tardi ho urgenza di prendere un caf\'e al polo, prima \keyword{coazione ricerca delirante}
memoria sorda dolare rabbia
domanda cignone: memoria condizione maggio 2013 ''sono malato''
stanchezza dopo cena fuori aula N
\item \DTMsavedate{momenticonvulsi}{2018-03-20}\DTMusedate{momenticonvulsi}.
la mattina finch\'e non sento il richiamo dell'abitudine non ho coscienza condizione me, frustrazione/rabbia sonno lezione: \keyword{come se il sonno continuasse con l'abitudine}.
attesa prima esperienza laboratorio: non riesco a controllare l'angoscia.
workout: estrema affaticamento mi porta una sorta di lucidit\'a (cosa voglio mi serve ecc), oggi mentre facevo trazioni mi ha preso l'ilarit\'a che di solito distrugge i miei propositi (\keyword{post ansia?})
\keyword{come distanziare quello che sono da come so percepito??}
stanchezza-sconforto-sonnolenza-coma
in macchina condizione mezza veglia (faccio fatica a seguire abitudine/ cose che mi fanno perder tempo durante il giorno)
\item \DTMsavedate{svuotatoloquor}{2018-03-21}\DTMusedate{svuotatoloquor}.
alle 8.30: arrivo in ritardo di 1 ora
mi chiedo, come spesso ultimamente, cosa faccio quando leggo
corso cignoni stanchezza fame sono le 13: mi sono svegliato dopo essermi lavato il viso-rabbia-mi riaddormento con gignoni
incontro tizio A: difficolt\'a relazione volont\'a realt\'a
workout dopo che mi sono addormentato 20 min prima delle 18: stanchezza, so il motivo ma mi fa fatica (affanno)-ilarit\'a/coazione narrazione fino a congestione
dopo cena lotto contro l'impulso guardare/non farsi vedere finch\'e non dormo sul divanetto
\item \DTMsavedate{gio}{2018-03-22}\DTMusedate{gio}.
suona la sveglia: sono cosciente, mi faccio una sega: assecondo coazioni e faccio pensando la fatica ...
poco dopo che ho preso il caf\'e cado in sonnolenza stanchezza: condizione ''c'\'e la marcucci non mi lavo le mani'' - la \keyword{coazione riflettersi negli incontri} -
mi commuovo pensando a qualcosa di eroico(??)
pranzo impulsi umorali
marcucci: sorridere odiando che rifletto in me in contempazione estatica
studio come incontro scocciatori: mi addormento
la fatica del workout mi porta a cercare protezione
telefono babbo: non ho controllo sul tono che lascia intendere stanchezza
impulsi umorali a exploit
\item \DTMsavedate{nonmiaspetto}{2018-03-23}\DTMusedate{nonmiaspetto}.
faccio qualcosa fino alle 11.15 poi workout bike: tempo interno narrazione medico, a che punto della faticata, impulsi competizione.
Non mi concentro su nessun obiettivocome concretezza.
Mentre mi soffio il naso mi sento svenire: inizio a sentirmi insicuro e autonarrazione.
Mensa: prendo gli gnocchi profondo gi\'a diventa un ''posso prendere anche una frutta'' farfugliato - in queste ore dopo workout bike mi sento svenire come stato d'animo
Dopo pranzo studio senza intenzione strategica
cena: insalatona(mozzarella,insalata,fagioli+insalata)-grande nausea, gonfiore, mal di pancia
stanchezza-autonarrazione-loquor involuto
vedere una propagandalive mentre cerco di studiare
poi mi addormento e vado sul divano
\item \DTMsavedate{capodannopisano}{2018-03-24}\DTMusedate{capodannopisano}.
alle 10: non ricordo quante volte mi son rigirato
workout bike: tempo impiegato a sentire la fatica
in macchina ho caldo e incomincio a sentirmi svenire
adesso non riesco a trovare forza per concentrarmi su realt\'a me
pisolino alle 20
tensione/confusione/rabbia/frustrazione: capodanno pisano, gente nei locali, ponte di mezzo chiuso
attesa loquor/ansia loquor
costretto da ansia/confusione/carattere a vivere di riflesso
\item \DTMsavedate{loquorragione}{2018-03-25}\DTMusedate{loquorragione}.
viaggio cercando di scaldarmi e di non trovarmi addormentato; mi addormento tardi 
mi sveglio tardi e continuo a dormire
la mattina mi sento svenire al piazzale-parcheggio e prima non ho trovato/cercato determinazione concretezza; ho bruciore di stomaco - va meglio dopo che mangio carote.
uscire da impulsi specchio - tipo memoria rabbia - per trovare concretezza: ho paura di parlare e non ho voglia, ma parlo per dimostrarmi che ho ragione
quando ricordo quello che \'e successo \'e come quando voglio trovare uno stato d'animo o esprimere un concetto: afferrare la nebbia.
\item \DTMsavedate{intensitaattesa}{2018-03-26}\DTMusedate{intensitaattesa}.
non ho un me da cui partire: mi sveglio quando ho fame (12)/ freddo (6)
dare concretezza alle intenzioni (sono solo schermi??)
angoscia laboratorio come coscienza me attuale
impulso sprofondare: ho dimenticato da stamattina l'obiettivo.
Quale obiettivo mi costringe qui??
impulso giudizio riflesso: voci estranee(come se avessi pi\'u massa)
\item \DTMsavedate{labnmr}{2018-03-27}\DTMusedate{labnmr}.
non ho intenzione di svegliarmi e infatti arrivo a studiare alle 11: leggo gli argomenti supponendo la cosa che conosco
cof\'e tachicardi coppia che parla di scopare (memo: alto come me voce/atteggiamento: ??)
condizione: \keyword{automatismi con ansia inconscia}
logoteta: mal di pancia gas
vado al bagno ancora e poi al lab NMR: portineria/ Andreozzi che viene incontro/impatto con l'oscilloscopio/i ragazzi che scrivono0 sul quaderno mi mettono ansia/riflesso: fare \keyword{interesse me}
\keyword{quei lunghi minuti di disperazione/panico in cui non sono}: riesco a non balbettare, ma sono dipendente!
dopo workout a cena comincio ad addormentarmi perch\'e non voglio fare altro
exploit festa 5 anni: mi osservo nell'impulso specchio??
\item \DTMsavedate{macchiname}{2018-03-28}\DTMusedate{macchiname}.
sono in macchina e qualcuno guida, posso dormire.
mi sveglio alle 9 e sento di essere sveglio a met\'a, faccio una cosa mi addormento e fantastico ritorno alla realt\'a mentre son le 11 e probabilmente non far\'o workout bike che ne ho poca voglia. \keyword{non saper cosa fare che diventa quasi incoscienza} dopo il latte.
Devo ricaricare cartapiu decido di passare dal polo prima di mangiare.
Mi sento come un \keyword{fallito}: sonno, stanchezza, noia, la \keyword{soddisfazione che mi lega all'abitudine}.
Banco sinistra per: \keyword{condizione svenire} - ciao scusa hai un minuto, ti vogliamo illustrare alcune iniziative di sinistra per; non se hai problemi con la conessione unipisa si no ho visto volontini manifesti in giro - raccogliamo segnalazioni - ogni tanto si disconnette la connessione - \keyword{impulso confusione svenire}: vedi garage alle 19.45 -
traffico-gabella-decathlon: mi fermo per vedere se c'\'e negozio aperto a poggibonsi - non trovo niente (\keyword{coazione ricerca cieca}) - \keyword{impulso}: ho fretta \keyword{pericolo!}: esempio di impulso che pu\'o portare gravi conseguenze: sono preparato: \keyword{simulazione/pianificazione} vs impulsi/abitudine/pensiero parole
\item \DTMsavedate{automatismiocoscienza}{2018-03-29}\DTMusedate{automatismiocoscienza}.
mattina abbastanza non sveglio ma senza obiettivo...
pomeriggio nonostante pensiero coazione guardo film
gioia/disagio incontro babbo
\item \DTMsavedate{workoutpermemoria}{2018-03-30}\DTMusedate{workoutpermemoria}.
R\&R/coop, non riesco a organizzare pasta coi broccoli, mi sento svenire in garage con babbo, non riesco a organizzare smontaggio bike
mi dimentico l'obiettivo a cena, coscienza criticit\'a discussione (silenzio)
\item \DTMsavedate{sonnoostudio}{2018-03-31}\DTMusedate{sonnoostudio}.
COme scrivo domanda/angoscia risposta: \keyword{bias insicurezza}.
\item \DTMsavedate{capitalitavedere}{2018-04-01}\DTMusedate{capitalitavedere}.
non ricordo neanche un pensiore o intenzione essere me
una birretta
Quali effetti ha mamma su me:
Coscienza \keyword{lentezza}/\keyword{paura combattimento}.
Sonno: mentre finisco di pulire sono occupato a ricordare come altri mi giudicano/escludono - rabbia/impotenza.
\item \DTMsavedate{spensieratezzam}{2018-04-02}\DTMusedate{spensieratezzam}.
vado a fare workout alle 12.30 e mi ritrovo con la corda in mano
Mi sento svenire a cena dopo abdominal assoult: riso con zucca, quale condizione
\item \DTMsavedate{mar}{2018-04-03}\DTMusedate{mar}.
Mi sono addormentato sul divano poi sul letto mattina: coscienza di tempo e essere me ... \keyword{angoscia}
ricci misurazione vista: condizione \keyword{leccaculo imbarazzato}/\keyword{genitori esagerazione} (cerutti: chi ha ragione?) - confusione nella ricerca occhiali: imbarazzo movimenti/vergogna giudizio (ancora?)
risposta damiano: pensiero martachepotrebbeancora
\item \DTMsavedate{illogicamente}{2018-04-04}\DTMusedate{illogicamente}.
mangio alle quattro dopo workout che diventa non vedo l'ora di finire in garage: fatica/affanno come deconcentrazione incapacit\'a di \keyword{pensare obiettivo}.
Prendo le misura col babbo
Forte mal di gola/nausea/bruciore dopo birra (a pranzio formaggio??)
Mi addormento sul divano con luci accese
\item \DTMsavedate{babbocomportamento}{2018-04-05}\DTMusedate{babbocomportamento}.
Mi sveglio in tempo per arrivare a perla (dimentico carote): riflesso/paralisi non essere ''scortese'' \keyword{cosa si aspetta da me?}
viaggio verso ikea: \keyword{babbo: imbarazzo silenzio}, chi sa come litigavano rita e marino? Problemi di comunicazione?
confusione loquor (gi\'u al mercato, quando ci sono gli arrivi nuovi) senso di smarrimento a girare ikea \keyword{da solo}
workout passivo all'inizio
workout abitudine concentrazione: leggo mentre guardo film?
Mi addormento su divano con le luci accese, e mi risveglio non riuscendo a spegerle e a lavarmi i denti 
\item \DTMsavedate{loquorasme}{2018-04-06}\DTMusedate{loquorasme}.
another morning another series of random thougth
trying bike + workout trazioni avambracci punch bag
vado da R\&R: abbastanza sicuro ma confuso negli obiettivi; rimembranza della condizione \keyword{non riesco a esprimermi} (quinta elementare-primo/secondo/terzo/... anno universit\'a)
spesa: mi sento a mio agio: ansia esistenziale ma mi sento me
\item \DTMsavedate{sab}{2018-04-07}\DTMusedate{sab}.
non faccio workout prepranzo per studiare
faccio pranzo verso le 2 mentre finisco di leggere affinit\'a e differenze popolazione sintetica e exogiant
attesa babbo: \keyword{gioco ma non interagisco}
abdominal assoult: impulso paura fatica confusione
riesco a mettere a posto le mie cose \keyword{tempo me cianfrusaglie}: non penso che domattina mi sveglier\'o per workout bike) 
\item \DTMsavedate{birrascarsa}{2018-04-08}\DTMusedate{birrascarsa}.
mi sveglio alle 9.30: studio passando da indecisione a panico/paralisi
come cambia umore quando vedo che mi ha mandato le foto...
vedo GP e in inizio motoGP: \keyword{cercare cose per non essere me}.
\item \DTMsavedate{qualecondizione}{2018-04-09}\DTMusedate{qualecondizione}.
pioggia e workout: inizio prima a fatica: penso pi\'u alla fatica che a concretezza
\item \DTMsavedate{impulsoscacciame}{2018-04-10}\DTMusedate{impulsoscacciame}.
\keyword{workout bike}: battiti come cazzotto nello stomaco all'inizio - leggara sensazione sveniumento/congestione mentre mangio gelato, lunga senazione gorgoglio/pulsazioni poco dopo - dopo pranzo mi addormento, diminuisco respiro cos\'i rapidamente che mi sveglio.
dimarted\'i: travaglio davigo rosati - pensioni angoscia \keyword{edo ricerca lavoro} - spengo pi\'u per non pensarci che per sicurezza di me
\item \DTMsavedate{dipendenzaassenza}{2018-04-11}\DTMusedate{dipendenzaassenza}.
cerco di pensare a qualcosa mentre conto le mutande e preparo i bagagli (come in tenda spero che dopo mezz'ora sia nella ''condizione'' di chiamare)
parto alle 2.20 con Nebraska
angoscia lab andreozzi: capire quello che stiamo facendo - bisogno essere considerato
relax post angoscia
\item \DTMsavedate{maggiormeassente}{2018-04-12}\DTMusedate{maggiormeassente}.
mi sveglio in tempo per stelle compatte alle 11: seguo quasi in come 
trovo referenze ma non riesco ad alzare la logica del ragionamento
aspetto che spiova in macchina: come trovare condizione coscienza me.
\item \DTMsavedate{lampisullacoscienza}{2018-04-13}\DTMusedate{lampisullacoscienza}.
mi levo i vestiti da workout social club per workout bike: in tempo per andare a mensa.
non ho memoria obiettivi
non ho coscienza (coazione inferiorit\'a) diversit\'a mondo mie abitudini
\keyword{mangio per dovere}: nausea, gonfiore
\item \DTMsavedate{qualetempo}{2018-04-14}\DTMusedate{qualetempo}.
come mi sono svegliato??
strana sensazione colazione dopo plankP; che poi dopo una sega cerco di dormire ancora. Un giorno senza obiettivi che mi porta a dimenticare come combattere/per cosa combattere.
Coppia: impulso ritirata; guardo tv repliche ma non riesco a studiare concretamente come se fosse il mio tempo.
Dopo panino/birra passo dal S. Andrea e sento nostalgia: poi mi accorgo \keyword{di cosa mi sto accontentando}.
\item \DTMsavedate{solopioggia}{2018-04-15}\DTMusedate{solopioggia}.
sento la sveglia alle 8 ma mi sveglio alle 9 e poi alle 10: non ho voglia di andare in bike. Leggo 20 righe di planetary model.
Pacinotti supero acidit\'a di stomaco per un caf\'e - sono 14.28 corro a mensa - pomeriggi passato ad ordinare beamer formazione e inizio a ordinare sistema solare ed extra
workout trazioni sotto la pioggia: 1 ora e 20, ricerca cena, due birre mi sento bene se non fosse per un leggero bruciore di stomaco.
mi addormento senza volerlo
\item \DTMsavedate{concretoirraggiungibile}{2018-04-16}\DTMusedate{concretoirraggiungibile}.
Condizione ricerca tenerezza: come colazione inglese - impulso, senza logica.
(raramente sono nella condizione di poter pensare al ritmo della pedalata il pi\'u spesso penso alla fatica: \keyword{ritmo respiro svenire})
\keyword{debolezza pensiero me futuro tempo progetto}
seguire anselmi e cignoni: emozione e noia.
\keyword{cosa ho pensato in questo giorno?}: sono quasi sempre nella condizione di quando faccio ladoccia al cus?
essere me determinato da conversazione ascoltata: paghetta, soldi da parte
\keyword{i miei obiettivi non orientano tempo me pensieri}
rabbia angoscia ricerca rapidit\'a prontezza \keyword{workout combattimento - tempo me: abituarsi}
so cosa devo fare ma guardo goku contro gynew
\item \DTMsavedate{nonsonome}{2018-04-17}\DTMusedate{nonsonome}.
(condizione sveglia mattina come impulso impotenza atto incontro)
condizione buon umore che diventa \keyword{sgomento essermi straniero}
\item \DTMsavedate{langosciadeglincubi}{2018-04-18}\DTMusedate{langosciadeglincubi}.
LabNMR: calcolare il modulo e fase di $\Gamma$: panico angoscia mi sento perso
mi addormento mentre nel pomeriggio penso a seminario
memoria/coscienza paralisi situazione: \keyword{ragazza attenzione impulso}-
ciao marica merendina (exploit) - condizione l'unica cosa che so \'e che dovrei studiare - dormo un po' sul divano
illuminazione sul tempo che spreco pensando che non ho voglia
\item \DTMsavedate{gio}{2018-04-19}\DTMusedate{gio}.
mi sveglio alle 7 e alle 9 - ho voglia di coccole e tempo me coazione proiezione futuro unipi
coazione ricerca soddisfazione: scrivo ad anders - dipendenza: attesa risposta.
cosa ho fatto prima di pranzo?? 
Progetto nonfare workout: che fine fa la progetualit\'a della giornata per workout? \keyword{Comprensione me come anima coazione unipi}
\item \DTMsavedate{meparole}{2018-04-20}\DTMusedate{meparole}.
sveglia: \keyword{non ho un progetto concreto} e continuo a dormire
non riesco a progettare concretamente futuro / immaginare combattimento durante salita/discesa workout bike
fatica/stanchenza nei preparativi per smontare tenda e per andare a pranzo
me parole:non allenato alla ''doppiezza''
rabbia che impedisce ragionamento: ricerca ''pagamento'' ma non sono capace alla concretezza
\item \DTMsavedate{pauraconcretezza}{2018-04-21}\DTMusedate{pauraconcretezza}.
impulso gratitudine: ragazza, hai aspettato che tornassi da mensa ...
questo ragazzo col computer mi fa innervosire ...
workout trazioni: affanno/mancanza ritmo determinazione
perdo controllo: sonno divano
mi addormento in macchina
\keyword{obiettivo resta fantasma}
\item \DTMsavedate{incoscienzaconcretezza}{2018-04-22}\DTMusedate{incoscienzaconcretezza}.
sveglia-essere me: \keyword{obiettivo in progetto}
mi preparo per workout bike pensando che non ho voglia
birra pizza sonno/noia: \keyword{umorale}
condizione sonno: bias babbo - ''cervello assonnato'' - polizia sarcastica
\item \DTMsavedate{assenzaprogetto}{2018-04-23}\DTMusedate{assenzaprogetto}.
obiettivo? non posso devo fare la doccia.
\keyword{come spengere la sveglia?} \keyword{cos'altro ho da mangiare?}
il mio tempo viene deformato dalle interazoni e sprecato in coazioni
tempo post cena noia sonno
\item \DTMsavedate{interazioniessereme}{2018-04-24}\DTMusedate{interazioniessereme}.
sono le 8 non so cos'altro fare se non dormire.
risposta paolicchi: \keyword{fantasie desideranti}, \keyword{interazione come specchio}
alla fine ho optato per l'azione pigra: risultato vs godere tempo me.
workout bike sento la stanchezza
non riesco a fare workout infatti cerco di dimenticare la risposta
15.30: non mi ricordo cosa studiare? come dopo cena non ho voglia/ vorrei ascoltare dimartedi concretezza si avvicina quando studio: di solito mi concentro sulla logica \keyword{ci sar\'a un motivo?}
\keyword{stanchezza sonno oppressione impotenza-auto giudizio}
\item \DTMsavedate{mer}{2018-04-25}\DTMusedate{mer}.
\keyword{umore determina essere me}
\keyword{mattina-sonno-chisono}: la sveglia, mangiare, ddailiary - quale ritmo ho seguito fino alle 11.30
\keyword{rabbia angoscia impotenza}: mentre scendo dal monteserra sorge l'imprescindibilit\'a della vendetta senza possibilit\'a di concretezza 
alle 22.10 dopo essermi sforzato di pensare a un obiettivo mi sono ricordate di cercare: dove \'e combattere?
Ho studiato dalle 17 alle 20.30  perch\'e ero a configurare debian-poi da 0.30 a 1.30-non ho evitato di dormire sul divano.
\item \DTMsavedate{qualeritmo}{2018-04-26}\DTMusedate{qualeritmo}.
Oggi faccio la doccia
found great rev about ''GI population synthesis''
\item \DTMsavedate{dovecombattere}{2018-04-27}\DTMusedate{dovecombattere}.
workout bike alle 11.30: non riesco ne a studiare ne a fare workout - \keyword{coazione fantasie}: mangiare questa tavoletta con una femmina fino a mordersi le labbra.
Nel pomeriggio ho 1 ora dopo mensa ma mancano obiettivi.
Parto da Pisa annoiato: ikea (mi sento frastornato/impacciato nel chiedere), decathlon situazione cassiere che fa il vispo (umore da annoiato/frastornato diventa frustrato/impotente): \keyword{memoria condizione maggio 2013}
mi addormento alle 1 sotto il pleid.
\item \DTMsavedate{qualetempome}{2018-04-28}\DTMusedate{qualetempome}.
faccio fatica ad aprire il contenitore del latte, pensiero alla fatica di accendere i computer

abdominal assoult: faccio molta fatica
\item \DTMsavedate{dom}{2018-04-29}\DTMusedate{dom}.
mi sveglio alle 5 sul divano, poi alle 7 e brancolo verso il letto

workout trazioni/bike/GP: pranzo alle 16: birra sonno quando mi metto a studiare \keyword{non essere me come accontentarsi}
cena con agnese/claudio: \keyword{abitudine interazioni irreali}

\item \DTMsavedate{madreego}{2018-04-30}\DTMusedate{madreego}.
spesa(coazione)/muratore(incontro)/scelta workout trazioni(dubbio)/scucchino(incontro)/madre-padre-muratore()

\item \DTMsavedate{mar}{2018-05-01}\DTMusedate{mar}.
mi sveglio alle 7 ()/torno alle 11/latex NMR()/coazione mangiare e evitare di dormire/

\item \DTMsavedate{solitaangoscianoncapita}{2018-05-02}\DTMusedate{solitaangoscianoncapita}.
non riesco a stare sveglio(body)/snesazione svenire dietro il magnete(body)/impulso panico laboratorio(cosa tempo me)/tempo me autosoddisfazione (coazione)/

\item \DTMsavedate{sonnoritardo}{2018-05-03}\DTMusedate{sonnoritardo}.
mattina sonno/ mi sveglio alle 8.30/stanchezza dopo cioccolata

viviani/impulso assemblea: angoscia mentre ci vado/umore orientato da voci
(coazione scrivere di quello che ho scoperto)

mensa/tempo me lezione: come rendere felici le mie ragazze/ biblio sonno (dov'\'e combattimento, dov'\'e tempo me)

workout sotto la pioggia: impulsi senza concretezza (e mi devo riposare)

sonnolenza
\item \DTMsavedate{ven}{2018-05-04}\DTMusedate{ven}.
cosa \'e successo quando non mi reggevo dal sonno? - workout bike-
debug latex 19.45-
\item \DTMsavedate{sab}{2018-05-05}\DTMusedate{sab}.
Mensa chiusa alle 14.29: impulso agitazione umore - \keyword{tempo me - essere non scelta}: 
\item \DTMsavedate{dom}{2018-05-06}\DTMusedate{dom}.
al pacinotti non riesco a trovare me (senza caf\'e)
\keyword{forma mentis}: indeciso tra voglia di fare workout e dovere studiare
la cena mi fa venire un sonno incontrollabile
\item \DTMsavedate{lun}{2018-05-07}\DTMusedate{lun}.
provo a estendere: combattimento/memoria-volont\'a alla giornata intera
cignoni angoscia/paralisi, stanchezza/convalescenza post caf\'e alle 18.50 (tosse)


\item \DTMsavedate{mar}{2018-05-08}\DTMusedate{mar}.
funziona combattimento finch\'e ricordo poi subentra giudizio.angoscia da importanza tempo ora me: pensieri abitudine ho ragione/dimenticare angoscia-

Come pensare?-studio planetari
Workout trazioni: workout combattimento??-fatica-assenza obiettivo-
A exploit mi sento male come ieri sera: influenza+stanchezza+sonno=pensiero solito ma loquor congelato

\item \DTMsavedate{debugacerinux}{2018-05-09}\DTMusedate{debugacerinux}.
Sensazione sveglia: perch\'e? obiettivo? come? ansia? concretezza?
Ricerca me come sottofondo di ansia laboratorio
Penso mentre andiamo al ristorante che non so fare un discorso, solo domande.
Voce domanda vito: non ci metto mano
capitalit\'a obiettivo vs ''umore'': \keyword{sorriso come essere me}
Sorpasso a incrocio mentre sto curvaando in bike: impulso-rabbia ''vaffanculo'' loquor costretto da cosa? come cantare?
condizione impotenza negro con ragazza
Tosse dopo mensa-Stato d'animo ricerca compassione-giocare con sguardo come impotenza di altro.
Il tempo passato a tentare di debuggare il computer...
\item \DTMsavedate{gio}{2018-05-10}\DTMusedate{gio}.
come trovo il ritmo? come trovo concretezza? 
panico seggio elezioni studentesche
ragazza mora/viviani
\item \DTMsavedate{ven}{2018-05-11}\DTMusedate{ven}.
mangiare segungere/sborrare dipendenza-
malessere: debolezza, tosse, umore mattina
idea immagini vs parole: come essere (memoria-concreta) me: progetto
cosa ero stamattina? 
\item \DTMsavedate{sab}{2018-05-12}\DTMusedate{sab}.
tosse fatica come mi sono addormentato, ''chi sono?/cosa voglio?''
sono lontano da me
ho freddo
mi sento soddisfatto-condizione incontri fuga-non ho un progetto non conosco la capitalit\'a del progetto
exploit tosse
\item \DTMsavedate{dom}{2018-05-13}\DTMusedate{dom}.
dormo 1 ora in macchina e faccio colazione alle 4.20\
Mattina: non combatto la stanchezza ma aspetto che passi-bronchite allergiaalle 10.00

tosse mentre mangio pizza col salamino: passa dopo che mi son lavato i denti
\item \DTMsavedate{lun}{2018-05-14}\DTMusedate{lun}.

memoria o coscienza?
(conoscenza obiettivo per me del sorriso: non ''ricordo'' il motivo)

(dolore)
impulso chiedere:
situazione ce ne andiamo:

(interazioni immaginarie/essere me per situazione)


\item \DTMsavedate{mar}{2018-05-15}\DTMusedate{mar}.

mi sveglio, non riesco a spengere la svegla, mi risveglio alle 8.30

addormentarsi nell'ignoranza/auto godimento essersela sfangata

(non ho avuto voglia di prepararmi)

non ho voglia ndi fare workout fino alle 20 (globale), ma dopo stelle compatte non riesco a trattenere sonno

\keyword{situazione}: ti stacco io il caricatore
\keyword{situazioni/umore}: mangiare, seguire, solitudine sabato sera.

\item \DTMsavedate{mer}{2018-05-16}\DTMusedate{mer}.
 son le 10.20, fare le cose come abitudine. non ricordo, non ho progetto, non riesco a capire come pensare a un progetto

come sto facendo workout: penso che prima passa questo tempo, prima finisco, e meglio \'e: capitalit\'a tempo progetto me - non ricordo i concetti

sensazione soddisfazione post-cena: gratitudine gentilezza paralisi specchio \keyword{perdo me}

\item \DTMsavedate{gio}{2018-05-17}\DTMusedate{gio}.

alle 10.40 - ho montato la tenda alle 5.50
logoteta (ragazza, stato d'animo angoscia per forsi notare/ ricerca coscienza me
condizione post pranzo: non ricerco interazione, sonno, impreparazione interazione come specchio impulsi esterni

coazione soddisfazione fisica

\item \DTMsavedate{ven}{2018-05-18}\DTMusedate{ven}.

mattina dormire: invece cosa voglio?!?

ansia/insicurezza partenza

tentativo di mantenere ritmo coscienza a casa

rabbia/frustrazione/impotenza: progetto seminario come workout progetto me
cercare nel Perryman: sto sprecando tempo?
mi addormento verso le 4

\item \DTMsavedate{sab}{2018-05-19}\DTMusedate{sab}.
alle 10.20: studio senza motivo, come uscivo senza motivo - l'orologio mi dice che non faccio in tempo
workout trazioni ascoltando crozza: stanchezza fatica essere come finire di fare
madre/padre: noia - uscire per andare alla pam mi sembra impossibile.
come non addormentarsi a cena?
perch\'e cerco riconoscimento?
faccio fatica ad andare via
\item \DTMsavedate{dom}{2018-05-20}\DTMusedate{dom}.
alle 10.20
quando sono con i genitori separatamente mi sento svenire e non ruesco a parlare: superfluo
sonno incontrollabile dopo pranzo
fino alle 20 per fare niente
workout abdominal: confondo recupero/stato d'animo: prima inizio prima finisco, condizione impotenza
dopo cena mi addormento sul divano sapendo di dover fare
\item \DTMsavedate{lun}{2018-05-21}\DTMusedate{lun}.
mi alzo dal divano alle 6 quasi senza sonno: mangio, provo a fare qualcosa ma decido di farmi una sega con porno
perdo molto tempo cercando di raggiungere un obiettivo: \keyword{dove sono gli altri obiettivi?}
condizione incontro ragazza che mi piace: ansia che non mi permette di essere libero - frustrazione mentre ripenso alla situazione: \keyword{ansia da ragazza che mi piace: bias babbo}
dopo cena faccio fatica a capire quello che leggo
mi addormento sul divano (fantasia grande bellezza)
\item \DTMsavedate{mar}{2018-05-22}\DTMusedate{mar}.
mi sposto nel letto dopo aver mangiato - studio ma quasi per essere me
ritmo-obiettivo: capitalit\'a non rimandare
\item \DTMsavedate{mer}{2018-05-23}\DTMusedate{mer}.
dolore stanchezza post pranzo
oppresso da obiettivo: ricerca meccanica \keyword{giudizio esterno}
vergogna per come sono: bias
workout: stanchezza dopo flessioni-cena caf\'e carote svenire quasi come soffocare lentamente
\item \DTMsavedate{gioi}{2018-05-24}\DTMusedate{gioi}.
cosa posso fare la mattina?
oggi studio: birra, evitare fatica/dolore, caf\'e
perch\'e prendere il caf\'e alle 10
cosa dire a caramba che sanno che torni a Siena
\item \DTMsavedate{ven}{2018-05-25}\DTMusedate{ven}.
non riesco a svegliarmi-incontro con desiderio come addormentarsi?-
cosa scrivere?-come portare avanti parallelismo essere me/seminario?-non so cosa scrivere
specchi inserviente baffetti mensa: ragazza maglietta: cosa appare del fatto che l'ho cercato?
rabbia-dolore-
\item \DTMsavedate{sab}{2018-05-26}\DTMusedate{sab}.
cosa \'e questo tempo??
non riesco a trovare il ritmo-perdo tempo:confusione
(ascoltarmi prima di agire: ci vorrebbe un retino ...: guardare ragazzi che tentano di prendere bottiglieq)
\item \DTMsavedate{dom}{2018-05-27}\DTMusedate{dom}.
non hovoglia di workout bike: distanza da obiettivo - comunqu mi sveglio alle 10
condizione sveglia non ho voglia di parlare: pensionati a prendere il fresco
impulso memoria di ci\'o che sono come paura: interlocuzione scambio macchina
impulso rabbia ''vergogna'' star per esser messo sotto
come passo il tempo studio?
workout senza ritmo/obiettivo
sensazione generale frustrazione/impotenza/vergogna
\item \DTMsavedate{lun}{2018-05-28}\DTMusedate{lun}.
Monto la tenda alle 6
come interagire: prima c'\'e una insofferenza
Doccia
\item \DTMsavedate{mar}{2018-05-29}\DTMusedate{mar}.
cosa mi spinge a sacrificare me per esami?
\keyword{impotenza azione}
concretezza workout macchna
arrivo verso mezzogiorno al polo
pranzo: insalata tremito umore risposta monca
il sonno/noia che mi porta rabbia/frustrazione/anti-loquor
impulsi rabbia: il vecchio in punta d'orgoglio
Non riesco a scegliere chi ascoltare: ti ricordi di me, stavo qui e ti rubavo la bici ...
non riesco a pensare perch\'e sorgono impulsi: cosa ho fatto ieri sera dopo cena?/come mi sono addormentato?
non mi sento libero di guardare la ragazza bionda
\item \DTMsavedate{mer}{2018-05-30}\DTMusedate{mer}.
ricordare quello che ho fatto mi non mi soddisfa
non uso gli impulsi per descrivere me
\keyword{descrizione mattina}: essere me come dipendenza vuoto impossibilit\'a nascondersi
workout in macchina: sono distratto dal riflesso dell'esterno in me - senza ritmo
non sono pronto a parlare combattere: lo studio del progetto per unipiblowing si consuma in rabbia impotente compatire considerazione 
studio/essere me: quale capitalit\'a? quale urgenza?

allergia da temporale
\item \DTMsavedate{gio}{2018-05-31}\DTMusedate{gio}.

\keyword{non c'ho volgia}:

\keyword{soddisfazione non concreta}: -\keyword{perch\'e sto facendo questo?}: mancanza concentrazione ritmo


\item \DTMsavedate{gio}{2018-06-01}\DTMusedate{ven}.
non ricordo che voglio usare il tempo: dormo fino alle 10.40, faccio un po' di workout.

\keyword{cosa \'e successo dopo pranzo?} comne descrivere? Umore/condizione: stanchezza-delirio

telefono madre: non ascolta/non fa parlare.

\keyword{Cosa succede dopo cena?} frustrazione/inferiorit\'a/impotenza

\item \DTMsavedate{sab}{2018-06-02}\DTMusedate{sab}.

essere in ritardo per pranzo/scandire mentalmente volantini dopo birra (vedi frastornquench)
dopo pranzo: non cerco ritmo, anzi cerco di far passare il tempo - workout: \keyword{workout:interiorizzare capitalit'a tempo}. Alle 18 mi prende sonno: ho finito di ascoltare propagandalive da 1 0retta: condizione blocco loquor/mal-umore/angoscia.

quale priorit\'? il tempo! su cosa?

\item \DTMsavedate{dom}{2018-06-03}\DTMusedate{dom}.

oppressione loquor quelli che giocano a carte - 

angoscia di non farcela/non so cosa fare/non riesco a programmare cosa fare

cosa \'e successo dopo che mi sono cambiato? frustrazione niente birra dopo 21/vergogna telefono madre/sensazione oppresione-angoscia dopo pizza

Perch\'e mi sono addormentato col freno nel costato?

\item \DTMsavedate{lun}{2018-06-04}\DTMusedate{lun}.
\keyword{abitudine dormire}

Perch\'e alle 8 ho montato la tenda?

Cosa ho fatto svegliandomi: devo liberarmi dal sonno!
Come descrivere la condizione me al polo?

Sono le 19 ho concluso che stanotte pensero a Paolicchi - cosa faccio??

le 20.45, la birra comincia a farmi sentire impacciato? o forse \'e la giornata? la noia di ci\'o che devo fare mi confonde - Il sonno fa svanire la memoria di quello che ho come obiettivo

condizione post birra-cena-doccia-telefonata babbo: exploit leggere-rileggere-dimenticare-scrivere cancellare
Sonno: quello che faccio per perdere tempo/noia/frustrazione??

\item \DTMsavedate{mar}{2018-06-05}\DTMusedate{mar}.

\keyword{non riesco a essere me}: mi sveglio alle dieci, mi sono addormentato in macchina e montato tenda alle 6 - cerco come essere me oltre impulsi (fame bello paura rabbia) bias-abitudine (come leggo, come loquor, quale condizione in quale situazione 

\item \DTMsavedate{mer}{2018-06-06}\DTMusedate{mer}.

sento la sveglia alle 8 mi sveglio alle 11: memoria dell'odio

gingillarsi-autosoddisfazione-angoscia come perdita di tempo

narrazione con personaggi immaGINARI: memoria odio

postworkout: birra pizza, paralisi pizzaiolo che scherza con spagnole, insicurezza coppia con naso ebreo che parla, gruppo che mi ruba il posto volto odioso, attesa per pagare: odio non rabbia-insicurezza.

\item \DTMsavedate{gio}{2018-06-07}\DTMusedate{gio}.

mi risveglio alle 10.20: 

paolicchi: mi dica qual \'e il problema, espressione problema horseshoe drag, \keyword{delirio post esposizione}

quanto tempo ho perso distraendomi con pensieri impulsi?

sto cercando di dare importanza a questi attimi per poter deascrivere i precedenti: sonno=paura di non seguire abitudine

\item \DTMsavedate{ven}{2018-06-08}\DTMusedate{ven}.

svegliarsi la mattina il mio \keyword{grande problema}: non ricordo/ so cosa fare (perch\'e?). QUale confine tra coscienza di quello che voglio e condizionamento ambiente.

ricercare la possibilit\'a vs distrazione esterno

scusa bello, la prossima volta vai pi\'u piano

impulsi: argomenti sensibili loquor passivo - paralisi

come ho ascoltato nebraska mentre tornavo: mancanza di concentrazione

non ho coscienza di cosa mi manca

\item \DTMsavedate{sab}{2018-06-09}\DTMusedate{sab}.

la fretta/angoscia mi priva della coscienza di quello che mi manca

ansia di non addormentarsi

sono le 10, priorit\'a incosciente

mi manca nitidezza per distingure capitalit\'a da cosa

condizione post pisolino pomeriggio: non riesco a distinguere cosa mi conviene - \keyword{priorit\'a localit\'a temporale}

cena: perdo di vista me-impulso non essere riconosciuto

\item \DTMsavedate{dom}{2018-06-10}\DTMusedate{dom}.

dormire-mangiare-panni-studio/angoscia-birra-sonno-stanchezza gp-impulso ricerca soddisfazione

\keyword{memoria essere me}: essere un ricordo vs prendere un ricordo

\keyword{non ho coscienza di quello che faccio}: workout studio/fatica/obiettivo/unipi-blowing

\item \DTMsavedate{lun}{2018-06-11}\DTMusedate{lun}.

13.20 debolezza quando mi alzo per aprire mamma

14.20 mangiare dopo abdominal assoult: accenno a sentirmi male

19.40: sensazione di paralisi/inferiorit\'a alla pam - debolezza/confusione

solo se sono in ritardo riesco a concentrarmi sugli obiettivi

\item \DTMsavedate{mar}{2018-06-12}\DTMusedate{mar}.

cosa c'\'e che non va con babbo taio? da bambino lo sognavo negli incubi: non accorgersi che qualcosa del pericolo

verso le 17.30 dopo pranzo caf\'e studio un po' mo non riesco a tenere gli occhi aperti

mi alzo dal divano per rispondere al cellulare - studio aspettando muratore

preparativi con rilassatezza/dormendo

arrivo a ginestra in coma

\item \DTMsavedate{mer}{2018-06-13}\DTMusedate{mer}.

\item \DTMsavedate{gio}{2018-06-14}\DTMusedate{gio}.

!finisco!: non ho finito - ho perso almeno 2 ore fra bagno e caf\'e

loquor-non riesco a trovare nitidezza: confusione fatica, distrazione, quale obiettivo, panico interazione

dolore rinuncia e loro mitologia vs paura vergogna impulso fuga e loro sfuggevolezza

\item \DTMsavedate{ven}{2018-06-15}\DTMusedate{ven}.
sveglia otto+2 - non ho coscienza del sonno: prima sconfitta e prima battaglia

devo pensare a quello che mi serve

!rileggo!
ho trovato grosso problema nella descrizione dello swarm di planetesimi: non ho flessibilit\'a pensando a obiettivo

la rabbia brama mi allontana da concretezza

verso mserra: obiettivo finire seminario - sveglia/concentrazione/concretezza/quali criticit\'a?
verso cus: sonno/impoaccio/ricerca immagine/quali abitudini?

\item \DTMsavedate{sab}{2018-06-16}\DTMusedate{sab}.

mi sveglio alle 10.20 pi\'u stanco che assonnato: ho voglia di alzarmi per seguire coazioni-pacinotti perdo tempo fino alle 23.
\keyword{pensare/cercare}: cercare una cosa come quando penso e non riesco ad ascoltare canzone?
Non conosco concretezza/auto-narrazione/impulsi-emozione-devo/idea di \keyword{rilassarsi come quando canto}

\item \DTMsavedate{dom}{2018-06-17}\DTMusedate{dom}.

verso le 11 - mi sento abbastanza bene senza mangiare/mal di stomaco/nause dopo latte freddo: ''verso cus: sonno/impoaccio/ricerca immagine/quali abitudini?'' \keyword{dare sostanza alla intenzioni}, come evitare coazioni - importanza tempo me

arroganza/spazio: rabbia,non riesco a controllarmi: riesco a essere tramite \keyword{polarizzazione}

umore sonno/umore rabbia: non riesco a parlare/essere me

''verso mserra: obiettivo finire seminario - sveglia/concentrazione/concretezza/quali criticit\'a?'': non concentrarzi sul sonno coazioni

\item \DTMsavedate{lun}{2018-06-18}\DTMusedate{lun}.

la solita mattina di uno che non ha coraggio di decidere

pomeriggio cercando di finire migrazione

posso trovare tutte le abitudini che controproducenti

doccia con molti uomini: dobito di loquor

sfogo tirare pugni: tachicardia/sonnolenza/mal di testa

pensare loquor che diventa rabbia/angoscia

\item \DTMsavedate{mar}{2018-06-19}\DTMusedate{mar}.

cosa non funziana la mattina quando spengo la sveglia? pisciare in camera/cosa \'e successo dopo che ero sul divano?

loquor: non ho voglia di cantare mi concentro sul liberarmoi da angoscia loquor

sonnolenza/stanchezza prima di pranzo

cosa ho fatto in queste 5 ore? non mi viene in mente niente!

decido di non fare workout per studiare meglio

studio senza obiettivo, sono senza un me

sonno: pensiero parola

\item \DTMsavedate{mer}{2018-06-20}\DTMusedate{mer}.

!preparazionecardio0logo!
!preparazione sveglia ore 6!
!finire seminario!

lontananza da quello che voglio/non so come progettare

quando ho sonno (mattina) sono abitudine

\keyword{sintesi rabbia/dolore essere me come abitudine}

\item \DTMsavedate{gio}{2018-06-21}\DTMusedate{gio}.

Quale materiale organizzare?? ricett: bicicletta o post sforzo, sforzo intenso prolungato: bici mi sento in forma, formicolio stomaco/viso svenire vomito, salto con corda, tirare pugni punch bag (tachicardia)

episodio del caf\'e e successivi: caf\'e, mangiare dopo workout (congestione)

coscienza situazione: il modo di interagire abitudinario mi crea problemi - condizione inferiorit\'a \keyword{punti paranoici}

progetto situazione

---

mi sveglio presto: dormo dalle 4.20 alle 6.40!

\keyword{ansia loquor}: ''perch\'e sei qui?'' come parlare con quest'ansia? cosa dire? come non farsi influenzare dall'atteggiamento?

\keyword{cosa \'e successo?}: non riesco a parlare, non riesco ad articolare ragionamento complesso, la situazione mi schiaccia; mi pu\'o fare la ricetta?/ dico che se passa non \'e qualcosa di grave ... (workout riflessi finire frase)

consolazione post-turbamento

\keyword{nuove abitudini}: non dormire sulle parole, organizzare tempo secondo priorit\'a, capitalit\'a tempo vs stanchezza

\item \DTMsavedate{ven}{2018-06-22}\DTMusedate{ven}.
mi sveglio alle otto penso che dovrei fare riscaldamento ma non ho voglia: studio in tenda ma mi viene sonno incontenibile (cerco...)

cosa mi ricordo di questo giorno?
cancello aperto/mangiare carote

\item \DTMsavedate{sab}{2018-06-23}\DTMusedate{sab}.
non mi sveglio presto come vorrei ma ho sensazioni positive
studio sul muro: quasi pi\'u produttivo che sul tavolo

\item \DTMsavedate{dom}{2018-06-24}\DTMusedate{dom}.
mi sveglio alle 11

\item \DTMsavedate{lun}{2018-06-25}\DTMusedate{lun}.
!!
9-10: accrescimento
10-11: migrazione
11-12: argomenti parte PPS
!!
descrizione di come perdo tempo: da fare
parallelo obiettivi studio / unipiblowing / necessit\'a

\item \DTMsavedate{mar}{2018-06-26}\DTMusedate{mar}.
mi svegli male e comincio ad avere sonno: scrivo e mi distraggo come coazione/premio
cosa nasconde capitalit\'a obiettivo? bias incontro o bias casa??
paride ipotesi imbarazzo saluto/confusione post doccia ()/ telefono madre (\keyword{interlocutore che ti mette in difficolt\'a}:mi annoio e poi ho impulso imitazione

\item \DTMsavedate{mer}{2018-06-27}\DTMusedate{mer}.
condizioni in cui spreco pensiero inutilmente - coazione soggetto passivo: \keyword{dormisveglia} - confusione post-pranzo

perch\'e non riesco a non ridere della situazione ''torre del luppolo'' al fibonacci?: \keyword{coazione ricerca specchio}

impulso offendere i 2 tizii che parlano in biblio

confusione umorale post birra

studio dalle 11-02.30 sensazione pesantezza/inutilit\'a

\item \DTMsavedate{gio}{2018-06-28}\DTMusedate{gio}.
10.00: perch\'e studiando dopo la sega mattutina mi trovo nella condizione di aver paura a cacare e non sapermi pulire il culo
arrivo al parcheggio vicino al cus: quando conosco il mio obiettivo?

\item \DTMsavedate{ven}{2018-06-29}\DTMusedate{ven}.

temi
studiare/dormire
preparazione workout - idea impulso
serra02x3: ho ancora tachicardia, ho incominciato a sentirmi stanco iniziata la salita da calci
agitazione/malessere in biblio

\item \DTMsavedate{sab}{2018-06-30}\DTMusedate{sab}.

mi sveglio presto ma ho sonno alle 12.30 faccio workout: \keyword{impossibilit\'a essere altro che abitudine}
pensieri: spreco tempo, mi distraggo pensando consolazione, rabbia distrazione per i tizii che mi vengono intorno

birra: svenire come sonno/distacco da realt\'a/frustrazione/riconoscimento
concentrazione: non riesco a studiare con la televisione di sottofondo

interazione padre: non interpretabilit\'a con miei schemi.

\item \DTMsavedate{dom}{2018-07-01}\DTMusedate{dom}.



\item \DTMsavedate{lun}{2018-07-02}\DTMusedate{lun}.

\item \DTMsavedate{mar}{2018-07-03}\DTMusedate{mar}.
 
\item \DTMsavedate{mer}{2018-07-04}\DTMusedate{mer}.

mi addormento dopo secondo autovelox cio\'e mi dormo 1sec e 1 sec guido
condizione smarrimento mattina/pioggio/non abitudine
sonno-impulso loquor frustrante

Come si forma il mio essere me nel tempo?/ Oggi ho dimenticato il mio essere me verso le 18.00; exploit dopocena noia malessere incosciente uggia

\item \DTMsavedate{gio}{2018-07-05}\DTMusedate{gio}.

mattina/sonno/\keyword{modo di essere inconcludente}
ho fame/confusione post birra/\keyword{coscienza non essere me situazioni pubbliche}
finisco migrazione e poi non ho pi\'u voglia
paura di impappinarsi mentre parlo con mamma/\keyword{incommensurabilit\'a discorso mamma vs mondo}
dopo cena condizione non essere me/noia/sonno

\item \DTMsavedate{ven}{2018-07-06}\DTMusedate{ven}.

mattina: sonno 8-13, decido di non andare in bike anche stamani, caf\'e lungo dopo pranzo: malessere

condizione: angoscia-studio -> angoscia incontri exploit -> alla coop sono confuso/stanco -> faccio workout corda-flessioni-pike: non riesco a pensare, sono assorbito dai discorsi dei bambini (e da ricordi simili) -> mangio semi e mi sento male facendo doccia (troppa afa non riesco a respirare)

\item \DTMsavedate{sab}{2018-07-07}\DTMusedate{sab}.

parto dal monte serra alle 13.05 - criticit\'a: \keyword{noia sonno stanchezza} non ho fatto in tempo ad andare in bici sono nella condizione per cui fosse notte mi addormenterei sul divano; \keyword{agire nel sonno} a un certo punto sono incerto su cosa cantare; \keyword{angoscia incontri} pacinotti, dimentico di essere me, perdo tempo in interazioni umorali, perdo tempo perch\'e considero dolore/rabbia del passato come reali, \keyword{come evitare che intezioni altro determino mio umore?}
\keyword{coscienza quali azioni hanno concretezza}

\item \DTMsavedate{dom}{2018-07-08}\DTMusedate{dom}.

fatico a inquadrare ragazzo compagno di tavolo: mi guarda, mi prende la gomma; \keyword{condizione sorpresa} quando dopo che sono andato via parla con ragazza

\item \DTMsavedate{lun}{2018-07-09}\DTMusedate{lun}.

studio nmr fino alle 17.30 poi inizio ad essere frastornato
workout senza ritmo
provo a non mangiare pizza

\item \DTMsavedate{mar}{2018-07-10}\DTMusedate{mar}.

alle 10 inizio a studiare meccanicamente e poi mi riaddormento: coscienza obiettivo

\item \DTMsavedate{mer}{2018-07-11}\DTMusedate{mer}.

a exploit: la condizione cambia quando dovrei parlare perch\'e qualcuno mi ha preso la birra ma non mi riesce

rabbia-impotenza-insoddisfazione 

alla fine mi addormento senza coscienza di quello che ho da fare: 

\item \DTMsavedate{gio}{2018-07-12}\DTMusedate{gio}.
  5.20 exploit, studio un po' in tenda - dormo 7.45-11.45
  
 \item \DTMsavedate{ven}{2018-07-13}\DTMusedate{ven}.
sono le 3: mi sto addormentando a exploit (sonno/loquor)-mi addormento in macchina e dormo in tenda fino alle 10
studio senza obiettivo
buona condizione in macchina ma scendendo trovo l'eco dello stalking.
frustrazione/stanchezza in biblio- condizione post birra che diventa rabbia/impotenza
la rabbia della sera: le ragazze che se ne vanno

\item \DTMsavedate{sab}{2018-07-14}\DTMusedate{sab}.

mi addormento in macchina e dalle 10 faccio come senza coscienza capitalit\'a tempo me

\item \DTMsavedate{dom}{2018-07-15}\DTMusedate{dom}.

mattina 8.30-10: sonno stanchezza confusione studio poco devo combiare condizione pensar

\item \DTMsavedate{lun}{2018-07-16}\DTMusedate{lun}.

sono in ritardo con la preparazione NMR, non faccio moto da un po', ieri sera ho dormito sul divanetto fino alle 3 quando sono andati via i rompi-coglioni.

\item \DTMsavedate{mar}{2018-07-17}\DTMusedate{mar}.

mi sveglio alle 7.30 e mi riaddormento, mi sveglio alle 8.20: 

angoscia come loquor impossibile - incoscienza essere me - sonno

workout coscienza obiettivo: 

\item \DTMsavedate{mer}{2018-07-18}\DTMusedate{mer}.

si amplifica propensione a non avere obiettivo - mi sveglio alle 10 e vaccio workout bike a 12.

penso implicitamente che ieri non ero ancora bocciato

questi giornio sono caratterizzati fino a domenica da mancanza di progetto sonnolenta e impulso vergogna


\item \DTMsavedate{gio}{2018-07-19}\DTMusedate{gio}.

workout bike

adattare align a geometrie

essereme/studiare senza urgenza==non essre me/ non studiare

\item \DTMsavedate{ven}{2018-07-20}\DTMusedate{ven}.

dallo pneumologo: non ho coscienza di come mi esprimo/

mancanza di obiettivo che diventa stanchezza che diventa angoscia che diventa
delirio che offusca realt\'a

decathlon: sella-impulso sorpresa vergogna
impulso assecondare

\item \DTMsavedate{sab}{2018-07-21}\DTMusedate{sab}.

cosa dire del workout alle 10?
mi sveglio alle 7.40 ma dormo fino alle 10
interazione madre passiva
giornata stanca e improduttiva

\item \DTMsavedate{dom}{2018-07-22}\DTMusedate{dom}.

cosa dire di abdominal assoult?


\item \DTMsavedate{lun}{2018-07-23}\DTMusedate{lun}.

Mi sono addormentato sul divano mi sono svegliato con tosse alle 5.30 e alle 7 mi sono riaddormentato fino alle 10.

Ho dormito dopo pranzo fino alle 15, preso il caf\'e: cosa \'e capitale? Quale progetto?

\keyword{perdere tempo come impulso sociale??}

attesa padre: arriva verso le 20 

pianigiani: imbarazzo rifiuto offerta/ distrazione conad-attacco di panico

mi addormento fino alle 0.30 poi metto piatti in lavastoviglie

\item \DTMsavedate{mar}{2018-07-24}\DTMusedate{mar}.

avevo pensato di andare in biki ma faccio workout alle 10.30, non ricordo altro se non coazione birra

non provo a concentrarmi su obiettivo

angoscia telefonare a bricolegno

parto alle 3 e dimentico borsello: devo organizzarmi da auto-onti: capitalit\'a.

in macchina le canzoni mi fanno addormentare (aftermath) pesantezza essere

\item \DTMsavedate{mer}{2018-07-25}\DTMusedate{mer}.

faccio impulsivamente fino a 0.30 quando mi metto a stendere lavatrice: non riesco a progettare.

sono in trance da sonno: molto allucinato (spesso mi capita anche da sveglio negli incontri): \keyword{essere me senza progetto=essere impulsi}

\item \DTMsavedate{gio}{2018-07-26}\DTMusedate{gio}.
[6.30-7.30: bike/workout?, 8.45-10.45: seminario.1, 11-13: seminario.2.3-5, 14.30-16.30: seminario.2.6, 17-19: seminario.3]

mi fa fatica montare la tenda: mi sveglio alle 9.30 - cosa è questa sonnolenza che a cui appartengo per tutto il giorno? - o ritmo o vita allucinata
Il latte verso le 12.30 mi fa venire mal di stomaco
angoscia interazione ''quando chiude exploit''

non ho fatto progetti per domani

\item \DTMsavedate{ven}{2018-07-27}\DTMusedate{ven}.

sveglia 9-11, cacca nel bosco ancora allucinato dal sonno - workout bike: rimandare, soverchiato da impulsi/fatica: qual \'e la dialettica degli impulsi??

mangiare-siesta (come ho affrontato il tempo dalle 13-15: tempo interno sprecato - confusione distrazione coazione)

studio senza progetto fino alle 20.10/ doccia senso colpa interazione genitori, loquor quasi non riesco a parlare

siesta post cena, studio senza memoria combatto contro sonno

\item \DTMsavedate{sab}{2018-07-28}\DTMusedate{sab}.

[6.30 bike, 8.30 pisa: ricerca prese, 17.30: parrucchiere eklisse livorno, 20 make sex]

la mattina, la distanza del me dall'essere: mancano dei progetti sostituiti da coazione

\keyword{workout}: usare cervello mentre sfoglio cd - poi ho trovato altra fonte di soddisfazione - cio\'e quello che vedo \'e base per usare cervello: messaggio teste altrui

ansia ricerca passera: non riesco a pensare quando me \'e impulso voglia dipendenza parole ghiaccio. Qual \'e la difficolt\'a di parlare con una passera che la da per mestiere? Come chiamare questa angoscia?

\item \DTMsavedate{dom}{2018-07-29}\DTMusedate{dom}.

mattina non faccio workout bike e non concepisco la capitalit\'a del workout me

mensa-siesta-cosa studio?

alle 19.30 faccio workout jump+flessioni+basta (affanno e sudore)

vado verso monte cimone: dighe appennino, incubo staccionata travolta colla macchina

\item \DTMsavedate{lun}{2018-07-30}\DTMusedate{lun}.

workout bike abetone e doccia mi assorbono fino le 13.30

Sassuolo-bologna: 17.25 per pagare assicurazione

cerco negozio dischi: confusione malessere angoscia-non riesco a pensare

gelato

ricerca acqua guidando in stato confusionale: passare col rosso vs sanzione, posso passare di qu\'a o \'e ztl ??: era questa la porta?? (\keyword{cercare nella memoria mi aiuta?})

mi addormento in via lastra verso le 2: ??

\item \DTMsavedate{mar}{2018-07-31}\DTMusedate{mar}.
ricerca powerbank
interazione cameriera 
\item \DTMsavedate{mer}{2018-08-01}\DTMusedate{mer}.
sorpresa casello: buonanotte
autogrill stallo corrente, provo a studiare
ho tempo per pensare ma senza stimolo no riesco: \keyword{essere me: tempo macchina}
criticit\'a sveglia: stanchezza/sonnolenza mangia tempo/essere me
panico stallo guida torino: conflitto navigatore/segnaletica: \keyword{stallo conflitto indecisione}
workout bike
condizione cacare nel bosco/ doccia nel bosco - \keyword{cosa sono quando mi nascondo?}

\item \DTMsavedate{gio}{2018-08-02}\DTMusedate{gio}.
workout addominali/combattimento punch bag: fatica, confusione, mancanza coscienza condizione affanno

\item \DTMsavedate{ven}{2018-08-03}\DTMusedate{ven}.
workout su monginevro, pioggia, cerco di studiare in macchina

\item \DTMsavedate{sab}{2018-08-04}\DTMusedate{sab}.
marsiglia compere: dischi, sbaglio direzione su cours liuthard
chez yassine salad varie
\item \DTMsavedate{dom}{2018-08-05}\DTMusedate{dom}.
workout parc borely: non riesco ad arrivare a 3 ripetizioni (trazioni)
chez yassine leblebi
mare verso le ciotat verso le 19
\item \DTMsavedate{lun}{2018-08-06}\DTMusedate{lun}.
mi sveglio presto ma non ho voglia di svegliarmi - workout bike tanneron
nice 18
paloma beach 21
mi addormento giunto in italia sull'autostrada

\item \DTMsavedate{mar}{2018-08-07}\DTMusedate{mar}.

non ho voglia di fermarmi a genova: dischi? passo da firenze per la benzina ma sbaglio intenzione per via senese

pam: rabbia? Progetto studio senza concretezza: rischio stanchenza perenne

\keyword{capitalit\'a progetto-preparazione}: interazione padre come ripetersi tragica perdita di tempo

\item \DTMsavedate{mer}{2018-08-08}\DTMusedate{mer}.

mi sveglio alle 10: workout digiuno ()

non ricordo altro fino all'arrivo di babbo: non sono preparato a essere indipendente (fare cose insieme, atteggiamento da coglione)

\item \DTMsavedate{gio}{2018-08-09}\DTMusedate{gio}.

madre/ impulso rovesciare acqua bollente/ \keyword{rapporto madre}: come definire? impossibilit\'a dialogo (maestra)-bisogno aiuto. \keyword{incubo padre ottuso}: impacciato, fuori luogo, egocentrico

\item \DTMsavedate{ven}{2018-08-10}\DTMusedate{ven}.

faccio workout alle 10: durante il riscaldamento mi sento quasi svenire, poi mi faccio soverchiare dalla fatica e vado in confusione: non penso a obiettivo ma sopportare.

\item \DTMsavedate{sab}{2018-08-11}\DTMusedate{sab}.

mi sveglio alle 4 metto la sveglia alle 5.20, mi sveglio alle 9.20 mi alzo alle 10: non ho l'urgenza della concretezza non ho coscienza obiettivo

\keyword{pensare a cose che non mi riescono}: forse riflesso impulso??
cena: interazioni che stimolano la produzione o la coazione - impact factor, giacchino gedda - \keyword{come parlare come estranei??/parlare come coazione??}

\keyword{confusione: birra, fatica, mattina}

dovrei studiare mentre aspetto che finisca la chiavetta ma non ci penso: \keyword{evito quello che mi serve!!}

\item \DTMsavedate{dom}{2018-08-12}\DTMusedate{dom}.

9.20-10: fatica alsarzi \keyword{pensiero: dormire ancora}
confusione-distrazione durante workout addominali
ripensare ricordi inutili

in macchina malessere per il caldo

carpineto: pranzo + pisolino: non ho coscienza di obiettivo

non riesco a capire quello che leggo con confusione di sottofondo

dorrei fare un'altra ora di lavoro ma mi addormento

\item \DTMsavedate{lun}{2018-08-13}\DTMusedate{lun}.

mi sveglio varie volte ma mi alzo riluttante alle 10.20

NON RIESCO A STUDIARE SENZA EMOZIONE/AGITAZIONE/DISTRAZIONE

\keyword{malessere interazione}: confusione incertezza ''mi sento svenire'' mentro parlo con il ragazzo di bricolegno

mi lascio prendere dal sonno dopo cena verso 00

\item \DTMsavedate{mar}{2018-08-14}\DTMusedate{mar}.

mi sveglio alle 4 - semi-incosciente: non ho forza di spengere le luci, mi sveglio verso le 6 con tosse da temporale: faccio colazione - guardo video ancora in coma: mi addormento fino alle 10.


[come trovere ritmo/tempo?, come trovare concentrazione? Ritmo=pensare a obiettivo concreto - essere me=sforzo verso coscienza]

\item \DTMsavedate{mer}{2018-08-15}\DTMusedate{mer}.

Dormo fino alle 10.30 - studio come coazione aspettando di smettere.

Mangiare come?

\keyword{malessere post-ginnastica: mal di testa, stanchezza,vomito}: Mi sento male dopo essere stato in garage: disturbi alla vista mentre salgo in casa - dopo cena mal di testa (palline di frumento, mais, banana, birra, parmigiano, pasta coi broccoli, 2 carote, rucola), vomito verso le 6 di mattina, mal di testa confusione 

rabbia coscienza/abitudine sonno

\item \DTMsavedate{gio}{2018-08-16}\DTMusedate{gio}.

dormo fino alle 10.30 dopo essermi svegliato confuso/disorientato per vomitare

\item \DTMsavedate{ven}{2018-08-17}\DTMusedate{ven}.

abdominal assoult verso le 10: la mattino non riesco a essere me

working copy: english comunication - soddisfatto da un cosa

mi addormento sul divano

\item \DTMsavedate{sab}{2018-08-18}\DTMusedate{sab}.

umore scelta ritmo tempo: la mattina studio invece di fare abdominal assoult.

come trovarsi alle 16 senza aver fatto nullo di sostanziale

il tempo che impiego per fare le cose, come impiego il tempo mentre faccio le cose: spesso perdo di vista mio obiettivo, altrimenti cerco di capire qual \'e mio obiettivo

allergia: peggiora mentre metto a posto i panni

\item \DTMsavedate{dom}{2018-08-19}\DTMusedate{dom}.

alla terra mi sento svenire mentre annuso la menta: sensazione vuoto svenire come scogliere talamone, mi sento distratto/assonnato mentre torno a casa.

\item \DTMsavedate{lun}{2018-08-20}\DTMusedate{lun}.

alle 10: studio con sonno angoscia

[entro 18.30 ho imparato prima parte seminario da ripetere durante workoput bike, obs-tech]

allergia fino alle 12

bike:

allergia dopo 23 circa 20 min after caf\'e

\item \DTMsavedate{mar}{2018-08-21}\DTMusedate{mar}.

alle 10: come affronto la giornata? impulso  angoscia: impegno esterno imperscrutabile-

come ho studiato?

dopo birra prima di pranzo: sonnolenza stanchezza

interazione madre: non riesco a relazionarmi senza impulso

cena peruzza: atteggiamento paralitico presenza fonte imbarazzo.

\item \DTMsavedate{mer}{2018-08-22}\DTMusedate{mer}.

alle 8.30-10: workout-considerazioni su come descrivere concretamente quello che sono di solito
distanza da obiettivo studio-distanza da pensiero concretezza: \keyword{essere me-ricordarmi di essere me}
pranzo-pisolino 13.30-16: data an analysis (confuso: non riesco a seguire la lezione registrata) 17-19.30 20-20.30 obstech: \keyword{spreco il tempo usare lo sguardo?}

\item \DTMsavedate{gio}{2018-08-23}\DTMusedate{gio}.

mi sveglio alle 10 workout bike: ...

studio dalle 13 ...

sonno per assenza o siesta post pranzo?

studio che mi stanca, non riesco a trovare slancio ...

attesa babbo impulso incontro babbo atteggiamenti stallo ...

\item \DTMsavedate{ven}{2018-08-24}\DTMusedate{ven}.

pam: impulso comprare per arrivare a 30 euro - concretezza (whatever I wish to keep)

\item \DTMsavedate{sab}{2018-08-25}\DTMusedate{sab}.

quale motivo interazione? (agnese dolce in frigo: confusione/panico odore)

tosse dopo essere stati fuori - stallo essere me dipendenza criticit\'a: descrizione/coscienza essere nella paura (\keyword{criticit\'a})

\item \DTMsavedate{dom}{2018-08-26}\DTMusedate{dom}.
10.30: pensiero ''dormire ancora un po''' non so cosa fare - concentrato parma-spal

\item \DTMsavedate{lun}{2018-08-27}\DTMusedate{lun}.

\keyword{come sono me se non riesco a svegliarmi}: angoscia dei 2 giorni prima dell'esame che diventa aspettare.

incapacit\'a ritmo-obiettivo: \keyword{fatica}, \keyword{sonno}, \keyword{distrazione}

\item \DTMsavedate{mar}{2018-08-28}\DTMusedate{mar}.
divano-letto-6-10. essere me contro o urgenza o abitudine o coazione o dolore.
abdominal assault: fatica affanno coazione loquor - pensiero rabbia impotenza
dopo le 10 non riesco a pensare
finisco alle 22.30 di rimontare bike: mi porto dietro ipad per ripeter anche se non ripeto
alle 1.30 vado sul divano a riposare il cervello
\item \DTMsavedate{mer}{2018-08-29}\DTMusedate{mer}.
mi sveglio alle 5 non riesco a dormire ma non sono capace di svegliarmi: 9.30+fantasie+abdominal assault + doccia+colazione+perdere tempo=11.30
chiarire idee su gas runaway accretion
padre stallo noia impulso rabbia quale natura interazione per cui non stiamo insieme ma mi sento solo quando va via.
malicolia tramonto/ascoltare in onda
parto da ruffolo alle 3: provo a ripetere, non so che dire mi impappino mentre parlo, alla fine il sonno mi sopraff\'a e me ne accorgo perch\'e non parlo pi\'u io me ma io specchio

\item \DTMsavedate{gio}{2018-08-30}\DTMusedate{gio}.
scivolare nel sonno/non so cosa fare: \keyword{abitudine vs possibilit\'a}
\item \DTMsavedate{ven}{2018-08-31}\DTMusedate{ven}.
noia mattina: impulso abitudine - dovere senso di colpa abitudine rassicurante
insoddisfazione fisica: workout ginnastica/sensazione debolezza
rabbia memoria impulsi: dopo che mi \'e venuta voglia di fare un pisolino
\item \DTMsavedate{sab}{2018-09-01}\DTMusedate{sab}.
mattina non mi sveglio (pioggia: dormo in macchina)
mi blocco di fronte a criticit\'a: ascoltare coppia pi'u amico
non riesco ad avere obiettivo
coscienza di quanto tempo perdo: non capire quello che sento
rabbia dopo pisolino sul divanetto
cerco di studiare nmr
\item \DTMsavedate{dom}{2018-09-02}\DTMusedate{dom}.
mi sveglio alle 10.40: colazione-pacinotti senza coscienza capitalit\'a concretezza: ??
loquor stallo mi sento impacciato e mi sento ancora pi\'u impacciato: ecc
perdo tempo quando perdo coscienza di obiettivo: come cercare nitidezza obiettivo?
\item \DTMsavedate{lun}{2018-09-03}\DTMusedate{lun}.
la mattina: non ho superato sonno, non ho superato lontananza da mamma ...
insicurezza telofonare tim: non comprendo il problema, dove sta l'errore??, non in quello che dico in se
coazione perdere tempovs coscienza obiettivo me
\item \DTMsavedate{mar}{2018-09-04}\DTMusedate{mar}.
mattina essere me come abitudine
condizione impotenza/insicurezza: interazioni utilizzando altro come strumento
\item \DTMsavedate{mer}{2018-09-05}\DTMusedate{mer}.

\item \DTMsavedate{gio}{2018-09-06}\DTMusedate{gio}.
\keyword{ciclo stanchezza-impaccio/perdita di tempo-rabbia}
\item \DTMsavedate{ven}{2018-09-07}\DTMusedate{ven}.
\keyword{paura di telefonare: angoscia dipendenza}: mi sveglio alle 10 la condizione bias padre che mi coccola - solo impulso dormire e \keyword{angoscia dovere dipendenza}
\item \DTMsavedate{sab}{2018-09-08}\DTMusedate{sab}.
mattina stanchezza fino a dopo carote: distanza da mondo-non so quale obiettivo-studiare come senza tempo
rabbia dopo cena: 
\item \DTMsavedate{dom}{2018-09-09}\DTMusedate{dom}.
mattina: buongiorno parlare con signori-rispondere alle domande imbambolato+impulso relazione
studio: non riesco a portare avanti niente in maniera sostanziale
\item \DTMsavedate{lun}{2018-09-10}\DTMusedate{lun}.
mi sveglio alle 9.30 afflitto e assonnato: non \'e possibile svegliarsi come domani - mi alzo verso mezzogiorno 
umore post-cena per piccola soddisfazione
perdo molto tempo con queste slide: non so cosa voglio - impulso momentaneo che diventa umore
\item \DTMsavedate{mar}{2018-09-11}\DTMusedate{mar}.
luned\'i sera mi viene sonno verso le 2.00 riesco a finire chap13, umore o condizione non mi permettono di avere coscienza me.

\item \DTMsavedate{mer}{2018-09-12}\DTMusedate{mer}.

\item \DTMsavedate{gio}{2018-09-13}\DTMusedate{gio}.
mi sono commoso ripensando a quando ho battuto la testa: scusa stavo giusto

\item \DTMsavedate{ven}{2018-09-14}\DTMusedate{ven}.
mi rilasso e smarrisco obiettivo-essere me confuso
paura tizio che vuole entrare-ancora rabbia impotenza minacce immaginarie
non riesco a ripassare mentalmente

\item \DTMsavedate{sab}{2018-09-15}\DTMusedate{sab}.
impotenza combattimento
\item \DTMsavedate{dom}{2018-09-16}\DTMusedate{dom}.
la mattina non riesco a trovare la determinazione: non ricordo per descrivermi

\item \DTMsavedate{lun}{2018-09-17}\DTMusedate{lun}.
[massima concentrazione/determinazione che surclassa obiettivo e lo riprende!!]
obiettivo frustrante diventat totalitario-sofferenza o incoscienza?

\item \DTMsavedate{mar}{2018-09-18}\DTMusedate{mar}.
parlare farragginoso
sonno
riflesso giudizio altro come base essere me
condizione stanchezza sopra ognitentativo essere me: incoscienza sonno
commento estraneo irreale a azioni

\item \DTMsavedate{mer}{2018-09-19}\DTMusedate{mer}.
come essere me la mattina: la noia che mi prende nel viaggio in macchina ?? quante volte riascoltare come introduce la likelihood ?!?!
rabbia dopo cena/sonno del giorno: qual \'e quello vero !! come scegliere capitalit\'a workout: come scegliere obiettivo
mi commuovo pensando a me mentre vedevo zia Esterina
\keyword{criticit\'a-essere me-(auto)annientamento}: pizza ragazze che parlano di appunti normale neurofisiologia rapidit\'a

\item \DTMsavedate{gio}{2018-09-20}\DTMusedate{gio}.
monto la tenda alle 7 (in macchina fino)
come liberarsi di impulso angoscia incontri?
sonnolenza
voglio muovermi verso una coerenza
faccio workout ridotto, dopo cena mi sono sonnolenza/rabbia/angoscia

\item \DTMsavedate{ven}{2018-09-21}\DTMusedate{ven}.
mattina: sonno colazione dipendenza abitudine
ho mangiato carpaccio: dopo pranzo faccio pisolino
non riesco a essere capitalit\'a obiettivo
esaurisco il mio tempo nell'ascoltare: \keyword{coazione (possibilit\'a??)}

\item \DTMsavedate{sab}{2018-09-22}\DTMusedate{sab}.
sveglia annebbiata da bisogno dormire ancora
essere attesa - workout estate pranzo mamma e giardinaggio - cattiva impressione babbo: gobbo e storto.
cena: sonno/stanchezza e incertezza/confusione/vergogna/panico scambio chimico

\item \DTMsavedate{dom}{2018-09-23}\DTMusedate{dom}.
solito giro pensieri: stanchezza-paura-angoscia
come studio?

\item \DTMsavedate{lun}{2018-09-24}\DTMusedate{lun}.
priorit\'a alle compere ??
come studio??

\item \DTMsavedate{mar}{2018-09-25}\DTMusedate{mar}.
agitazione incendio monte serra/madre che non ci vede bene

\item \DTMsavedate{mer}{2018-09-26}\DTMusedate{mer}.


\item \DTMsavedate{gio}{2018-09-27}\DTMusedate{gio}.
impreparazione/dipendenza abitudine

\item \DTMsavedate{ven}{2018-09-28}\DTMusedate{ven}.
mi sveglio e mi ri-addormento. Non ho memoria della condizione
IRM e ASD
rabbia/impotenza

\item \DTMsavedate{sab}{2018-09-29}\DTMusedate{sab}.
sonno incontrollabile e stanchezza
che cosa ho fatto mentre potevo essere me?

\item \DTMsavedate{dom}{2018-09-30}\DTMusedate{dom}.
mattina: mi sveglio come mi sono addormentato - la stanchezza se ne va dopo il caf\'e e torna dopo pranzo.
come ero me? workout alle 20.30: essere fatica - stanchezza
il sonno che mi rende dipendente

\item \DTMsavedate{lun}{2018-10-01}\DTMusedate{lun}.
sonno impotenza
angoscia paralisi lezione shore: \keyword{cosa mi ricordo??}
workout senza concretezza: \keyword{concretezza: come cercare concretezza??}
come studio dopocena? Circolo vizioso noia/non essere me/sonno/

\item \DTMsavedate{mar}{2018-10-02}\DTMusedate{mar}.
\keyword{alle 6}: sono coazione - quanta determinazione; capitalit\'a.

\keyword{mi sento male-post pranzo}: latte verso le 10.50. Affanno nel salire le scale collo zaino 11-13 ASD; mi sento stanco/assonnato/senza essere me. Dopo pranzo sonnolenza tachicardia/palpitazioni mentre faccio un pisolino: mi sveglio in preda a allergia; mi brucia la gola; sensazione di svenire

confusione/mal di testa: workout addominali cena doccia; mi sento svenire
telefonate mamma(operazione) babbo(dorme)

\item \DTMsavedate{mer}{2018-10-03}\DTMusedate{mer}.
sveglia freddo dipendenza abitudine; vaghezza incubi a occhi aperti della sera; seguo lezione statistica alle 9: guardare passera
pranzo sonno confusione
faccio workout senza essere capitalit\'a obiettivo
dopo interazioni exploit: stallo litigio/do you speek english; sensazione scacco/sonno/cosa di negativo? impossibilit\'a essere loquor - imposizione/obiettivo??

\item \DTMsavedate{gio}{2018-10-04}\DTMusedate{gio}.
workout bike
laborashore

festa exploit: ho comnque sonno non ho voglia di progettare\keyword{quando ho voglia di progettare?}

\item \DTMsavedate{ven}{2018-10-05}\DTMusedate{ven}.
cio\'e non mi sveglio comunque prima delle 10.20: non ho obiettivo solo fatica azioni; arrivare al polo per pensare a sistemi planetari
rabbia/vergogna dopo incontro personaggio fantastico
faccio workout L-sit senza coscienza motivo
impulso distruggere dopo telefono madre
confusione/sonno post birra-pizza

\item \DTMsavedate{sab}{2018-10-06}\DTMusedate{sab}.
\keyword{mi sento male}: tachicardia/palpitazione/in bicicletta legati a asperit\'a terreno - momento affanno; condizione confusione fatica; Sonno incontrollabile dopo pranzo.

condizione auto-narrazione
\item \DTMsavedate{dom}{2018-10-07}\DTMusedate{dom}.
sogno: presenza ostile a ruffolo // me che non mi riesce di svegliarmi
sono le 7: nessun progetto solo narrazione di dormire ancora


\item \DTMsavedate{lun}{2018-10-08}\DTMusedate{lun}.
Umore: mattina, fame, studio (?), impulso workout, sonno
Condizione: sonno vs necessit\'a, essere me aggrappandosi alle parole, studio (adesso che devo fare?), mancanza di concretezza (fantasie impulso riflesso incontri),
angoscia, paralisi incontri

\item \DTMsavedate{mar}{2018-10-09}\DTMusedate{mar}.
come ieri

\item \DTMsavedate{mer}{2018-10-10}\DTMusedate{mer}.
come ieri ma guardo dimarted\'i

\item \DTMsavedate{gio}{2018-10-11}\DTMusedate{gio}.
9.30: constantini - Esperimento di M.me Wu; \keyword{essere me concreto}: impulso chiedere del particle data book. pizza 

\item \DTMsavedate{ven}{2018-10-12}\DTMusedate{ven}.

\item \DTMsavedate{sab}{2018-10-13}\DTMusedate{sab}.

\item \DTMsavedate{dom}{2018-10-14}\DTMusedate{dom}.

interazione madre - tempo vuoto

\item \DTMsavedate{lun}{2018-10-15}\DTMusedate{lun}.

\item \DTMsavedate{mar}{2018-10-16}\DTMusedate{mar}.
non riesco a svegliarmi come non riesco ad attaccare/essere me: \keyword{perch\'e non conosco concretezza: paura, abitudine, condizione}.

rabbia: cerco di costruire progetto concreto, sovrastato da impulsi e da mio essere abitudine/soddisfazione

babbo a ruffolo: paralisi, impulso-bias paura silenzio
verso pisa mi sento quasi male dal sonno

\item \DTMsavedate{mer}{2018-10-17}\DTMusedate{mer}.

attacchi di sonno
difficolt\'a mettere a fuoco la concretezza, sono i miei impulsi

\item \DTMsavedate{gio}{2018-10-18}\DTMusedate{gio}.
mi sveglio verso le 7: \'e troppo presto - la mattina sono nella mia condizione concreta: rinuncia paura fatica pigrizia - \keyword{non ho coscienza del passato} e le \keyword{mie intenzioni non hanno concretezza}
(chiedere del pdb: \keyword{come attirare l'attenzione?})

\item \DTMsavedate{ven}{2018-10-19}\DTMusedate{ven}.
come ho affrontato la fatica di alzarmi? \keyword{essere me - fatica}. Come ho affrontato la concretezza della fatica: \keyword{memoria concreta della capitalit\'a}. Coscienza me: \keyword{causa dolore sveglia mattina?}

\item \DTMsavedate{sab}{2018-10-20}\DTMusedate{sab}.
sveglio 10.30 - 10.40 bike: prototipo del fare le cose perch\'e non so cosa fare per essere me - \keyword{workout bike: tachicardia affanno, manca respiro vibrazioni}.
Dopo pranzo: rabbia/forte sonnolenza
condizione non loquor - come dare una brutta notizia al babbo  - frastornato/impotente mentre esco da solo al sabato sera

\item \DTMsavedate{dom}{2018-10-21}\DTMusedate{dom}.
cosa succede quando sento la sveglia gi\'a tardi ma non ho intenzione di svegliarmi; \keyword{tempo mattina}: mangiare dormire ancora - \keyword{condizione sonno}: a cosa serve questo tempo.
Mi metto a studiare senza concretezza: cosa sono questi spettri?

Relazione-umore ragazza di bologna che si mette a parlare con altro tizio
\keyword{fantasie sessuali}: concretezza vs confusione

\item \DTMsavedate{lun}{2018-10-22}\DTMusedate{lun}.
Ho avuto sonno fino a che non sono arrivato al parco per ginnastica - angoscia loquor - impulso rabbia - coazione ascoltare-pensiero parola.
dormo: 4-10.30, continuo a essere nel dormiveglia finch\'e non mi lavo il viso.
cerco diffraction grating e continuo dorg.sh

\item \DTMsavedate{mar}{2018-10-23}\DTMusedate{mar}.
mi sveglio alle 7 ma il sonno mi permette di pensare solo a dormire: non cerco/privato
seguire lezione punzi: seguo (\keyword{seguire-ascoltare}) abbastanza bene.
studio ma sono attesa birra-pranzo: non riesco a perseguire un obiettivo \keyword{abitudine-inabilit\'a}
pomeriggio: fits-sega-cacca-caf\'e-fits with python
\keyword{doccia al cus}: memoria quasi cosciente stato d'animo doccia al cus.
insoddisfazione per qualcosa nel modo di pensare ...

\item \DTMsavedate{mer}{2018-10-24}\DTMusedate{mer}.

mi sveglio alle 8.30: sonno febbrile, fatica a parlare: indecisione-confusione-dolore (\keyword{bias madre}) e ciclo rabbia-paura,
fatica/narrazione ilare durante workout

\item \DTMsavedate{gio}{2018-10-25}\DTMusedate{gio}.
non ricordo: sicuramente mi sono svegliato verso le 10.20 - \keyword{rabbia impotente}: coscienza dell'impietoso confronto tra ''come io sono me'' e ''completezza de met\'a mia classe \'e a Milano''

18.40 pisolino, workout L-sit, mensa, impulso tikz esponenziale babbo: impulso che diventa distrazione-confusione, poi \keyword{sonno malato}.

\item \DTMsavedate{ven}{2018-10-26}\DTMusedate{ven}.

bike: mi sveglio con essere me fatica-non so fare niente, affanno nella salita e coazione pensiero-parole impulso quando finisce
-IF: signorelli, leggere particelle, angoscia come necessit\'a e impossibilit\'a-paralisi
-gioco di specchi e imbarazzo saluto
-ASD: seguire impulso sguardo 

\item \DTMsavedate{sab}{2018-10-27}\DTMusedate{sab}.

mattina bias madre: paura andare all'asilo e ricerca consolazione -  il \keyword{passato estraneo}- la soddisfazione di essere tornato dalla bicicletta

mi faccio assorbire da cose irrilevanti

sono abitudine senza coscienza del passato ma angosciato

\item \DTMsavedate{dom}{2018-10-28}\DTMusedate{dom}.
mi sveglio tardi: 7.20 - 10.20

stato d'animo debug debian-wifi

cerco di condensare stato d'animo che mi ha portato a interiorizza re inferiorit\'a

\item \DTMsavedate{lun}{2018-10-29}\DTMusedate{lun}.
ho solo un accenno di alzarmi poi tutto ritorna confuso come ...
corsa sui sassi in salita: affanno 30 confusione; dopo colazione.
angoscia wpasupplicant verso shore: interazioni superflue - non ho a portata di mano le mie armi

workout trazioni: fuggo prima di fare uppercut destro (distributore); doccia birra pizza caf\'e: confusione tachicardia caldo sonno

\item \DTMsavedate{mar}{2018-10-30}\DTMusedate{mar}.

\keyword{parlare toglie forza prontezza alle mie azioni/essere me}: narrazione ''residua'' (\keyword{consolazione}); \keyword{mi sento male}: la presenza di due tizii al kebabbaro2birra mi mette nella condizione impotenza/relazione da condizione di inferiorit\'a/confusione/impulso fuga-coazione (\keyword{mi sento male: impulso fuga-coazione-condizione confusione soffocamento})

\item \DTMsavedate{mer}{2018-10-31}\DTMusedate{mer}.

cosa significa questa sensazione: \keyword{ricerca concretezza}.

\keyword{sgomento concretezza impotenza}: halloween-terroni e cagne liceali

umore furente

\item \DTMsavedate{gio}{2018-11-01}\DTMusedate{gio}.

mattina \keyword{condizione non essere}, \keyword{coazione vs concretezza}: workout bike, sono lento ma adesso vado a mensa

pacinotti lentezza programmazione sonno loquor impacciato: adesso c'\'e ombra riapro avvolgibile

come incomincio ad addormentarmi?

\item \DTMsavedate{ven}{2018-11-02}\DTMusedate{ven}.

sveglio tardi workout bike senza concretezza pioggia confusione paura \keyword{bias condizione noia sonno incosciente}

\keyword{umore}: non ho obiettivo concreto ma umori; ritorno a casa/ abitudini-cose da guardare.

stanchezza/sonno

\item \DTMsavedate{sab}{2018-11-03}\DTMusedate{sab}.

mi addormento e mi non ho avuto motivo di svegliarmi \keyword{non so cosa fare/ho paura di fare qualcosa}; bike-birra-essere per aspettare(\keyword{uso tempo interno}); pranzo-babbo-spesa-cena; pulisco pavimenti.
\keyword{progetto}: come/se progettare?

\item \DTMsavedate{dom}{2018-11-04}\DTMusedate{dom}.

bike-\keyword{tempo interno}: coazione verso cibo/sonno/abitudine

carpineto-pranzo: manca connessione
\keyword{madre}: interazione/stato d'animo-confusione, parola inutile.
dopo cena pulire e shore.

\item \DTMsavedate{lun}{2018-11-05}\DTMusedate{lun}.

bike, 

\keyword{panico fuga}: dopo vulsigro condizione senza motivo, mi dimentico l'ingresso per la conad (condizione irrilevanza??)

soddisfazione/coazione pacchi ordinati

\item \DTMsavedate{mar}{2018-11-06}\DTMusedate{mar}.

addominali prima di colazione alle 11.30 \keyword{capitalit\'a progetto concreto}: resisto impulso mangiare ma non ho progetti per svegliarmi

mi ''siedo'' mentalmente a guardare dimartedi/maratonamentana

mi st\'o addormentando al volante

\item \DTMsavedate{mer}{2018-11-07}\DTMusedate{mer}.

\keyword{umore}: sonno-rabbia memoria-implso non loquor- il tutto diventa narrazione ilare \keyword{la maggior parte del tempo non sono me}

autonarrazione: conferma-soddisfazione \keyword{dall'esterno}

\item \DTMsavedate{gio}{2018-11-08}\DTMusedate{gio}.
sveglia: IF solo un'ora mi sveglio alle 11: \keyword{dovrei/abitudine vs coscienza capitalit\'a}.
corsa: 150, 1 min di tachicardia e tosse asmatica

\keyword{come essere me?}, \keyword{bisogno}: istanti di attesa in cui cerco di stare calmo: posizione, cosa faccio, dovrei o ...
post: assorbito in narrazione esterna, come la mattina prima di svegliarmi (o finch\'e non mi lavo il viso)

analisi condizione shore-stallo-domanda per comprendere perch\'e il pi\'u delle volte non sono me

\item \DTMsavedate{ven}{2018-11-09}\DTMusedate{ven}.

alle 12 non vado in bike ... corsa confusione circa a inizio salita tosse asmatica dopo corsa

signorelli/punzi ammiccano; ragazza veneto-siciliana: ricordo paralisi - 
workout: trazioni, rabbia fatica confusione stanchezza

\keyword{sonno-auto rassicurazione}: dimentico cosa mi fa paura della realt\'a

\item \DTMsavedate{sab}{2018-11-10}\DTMusedate{sab}.

workout bike e poi mi rilasso: buonasera alla gente in mezzo di strada al ritorno dal monte carrara

pisolino 18.20-18.40

\item \DTMsavedate{dom}{2018-11-11}\DTMusedate{dom}.

paralisi/?? ragazzi che parlano di ieri sera (hanno scopato?)

\item \DTMsavedate{lun}{2018-11-12}\DTMusedate{lun}.

mi sveglio per spengere la sveglia: intuizione che posso restare a dormire a cosa \'e dovuta? Come cerco di essere me? Umore: dipendenza-frustrazione-rabbia.

\keyword{ripetere}: non mi concentro su obiettivo, seminario beppi-colombo - ascoltare califano, shore, tentare di salutare scilla.

\keyword{sforzo o autocoscienza?}: ascoltare vs essere me

workout situp:

sforzo lucidit\'a loquor minaccia: \keyword{costruire abilit\'a/nitidezza obiettivo}!!

\item \DTMsavedate{mar}{2018-11-13}\DTMusedate{mar}.

sveglia: non mi sforzo di essere me - non ho un progetto!!



\item \DTMsavedate{mer}{2018-11-14}\DTMusedate{mer}.

sveglia: cerco di pensare ma mi addormento ()

umore

seminario paoloni (panico sorprese): 

mi chiedo a cosa mi serva il dolore?
e poi non riesco a pensare dal sonno (dopo aver guardato, ascoltato, ...)

\item \DTMsavedate{gio}{2018-11-15}\DTMusedate{gio}.

\keyword{essere-abitudine mattina}: essere come mangiare? non voglio smettere di mangiare o ho la nausea??
in ritardo di un'ora per  signorelli; non ho presente le priorit\'a - \keyword{come progettare concretamente??}.

workout addominali: tento di realizzare che \keyword{sono solo}: costruire oltre dolore/abitudine - nuove abitudini

mensa/lezione: impulso loquor come protagonismo - \keyword{domande senza pensiero analisi}

\item \DTMsavedate{ven}{2018-11-16}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: organizzare/come spreco tempo interno?/pensiero loquor come falsa memoria-capitalit\'a concretezza.

\keyword{non coscienza della concretezza}: uggia-abitudine-pensiero loquor; \keyword{concretezza-me}: sonno-loquor ''sfasato''.

workout bike 1.02h - freddo, conto tornanti, non ascolto navigatore, prospettiva di finire il prima possibile - condizione \keyword{stanchezza irrealt\'a abitudine}

fedez-canzone-insicurezza barista che parla con sicurezza \keyword{confusione insicurezza}

\keyword{Come essere me??}: Come progettare nella concretezza??

insicurezza-frustrazione-impotenza: non ho capito come prepararmi!

\item \DTMsavedate{sab}{2018-11-17}\DTMusedate{sab}.
\keyword{pensieri giorno dopo}: alzarsi presto? stare bene-come?-ordinare appunti

continuo a spengere la sveglia senza svegliarmi

coscienza me uscendo dal sonno ed entrando nella rabbia in macchina verso mensa \keyword{essere me - umore}

confusione-paralisi da Tezenis: uggia noia sonno - narcolessia

il freddo mi impedisce di parlare, parlare impacciato mi manda in confusione: \keyword{sabato-pizza vettovaglie}

\item \DTMsavedate{dom}{2018-11-18}\DTMusedate{dom}.

\keyword{loquor nonna ida}: impulso-bisogno - perch\'e?

workout interazioni: 

freddo/mi sento male: ipotesi congestion? pressione 125-70

pizza-vettovaglie: ipotesi combattimento \workout{capitalit\'a progetto/concretezza}

dopo cena ho voglia di perder tempo: keyword{non riesco ad andare oltre analisi me con pensiero loquor}

non ho voglia di scrivere altro

\item \DTMsavedate{lun}{2018-11-19}\DTMusedate{lun}.
\keyword{pensieri per giorno dopo}: svegliarsi in tempo per correre (senza gi\'a averne voglia), ricordarsi della visita alle 14, rimettersi in pari di astro proc. Nessun progetto per pensiero!

\keyword{problema col fare le cose per se}: mi alzo alle 11.30

\keyword{umore}: visita medicina sportiva punto focale di quello che succede dopo le 14.00 fino a 19.30/ intensit\'a con cui seguo shore.

\keyword{capitalit\'a ripetere}: intuisco il bisogno di preparare le azioni, non essere impulsi-abitudine.

coazione workout: ''oggi salto'' come riempire il vuoto??

dopo cena ho sonno finch\'e non mangio la pera (niente caf\'e).

\item \DTMsavedate{mar}{2018-11-20}\DTMusedate{mar}.
\keyword{pensieri per giorno dopo}: obiettivazione rotonda, alzarsi in realt\'a: correre prima di colazione. Analisi situazione shore.

Alle dieci di mattina per corsa: \keyword{affanno} come salire le scale, \keyword{allergia} dopo 10 minuti (tosse asmatica circa 30 min).

Chiedo a Bolognesi di accendere la luce ...
Dopo le carote comincio ad avere bruciore di stomaco/sonnolenza-noia dopo pranzo.
Pranzo/cena: mangiare come rifugio - subisco nel punto debole senza aver preparato difesa: paralisi-impotenza.
telefono mamma/babbo: babbo che non capisce/madreche non ascolta - 
dopo cena e caf\'e non ricordo cosa \'e meglio studiare: \keyword{in balia delle abitudini/dipendenze}.

\item \DTMsavedate{mer}{2018-11-21}\DTMusedate{mer}.
\keyword{pensieri per giorno dopo}: svegliarsi per prendere coscienza della concretezza, organizzare studio. Organizzare Livorno.

\keyword{mi devo svegliare}: condizione me: pensiero parole -\keyword{sforzo intuizione} (come tick girare occhi).

Non ho fatto niente per me oltre seguire morello, lavarmi il viso prendere caf\'e e mangiare carota (assorbito da bash e splitter)

\keyword{umore}: impulsi rabbia vs narrazione aconcreta.
coop-livorno: crema giorno-notte, rapporto utilit\'a/tempo??, \keyword{non mi preparo per azione}, dopo una birra lunga loquor paralizzato mentre provo la penna e inizio loquor con ''inceppamento''
sensaziopne insicurezza/paralisi al negozio vestiti

\item \DTMsavedate{gio}{2018-11-22}\DTMusedate{gio}.
\keyword{pensieri per giorno dopo}: \keyword{relazioni oltre me}: sonno, essere loquor abitudine, condizione impotenza/inferiorit\'a. Progetto-esami gennaio? Progetto Shore? Doccia?

Soddisfazione/coazione/abitudine: spengere la sveglia, colazione, caf\'e, birretta, mensa,  caf\'e, banana, workout, mensa, caf\'e, andare a dormire.

Confusione me: impulso loquor (shore, pomi mensa inservienti, )

Convenienza per le cose: non arrivare in ritardo a RG, workout per stare bene, svegliarmi per non perdere IF, correre per stare bene la mattina

\item \DTMsavedate{ven}{2018-11-23}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: \keyword{relazioni oltre me}: sonno, essere loquor abitudine, condizione impotenza/inferiorit\'a. Progetto-esami gennaio? Progetto Shore? Doccia?

Soddisfazione/coazione/abitudine: colazione, prendere pdb, 

Confusione me (non so cosa fare):distro probabilit\'a-IMF, seguire ASD e ad un certo punto non capire

Spreco tempo interno (hhmm per\'o!, mi rilasso perch\'e mi ha sorriso ...): impulsi confusione post birra, sonno post pranzo/noia/afflizione-impotenza

Convenienza per le cose: pdb, guardare ragazze, 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): ciclo rabbia/noia (un po' inutile)

\item \DTMsavedate{sab}{2018-11-24}\DTMusedate{sab}.

Soddisfazione/coazione/abitudine: guardare tv, mangiare, birra, dormire, sega

Confusione me: non ho progetti per essere me

Convenienza per le cose: 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): non ho coscienza ma mi distraggono le fantasie

\item \DTMsavedate{dom}{2018-11-25}\DTMusedate{dom}.

Soddisfazione/coazione/abitudine: pranzo, parma, tentativi boot macbookpro, cioccolatabirracaf\'e, sega prima di dormire al caldo

Confusione me: svegliarsi alle 11.13 con lasveglia che suona da ore, paralisi quando mamma apre la porta, non riesco a pensare ad altro mentre tento di bootare il macbookpro, parlare con mamma (atteggiamento insofferenza babbo): \keyword{bias babbo: noia, egocentrismo, mancanza di coscienza-personalit\'a}

Convenienza per le cose: metto via macbookpro, ricerca condizione urgenza per obiettivo

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): scrivere a Shore.

\item \DTMsavedate{lun}{2018-11-26}\DTMusedate{lun}.

Soddisfazione/coazione/abitudine: incoscienza sveglia/veglia incosciente

Confusione me: abitudine pensare loquor \keyword{coscienza concretezza azione}, mi addormento dopo essermi pulito il cazzo, condizione di non riuscire a svegliarsi

Convenienza per le cose: studio un po' dopo aver guardato qualche asta, ma poi non ho tempo

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): capitalit\'a sforzo separare interazione/essere me,

\item \DTMsavedate{mar}{2018-11-27}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: capire me/necessit\'a condizione concretezza. Scelta medico. workout concretezza uniscience (shore (SSP e osservazioni), ads/IF per gennaio, seminario PPS, appunti di fine settembre(28s-4ott)). coscienza me per abdominal assoult, capitalit\'a costruzione futuro: \keyword{perch\'e non so cosa fare?}.

Soddisfazione/coazione/abitudine: caf\'e, video, ebay, perdere tempo con babbo

Confusione me: arriva mamma mentre finisco caf\'e- disaddattato relazioni normali, dolore quando se ne va

Convenienza per le cose: implso studiare IF/ASD/ astro: simulazione e analisi dati; sto mangiando troppo.

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): 

\item \DTMsavedate{mer}{2018-11-28}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: come andare altro ciclo umore: (sonno-concentrazione-angoscia-rabbia), capitalit\'a workout mi-sento-male/veglia-assonnata/sonno. Memomoria e motivazione!

Soddisfazione/coazione/abitudine: non alzarsi/dormire/\keyword{continuare nella condizione sognante}

Confusione me/mi sento male: sveglia e corsa al passo dante (mentre mi sveglio intuisco il vuoto per la mancanza di qualcosa di indefinito: il tempo passato a dormire \'e pi\'u di quello passato a ''pensare''; affanno tachicardia che \'e quasi bruciore di gola, pulsazioni brontolii nella parte superiore del tronco), interazioni gabbiotto zaiani (non mi sono preparato a interazioni), stanchezza/freddo post workout (non riesco a pensare a obettivo concreto, assorbito narrazione), agitazione/mal di stomaco incontrollato seminario GAIA/ paura confusione dover parlare in inglese di SOS; domanda a shore: non riesco a trovare condizione giusta.

Convenienza per le cose: scopare scilla, fare finta di guardare in giro, 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): angoscia sposta mio atteggiamento verso interazione doppiezza

\item \DTMsavedate{gio}{2018-11-29}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: svegliarsi per concretezza obiettivo, essenza shore, concretezza studio, ...

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me: mi sveglio dopo aver mangiato la carota (\keyword{problema assenza obiettivi}), mi fermo alla rabbia quando ricordo, mangiare dopo workout e birra mi mette in condizione sonnolenza/stanchezza

Convenienza per le cose: non riesco a pensare concretamente studio IF/ASD per gennaio, rammarico non IF, ricerca interazione fica/umore

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): condizione ascolto lezione/condizione interazione femmine impotente.

\item \DTMsavedate{ven}{2018-11-30}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: pensare alle criticit\'a- angoscia sonno pensiero loquor abitudine, workout capitalit\'a, consolidare essere me come ricerca coscienza condizione limite

Soddisfazione/coazione/abitudine: dopo lo stupro mi sono adagiato nel sonno.

Confusione me/ mi sento male: sonnolenza post-cena e caf\'e - mi devo ricordare che \'e inutile empatia-commozione-dipendenza nelle interazioni, gli impulsi diventano pensieri confusi, mi sveglio alle 7.36 senza sonno poi alle 11.20 decido di non andare in bike, corsetta freddo tosse ascoltare ragazzi a mensa, forti e dopo un po' mi manca l'aria, rabbia senza strumenti per il puzzo di fumo, impulso agitazione attacco manifesti

Convenienza per le cose: mi sforzo di rendere la memoria delle interazioni sterile

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): aspetta devo prendere l'olio

\item \DTMsavedate{sab}{2018-12-01}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: ho preso un caf\'e prima di cena come se gi\'a dormissi anzi ho iniziato a sentirmi male dopo che ho mangiato le carote; ho perso una giornata cercando come passare argomenti opzionali in latex ...:

Confusione me: impulso abitudine mensa, mancanza di stimolo-obiettivo, sentire/pensare impotenza noia rabbia

Convenienza per le cose: impulso accontentarsi impulso - soddisfazione 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): non riesco andare oltre frustrazione impotenza: mi manca la forza non riesco a parlare

\item \DTMsavedate{dom}{2018-12-02}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: relazione sonno-obiettivo concretezza-umore; (parma a 12.30); ricerca coscienza

Soddisfazione/coazione/abitudine: la sveglia ha cominciato a suonare 8.45 mi sono alzato a 12 - la differenza tra la prima volta che rimando la sveglia e quando mi vesto per workout bike al freddo? - mangio bevo birra (a mensa mi sento sono impulso incazzato scontroso) faccio spesa e alle 18.00 in aula afosa mi prende sonno incontenibile; nostangia passato quando ero giovane (capitalit\'a coscienza me)

Confusione me: il sonno prende il sopravvento e la frustrazione/stanchezza

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): non riesco a chiarire quello che ho subito - 

\item \DTMsavedate{lun}{2018-12-03}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: inizio da domani a ridurre i caf\'e, ascoltare shore imbambolato come assonnato, mangiare

Confusione me: non riesco a fare workout concentrandomi sulla conretezza di quello che succede, la mattina non mi sveglio fino alle 13: se facessi prove random otterrei qualcosa

Convenienza per le cose: studiare per non decadere/ programmare per correggere cattive abitudini

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mar}{2018-12-04}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ridurre a 2 caf\'e, trovare motivo cosciente per svegliarsi alle 7.30, shore observative,

Soddisfazione/coazione/abitudine: angoscia paralisi interazioni osservazione, esempio \keyword{impotenza/attesa/stallo}, 

Confusione me: momento impulso prendere zaione, \keyword{essere me non libero/ dipendenza/ inferiorit\'a}

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mer}{2018-12-05}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: alle 8.20 per asd

Soddisfazione/coazione/abitudine/mi sento male: coazione latex, sonno verso le 17.55 dopo caf\'e, come leggere articolo limes?, umore/impreparazione interazione mensa

Confusione me: concentrazione studio, 

Convenienza per le cose: mi sneto in colpa per non chiamare genitori?

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{gio}{2018-12-06}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: mattina svegliarsi capitalit\'a coscienza (stato d'animo)

Soddisfazione/coazione/abitudine: eccitazione-coazione e fatica-sonnolenza (quando penso a descrvermi non riesco a pensare

Confusione me:
mi sveglio e mi riaddormento, alle 10 sono scrglio ma cerco eccitazione sessuale mi fa dimenticare asta e poi dormo fino a 12: \keyword{condizione sonno me} essere me loquor rabbia impotente lentezza riflessi insofferenza altro
non ho con me convenienza, ascoltare shore?
non so che fare senza narrazione esterna
Convenienza per le cose: 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{ven}{2018-12-07}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:workout umore mattina e confusione post pasty, capitalit\'a riconoscere essere me

Soddisfazione/coazione/abitudine:

Confusione me/mi sento male: mi sento svenire da decathlon (meglio dopo essermi levato felpa), mal di testa/stanchezza partendo da biblioteca verso decathlon, impulso rabbia/confusione ingresso superstrada con idiota che sopraggiunge in corsia di sorpasso; confusine/mal di testa a Exploit dopo cena e doccia

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): imprevisto (le scosse hanno staccato la catena), umore ri-svegliandomi alle 11.40 come

\item \DTMsavedate{sab}{2018-12-08}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: tempo me e analisi

Soddisfazione/coazione/abitudine: dormo dopo sega fino alle 12,

Confusione me/ mi sento male: soddisfazione immaginaria-autonarrazione, impulsi ascolto napoletano-psicologa

Convenienza per le cose: interazione cripto ironica con fratello maestro: quasi-stallo saluto, non ho coscienza di come spreco il tempo interno quando studio

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{dom}{2018-12-09}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: urgenza svegliarsi entro 9, workout concentrazione studio multi disciplinare

Soddisfazione/coazione/abitudine: bike dopo 12.50, salto pranzo, mentre guardo parma non riesco a trovare voglia di leggere/studiare

Confusione me: memoria smarrimento/rabbia impotenza esclusione, condizione mattina \keyword{niente da fare},

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): sarebbe stato opportuno un serio piano di fuga

\item \DTMsavedate{lun}{2018-12-10}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: urgenza svegliarsi entro 8, workout concentrazione studio multi disciplinare, workout capitalit\'a: ?!?!

Soddisfazione/coazione/abitudine: mi sveglio alle 11.05 oppresso da fatigue/stanchezza, cerco di sfruttare intuizione di oppressione(auto) quindi mi sforzo di descrivere la condizione e cercare, non mi soddisfa lo studio prima di pranzo (non riesco a svilupapre pensieri distinguendo i varii livelli: urgenza/capitalit\'a)

Confusione me: buongiorno appena svegliato vigili urbani, quindi perch\'e svegliarsi? (condizione \keyword{lavita \'e meravigliosa}), parlare con shore mentre seguo asta (incertezza sul ruolo da giocare), ridere situazione me-shore, confusione post-cena: incapacit\'a di concentrarmi angoscia inferiorit\'a che diventano \keyword{fuga nella narrazione immaginaria}

Convenienza per le cose: mi sono ri-svegliato alle 11 di \keyword{umore stanco}, workout descrizione condizione (svegliato da vigili urbani, \workout{ricerca umore/essere me capace di regire} senza sprecare dolore ad ogni stimolo

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): intenzione dettata da \keyword{umore ondivago}.

\item \DTMsavedate{mar}{2018-12-11}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: riprendere workout ieri sveglia: capitalit\'a descrizione e sforzo neutralizzare impulsi fatica

Soddisfazione/coazione/abitudine: sveglia verso 11.30 ..., senza caf\'e ho sonno, studio senza meta,

Confusione me: rimasto solo cn shore (agitazione, difficolt\'a a deglutire) - pensiero senza concretezza

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): interfaccia loquor/rabbia impotente

\item \DTMsavedate{mer}{2018-12-12}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: evitare colazione prima di corsa, svegliarsi, etc - workout multitasking senza confusione (progetto) -  

Soddisfazione/coazione/abitudine: \keyword{Distrazione}: le abitudini/coazione/impulsi mi distraggono da obiettivo me. Coazione mal di stomaco/impotenza giorgio che fuma, furore/pianto ''leccami tutta''

Confusione me: condizione da \keyword{groppo in gola}; condizione rabbia impotente che diventa agitazzione lezione/passera; agisco di impulso senza memoria.

Convenienza per le cose: \keyword{umore rabbioso}, stesso giro di idee (fenoglio, roba, risarcimento, rabbia, impotenza, ferocia); esame ASD/ ultima lezione

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): chiedere perch\'e la porta \'e chiusa alla vecchia portinaia.

\item \DTMsavedate{gio}{2018-12-13}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: per andare oltre umore.mattina sarebbe necessaria determinazione di alzarsi \workout{\'e mancato lo stimolo di andare oltre la fatica}: ancora non ho costruito possibilit\'a concreta della scelta; ricerca abitudine fibonaci/mensa mentre ogni tanto mi spero adagiato in questa pigrizia;

Confusione me/mi sento male: ascoltare shore, mensa post fitness: condizione pensiero impulso loquor, impaccio; speranza che quella dietro sia marta; \keyword{tempo per capitalit\'a}: dopo fitness L-sit sonnolenza/fatica/distrazione: umore per cui \keyword{ho voglia solo di dormire}, condizione rafreddore stanchezza dopo pranzo/workout bike: spreco tempo interno per \keyword{attesa pensiero come impulso}, \keyword{impreparazione}.

Convenienza per le cose: 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): concretezza azione e fuga

\item \DTMsavedate{ven}{2018-12-14}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: preparare incontro femmina, sveglia bike, studio non frustrante ma determinato, essere me come concretezza nel mondo

Soddisfazione/coazione/abitudine: mattina \keyword{paralisi pensiero}, ho continuato a dormire fino alle 12, vado a cagare ancora addormentato;

Confusione me/ mi sento male: \keyword{dormire o vivere?}; \keyword{stallo incontro femmina} (essere me come impulso o come costruzione); assalito dal sonno non riesco a pensare/desiderare

Convenienza per le cose: 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): 

\item \DTMsavedate{sab}{2018-12-15}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: \keyword{fare convalescenza}

Soddisfazione/coazione/abitudine: prima mangio poi mi sento assonnato/confuso

Confusione me/ mi sento male: mi sveglio tardi e faccio workout bike senza spirito; come interagire con babbo che viene a ruffolo, mi sento confuso dopo aver mangiato pomi e cioccolata: birra+influenza ...

Convenienza per le cose: spesa, shopping online, lavatrici

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{dom}{2018-12-16}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: dormire fino alle 11 e mettere in fila cose prima di abdominal assoult: confusione affanno e \keyword{essere me ilare/incosciente}, decido di non andare in bike mentre non mi viene in mente di fare altro che gurdare video su youtube ... finisco pranzo alle 16.10 concentrato su partita persa dal parma e a stento inizio ASD, alle 18 arriva babbo e agnese con formaggio; essere me confusione per interazione durante masturbazione; impulso interazione padre dopo cena con somma di distribuzioni

Confusione me/ mi sento male: non so perch\'e mi voglio svegliare; workout trazioni/punch bag alle 22: dopo cena non riesco a rimanere sveglio.

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): 

\item \DTMsavedate{lun}{2018-12-17}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine:

Confusione me/ mi sento male: condizione che non mi permette di svegliarmi \'e la stessa che mi paralizza nelle interazioni? \keyword{vergogna}

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mar}{2018-12-18}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: workout capitalit\'a-obiettivi: concentrazione, essere me, tono muscolare, determinazione, ...

Soddisfazione/coazione/abitudine: come interagire con madre: interagisco come babbo (\keyword{interagire buffonescamente}, \keyword{stallo loquor})

Confusione me/ mi sento male: 

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mer}{2018-12-19}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: workout capitalit\'a-obiettivi: concentrazione, essere me, tono muscolare, determinazione, ...

Soddisfazione/coazione/abitudine:

Confusione me/ mi sento male: mi aadormento 20 min sul divano fino alle 7.40, non riesco a essere altro che dormire - dormo fino alle 11 e resto addormentato fino a dopo pranzo.

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{gio}{2018-12-20}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ...

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me/ mi sento male: \keyword{condizione sonno abitudine} decido di svewgliarmi alle 10.30 - \keyword{coazione pensiero} insofferenza pensiero loquor insopportabile distrazione da obiettivo (\keyword{bias genitori}, \workout{pensieri loquor che penso}); keyword{condizione con mamma} 

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{ven}{2018-12-21}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: .

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me/ mi sento male: pensiero parola invasivo la matina dopo pranzo, dopo cena; \keyword{sensazione/condizione panico/coazione} impulso cercare materiale coibentazione, attivazione tim $100\%$, stallo centralinista tim scortese - \keyword{reazione alla realt\'a} (come interpretare?)

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{sab}{2018-12-22}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ?

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me/ mi sento male: mi dimentico cosa voglio fare e piuttosto mi accontento di dormire - che poi mi sveglio alle 9 ed ho solo \keyword{voglia di dormire}

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{dom}{2018-12-23}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: pranzo madre \keyword{insofferenza ascoltare madre}

Confusione me/ mi sento male: incomincio ad avere sonno dopo qualche minuto che studio e a rimandare a domattina; umore dopo negozio tim come se avessi preso uno schiaffo

Convenienza per le cose: \keyword{narrazione egotistico/solipsistica} o rabbia angoscia (\keyword{non dormire per rabbia angoscia}), astrazione artistica dei 5 libri: la fatica di pensare \'e uno scoglio insormontabile

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{lun}{2018-12-24}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: -

Soddisfazione/coazione/abitudine: dormire ancora, telefono mama andando di impulso (\keyword{loquor abitudine}), \keyword{non riesco a concretizzare intenzione} di pensare a me mentre vado alle badesse da BRT; mi addormento sul divano: debolezza intenzione

Confusione me/ mi sento male: claustrofobia-frustrazione incontri

Convenienza per le cose: la caduta mi fa sentire il dolore \keyword{nascondersi o prepararsi}

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mar}{2018-12-25}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ??

Soddisfazione/coazione/abitudine: mangiare e bere/rabbia incontri e atteggiamento madre/sessualit\'a frustrata e impreparazione confronto \keyword{ciclo umore}

Confusione me/ mi sento male: ritorno a casa \keyword{scacco studio}

Convenienza per le cose: ads/if multilibro

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): sforzo concretezza da rabbia impotente/dolore

\item \DTMsavedate{mer}{2018-12-26}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: 

Soddisfazione/coazione/abitudine: non mi sveglio finch\'e non ho di meglio da fare, faccio colazione in zombi mode etc, monto bike e ritorno tardi. Condizionato da impulsi

Confusione me/ mi sento male: umore madre che va via, 

Convenienza per le cose: studio prima di avere sonno perch\'e non ho coscienza del progetto

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{gio}{2018-12-27}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: rompere muro asd, progetto mama

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me/ mi sento male:

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{ven}{2018-12-28}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: 

Soddisfazione/coazione/abitudine: non riesco a ricordare quello che mi serve ricordare: nessun progetto/concretezza; \keyword{umore}: guardare/ascoltare/mangiare/bere, impulso dolore rabbia/pensiero loquor confusione sonno/genitori insofferenza attesa/ 

Confusione me/ mi sento male: mi sveglio alle 7 dal divano: mangio/non mangio? torno a dormire fino alle 11; \keyword{angoscia esami unipi}: , \keyword{cosa sto facendo ora?} \keyword{perch\'e non riesco a essere me?} A cosa mi serve ascoltare? Criticit\'a previsione: \keyword{le scosse hanno allentato viti freno anteriore}

Convenienza per le cose: angoscia esami/cosa mangiare/progetto ruffolo

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): oscillazione umore vs concretezza

\item \DTMsavedate{sab}{2018-12-29}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ??.

Soddisfazione/coazione/abitudine: raccontore quello che ho fatto come elenco

Confusione me/ mi sento male: incertezza andando a fare compere: cerco di controllare sensazione confusione/ansia (soprattutto a feltrinelli); dopo doccia e andando alla peruzza mi sento confuso; impulso compagnia annalisa-paolo;

Convenienza per le cose: 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{dom}{2018-12-30}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: volont\'a ASD/IF, concretezza tempo

Soddisfazione/coazione/abitudine: abdominal assoult senza essere per obiettivo/progetto poi a mezzogiorno studio per passare tempo; agire seguendo coazione, pensare/interagire essendo impulso; passeggiata dopo pranzo essere me come mancanza possibilit\'a e mi riempo d'angoscia

Confusione me/ mi sento male: sonno non penso a obiettivo

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{lun}{2018-12-31}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: obiettivo bike

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me/ mi sento male: umore mattina \keyword{mi trascino} fino a pensiero di cosa devo comprare.
Ansia interlocutore/esprimermi: cosa dire? Intenzione per me? Angoscia-pensiero loquor-iniziamo-manca forza di volont\'a. Arrivo alla PAM imprepoarato (senza coscienza/previsione situazioni concrete); mi danno noia la fila, le ragazze che mi evitano/che non so come possedere, comportamenti diversi da abitudini me.
Cena: angoscia pre, stallo/panico che poi diventa ricerca sintonia dopo saluti calorosi, e poi l'umore relazioni non impegnative mi fa dimenticare impegno sforzo.
Post cena: si va tanto non ci facciamo un cazzo, birra esasperazione commozione

Convenienza per le cose: 

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mar}{2018-01-01}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ?

Soddisfazione/coazione/abitudine: sonno(non riesco non ce la faccio pi\'u a studiare, divano sveglia alle 7 dormo ancora, dormire fino alle 10 e poi dirigersi verso workout); \keyword{a bit real}: sono andato a letto verso le 5 e mi sveglio verso mezzogiorno; \keyword{da domani}

Confusione me/ mi sento male:

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mer}{2018-01-02}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: !??

Soddisfazione/coazione/abitudine: attesa geometra

Confusione me/ mi sento male:

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{gio}{2018-01-03}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: !!?

Soddisfazione/coazione/abitudine:

Confusione me/ mi sento male:

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{ven}{2018-01-04}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me/ mi sento male:

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{sab}{2018-01-05}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: faccio workout punch bag (21-22: condizione svogliatezza impaccio diventa confusione impulsi appenda vado in affanno, scacco doppio salto corda)

Confusione me/ mi sento male:

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{dom}{2018-01-06}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me/ mi sento male: forte mal di testa partendo da carpineto, a casa non riesco a studiare, mi metto sul divano e sopporto il mal di testa per segarmi con la spagnola

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{lun}{2018-01-07}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: spengere la sveglia ogni 10 min, deprimersi sfogliando aste.

Confusione me/ mi sento male: \keyword{Fumo che puzza di plastica bruciata: loquor confuso con babbo, impulso rabbia}. Impulsi emozioni: limes-galimberti-amore, rabbia associazione a delinquere, furto marta. 

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mar}{2018-01-08}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: trovare essere me concretezza (\keyword{come superare velo della mattina?}) Scoprire la concretezza dietro impulsi. Com'\'e che il tempo sembra stretto per fare cose che non so fare?

Soddisfazione/coazione/abitudine: il tempo di svegliarsi come in generale il \keyword{tempo per pensare \'e rimandato}

Confusione me/ mi sento male: impulso loquor babbo (aprlare sconnesso faticoso: noia irritazione trattenersi).

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): \keyword{dov\'e la ferocia??}

\item \DTMsavedate{mer}{2018-01-09}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: mama (preparativi buoni, quando comincio ad essere in ritardo mi fa freddo alle mani, mi si ammoscia il cazzo e sono tremante \keyword{''non parli''});perch\'e mama mi fai quest'angoscia? \keyword{Insicurezza da conflitto impulsi imposizione narrazione altro}; \keyword{vergogna: giudizio loquor esterno}

Confusione me/ mi sento male: mi sveglio alle 5.20 on preda a smanie di caldo/dormo fino alle 11: i progetti appaiono inconsiostenti (rabbia frustrazione mio atteggiamento incontri marta post maggio 2013). \keyword{Scivolare in bici}: inizio a scivolare nella curva a sinistra ma riesco a riprendermi mentre scivolo nella curva a destra ribaltandomi. \keyword{quale spirito workout?/ quale ferocia?}

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{gio}{2018-01-10}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}:

Soddisfazione/coazione/abitudine: mamma che ricorda di nonna rita ''portatemelo sveglio, io preferivo quando dormivi''. faccio colazione: workout vs tempo me, vince la pigrizia che poi non mi consente di pensare.

Confusione me/ mi sento male: effetto preparitivi mama su essere me: agitazione vs addormentarsi; mi addormento dopo cena quardando youtube, poi alle 01.30 finisco sul divano e alle 7.00 mi sposto a letto fino alle 10.30: continuo a spengere la sveglia fino alle 9 preso da palpitazione rabbia.


Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{ven}{2018-01-11}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ups

Soddisfazione/coazione/abitudine: pensare o fare doccia mentre c'\'e musica (essere me \'e occupato da abitudine impulsi di pensiero loquor); \keyword{interazione come elenco}: raccontare al dottore; o sono schiacciato su un'intenzione o non penso o sono angoscia

Confusione me/ mi sento male: sono tornato da bike da un po' faccio la doccia e mi scaldo (punte dei piedi  fredde e arrossate)

Convenienza per le cose: workout + lavarsi la faccia per svegliarsi

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{sab}{2018-01-12}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: potenza: cosa vuol dire fottere una donna - simbolico; coscienza capitali\'a obiettivi

Soddisfazione/coazione/abitudine: intenzione che diventa freddo tremore che diventa impulso riconscersi.

Confusione me/ mi sento male:

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): agnese che dice figo/impulso relazione agnese computer che si risolve in guardare mi sollecita memoria e impulso giustiziere

\item \DTMsavedate{dom}{2018-01-13}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: !?

Soddisfazione/coazione/abitudine: deciso che mi piaci mama: angoscia camminando da macchina a fondo, mi sento prigioniero parole babbo, penetrazione mio cazzo sua fica e i capezzoli rosa in cima alle tette, preoccupazione cazzo dritto ma moscio,

Confusione me/ mi sento male: come pensare me, come essere me: quasi impossibilit\'a di accorgersi di narrzione esterna

Convenienza per le cose: \keyword{essere me ''senza orarii''}: lentezza vs ritmo devo trovare coscienza nella fretta

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): memoria rabbia durante preparativi partenza pisa

\item \DTMsavedate{lun}{2018-01-14}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: oltre impulsi loquor

Soddisfazione/coazione/abitudine: arrivo al parcheggio prima di ginestra in coma: pensiero inutile che ricominci e si cancella; dormo fino alle 8 poi vado sul monte serra dove mi svegliano i carabinieri. Ho sonno e dormop dopo pranzo

Confusione me/ mi sento male: condizione sonno claustrofobico. Incontri: impulsi loquor (domande senza sostanza: bias babbo)

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mar}{2018-01-15}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: essere me mattina; coscienza concretezza: umore/coscienza; stallo loquor confusione

Soddisfazione/coazione/abitudine: 

Confusione me/ mi sento male: dormire verso le 18; fare workout alle 20 ma mi manca motivazione

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mer}{2018-01-16}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: .-

Soddisfazione/coazione/abitudine:

Confusione me/ mi sento male: \keyword{relazione con essere me}: non intuisco la possibilit\'a di svegliarmi/\keyword{non ho coscienza del tempo che perdo}; \keyword{interagire con estranei con gentilezza affettata del padre o coazione madre negli incontri con estranei a ''fare il compitino''}; dormire fino alle 7.20-8.20-11, umore fino a birra prima di pranzo; poi workout e riflessione a quanto senta la fatica; non riesco a pensare

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{gio}{2018-01-17}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: yu

Soddisfazione/coazione/abitudine: mi sveglio come essere impossibilit\'a di fare altre che rimanere qui; interazioni come conferma di stare bene: \keyword{subire le mancanze}; andare a mensa; studiare-studiare n biblioteca-incontrare facce. \keyword{non pensare come pensiero loquor}: narrazione? cos'altro dovrei fare? Cosa fare sotto questa pioggia? (peso giudizio)

Confusione me/ mi sento male: rovesciarsi il caf\'e sdraiandosi tenendolo in bocca (\keyword{angoscia per la mia condizione}: incapacit\'a di ragionare)

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{ven}{2018-01-18}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: umore-considerazione/giudizio altri, umore-accidenti, accidenti-giudizio; coscienza capitalit\'a progetto e di cosa vorr\'o essere

Soddisfazione/coazione/abitudine: abitudine mattina (\keyword{dormire=rinuncia-impossibilit\'a}), assenza progetto studio (appunto abitudine sonnolenza), mi \'e scappato un five contando i secondi mentre pagavo lo zio, ancora angoscia giudizio; angoscia giudizio e senso inadeguatezza dopo aver preso la chiave; umore essere me stato coscienza influenzato da soddisfazione chiave

Confusione me/ mi sento male: sono a mensa dopo workout: attimo di spaesamento-insicurezza, zuppa e prendo l'insalata ma dimentico yougurt per mia i9nsoddisfazione, stallo loquor; 

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{sab}{2018-01-19}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza capitalit\'a costanza-perseveranza progetto (\keyword{spreco tempo interno} quando sono umore)

Soddisfazione/coazione/abitudine: ripetizione azione per dovere se non altro: se non altro faccio qualcosa invece di dormire; fare qualcosa non mi permette di avere un progetto

Confusione me/ mi sento male: trazioni con fatica e quasi sentirsi svenire (simil soffiarsi il naso) facendo passetti. La mattina e l'assenza di motivo per alzarsi; confusione ascoltare passere che parlano di uomini/ragazzi che mi ignorano al tavolo

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{dom}{2018-01-20}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: concentrazione concretezza essere me: capitalit\'a condizione svegliarsi.

Soddisfazione/coazione/abitudine: stimolo fame svolte giornata: confusione post pranzo/sega; workout aspettando cena: \keyword{''aspettative vs obiettivo}

Confusione me/ mi sento male: mi sento svenire dopo pranzo/pomeriggio guardando cellulare

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{lun}{2018-01-21}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: svegliarsi alla coscienza prima possibile - coscienza capitalit\'a tempo; non concentrarsi sul dolore. OBIETTIVO

Soddisfazione/coazione/abitudine: che ore sono: 11 cazzo, non faccio corsa prima di colazione. Umore: attesa colazione, attesa caf\'e al fibonacci/(biblioteca: ); post pranzo sento lo sforzo di liberarmi dalla paralisi pensiero impulso parola

Confusione me/ mi sento male: dopèo pranzo e dopo cena mi sento stanco con cerchio alla testa; affanno durante workout: iperventilazione?, battiti: cuore arterie come movimenti intestinali

Convenienza per le cose: senso di frustrazione per lentezza studio ASD

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mar}{2018-01-22}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: il tempo per progettare/capitlit\'a essere me

Soddisfazione/coazione/abitudine: continuo a dormire perch\'e come se non sapessi cosa fare, umore dopo interazione con ragazzi exploit per firme (\keyword{incapacit\'a contare su mie forze}), continua delirio immaginativo; \keyword{intuizione workout come momento di massima determinazione}; lentezza confusione dopo doccia fredda e a exploit riesco a studiare forse mezz'ora

Confusione me/ mi sento male: colpi di tosse improvvisi potrebbe essere acidit\'a

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mer}{2018-01-23}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: memoria e tempo me

Soddisfazione/coazione/abitudine:

Confusione me/ mi sento male: mattina (mi rigiro in macchina nel sacco a pelo a sm del giu. - bisogno di mangiare per non dormire, smetto di dormire quando mi costringo ad alzarmi: come problemi da evitare a casa dell'omo; combattere ma fuori dal tempo - \keyword{angoscia o possibilit\'a concretezza}); impulsi loquor o panico loquor/ ragazza e fidanzato che vanno via; mi sento svenire dopo caf\'e e tachicardia tremore durante workout

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{gio}{2018-01-24}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: capitalit\'a essere me

Soddisfazione/coazione/abitudine: abitudine dormire, impulsi discorsi/impulsi rabbia

Confusione me/ mi sento male: confusione dopo pranzo/dopo cena - il tempo passato su ebay

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{ven}{2018-01-25}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: descrizione obiettivi/descrizione coscienza

Soddisfazione/coazione/abitudine: mattina pensiero cibo/mensa/watching

Confusione me/ mi sento male:non riesco a fare workout con determinazione: confusione fatica dolore pensiero loquor

Convenienza per le cose: coscienza bisogno di perder tempo incapacit\'a ritmo pensiero

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{sab}{2018-01-26}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza condizioni in cui non sono me/ non penso

Soddisfazione/coazione/abitudine: dormire fino a mezzogiorno, mangiare, caf\'e

Confusione me/ mi sento male: umore condizione rabbia causata da studio in auletta con tizii che parlano di strizzare tette come mandarini; paralisoi studio su $\chi^2$.

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni): impulsi momenti di memoria rabbia groppo in gola/petto a-progettualit\'a.

\item \DTMsavedate{dom}{2018-01-27}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: workout to narrazione: umore-rabbia ''ho bisogno'' ma sono inibito per la confusione sonnolenza umore d'inferiorit\'a

Soddisfazione/coazione/abitudine: bike (confusione tirato da soliti impulsi pensiero loquor rabbia affanno); condizione inferiorit\'a paralisi mentre ordino toast dopo birra verso 17.30 (''circolo vergogna rabbia impulsi''); 

Confusione me/ mi sento male: mi sento confuso (pensiero loquor, loquor paralitico) dopo birrette; tornato da workout bike peso sullo somaco dopo altra cioccolata

Convenienza per le cose: telefono casa (relazione padre ''insignificante'', madre ''indeciso'')

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{lun}{2018-01-28}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza problema iniziare narrazione

Soddisfazione/coazione/abitudine: sveglia alle 8.20-10-11-12, non riesco a svegliarmi perch\'e sento il piano estraneo; rabbia mattina mi lavo il viso, rabbia coscienza impotenza, impulsi e confusione post birra-pranzo

Confusione me/ mi sento male: il pi\'u del tempo non sono me ovvero non riesco a sovrastare i miei impulsi

Convenienza per le cose:

Unipi blowing (condizione essere me nelle interazioni):

\item \DTMsavedate{mar}{2018-01-29}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza problema iniziare narrazione e pensare senza impulsi

\keyword{cambio abitudine}

capitalit\'a tempo interno: la mattina mi trovo in una condizione per cui dormo ancora mancanza di possibilit\'a per quello che non ho visto/fatto; la rabbia totale che mi prenda dalla mattina quando parto in macchina da dove dormo, prima di mensa, dopo che parto per workout, dopo cena fino a che non mi metto a guardare youtube; umore loquor paralitico; non riesco a pensare, solo reazione a quello che subisco.

essere me concreto: sbalzi di umore, voglia di fare perdere controllo, ho solo le mie abitudini, il mio pensiero/volont\'a \'e sottofondo di impulsi

\item \DTMsavedate{mer}{2018-01-30}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza capitalit\'a tempo me

capitalit\'a tempo interno: la concretezza del sonno, la concretezza del sonno mi alzo a 12 vado nel bosco a cacare mi sento completamente imbambolato, la lontananza dal mondo non mi fa percepire la concretezza: lentezza delle azioni/pensieri; workout bike: neve, freddo veramente freddo pericolo canali nella strada e freddo alle gambe, non mi sento pi\'u i piedi, \keyword{disperazione o preparazione ai momenti critici?}; studio distrattamente, perch\'e prendere 2 caf\'e alle 16/18? senza aver fatto pranzo? cosa fare per distinguere la coazione dall'essere me? come sforzarsi di canalizzare rabbia in-dicibile? come sforzarsi di distinguere l'essere me dal mondo? strana relazione tra pensieri e interazioni; rabbia e condizione che bloccano le mie possibilit\'a di pormi agli altri

essere me concreto: il freddo, la morte, l'impreparazione, la fatica nel fango e le pulsazioni nel petto; come prepararmi a condizione loquor ''neutralizzando'' gli impulsi?

\item \DTMsavedate{gio}{2018-01-31}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza capitalit\'a tempo me

capitalit\'a tempo interno: quanto tempo ancora posso dormire - ormai \'e tardi non vado in bike - cosa penso in quelle ore? conto il tempo e mi riaddormento, non mi interessa quello che mi manca ma quello che faccio - quasi dolore ad andare al freddo o in piedi, simile al fastidio di fare colazione insieme da piccolo

essere me concreto: non so pensare progetti concreti, intensit\'a sforzo critico durante pike compression: vorrei mantenere qusta intensit\'a tutto il giorno, confusione/sentimenti contrastanti: rabbia/senso di colpa post pasto (malessere stanchezza)

\item \DTMsavedate{ven}{2018-02-01}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza capitalit\'a tempo me

capitalit\'a tempo interno: non mi sveglio semplicemente per continuare a dormire fino alle 11, faccio colazione e perdo tempo fino a 12.30 decidendo di non fare workout bike per non rovinarmi la mensa; un dovrei fra i tanto quello della giustizia per i lunghi anni a pisa ma adesso dormo 30 min.; un altro dovrei \'e quello di ascoltare video o persone mantenendo un essere me; i progetti non sono concreti perch\'e non partono da fatti semplici e concreti

essere me concreto: a ruffolo mi sento svenire dopo la birra e sul divano mi viene un po' di tosse

\item \DTMsavedate{sab}{2018-02-02}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza capitalit\'a tempo me

capitalit\'a tempo interno: topoi della giornata sono sonno, svegliarsi, workout, decidere se andare in bici, lavare i panni, spesa, cena

essere me concreto: interazione andicappata con babbo

\item \DTMsavedate{dom}{2018-02-03}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: .

capitalit\'a tempo interno: 

essere me concreto:

\item \DTMsavedate{lun}{2018-02-04}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

capitalit\'a tempo interno: cercare video su youtube, sento il pensiero che annega nel sonno

essere me concreto:

\item \DTMsavedate{mar}{2018-02-05}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ...

capitalit\'a tempo interno: mi sveglio alle 8 e dormo fino alle 11 poi fino a dopo pranzo, momento impegnativo della giornata decidere di non andare in bike, 

essere me concreto: sensazione straniamento mentre mi cambio i guanti in garage sopo aver respirato svitol

\item \DTMsavedate{mer}{2018-02-06}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare concretezza agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing

capitalit\'a tempo interno: la mattina non ho l'imbarazzo di dover perdere tempo quando sono in biblioteca sono concentrato su obiettivi ''burocratici'' - stasera a exploit facciofatica ad iniziare a studiare, non mi sento pronto per fare l'esame di asd

essere me concreto: mi sento debole/stanco (palpitazioni, affanno, fatica dopo jab)

\item \DTMsavedate{gio}{2018-02-07}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing

capitalit\'a tempo interno: dopo cena non ho voglia di parlare (workout situp, meglio di ieri ma senza intensit\'a); Non ho idea di dove il giorno verso cosa mi possa condurre? 

essere me concreto: non riesco a progettare perch\'e sono le mie coazioni. La mattina non mi sveglio perch\'e non ho coscienza della concretezza

\item \DTMsavedate{ven}{2018-02-08}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing

capitalit\'a tempo interno:  sone le 4 di mattina sono arrivato a passo dante non riesco pi\'u a pensare leggo solo qualche twitt: e la mattina non ricomincio a pensare per colpa del dolore di dovermi svegliare; contrasto coazioni pensiero; so che la rabbia \'e inutile ma senza rabbia mi addormento; essere me per problemi triviali

essere me concreto: agitazione mentre studio con altra gente/non mi concentro ''non ho voglia''

\item \DTMsavedate{sab}{2018-02-09}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing

capitalit\'a tempo interno: la mattina non riesco a capire cosa come essere me concretamente: gli impulsi che decidono di quello che far\'o non sono autentici - cio\'e il progetto di svegliarmi \'e intangibile; mi sembra pi\'u concreto quello che ''pensi'' te di quello che potrei

essere me concreto: confusione fatica workout; studio senza obiettivo

\item \DTMsavedate{dom}{2018-02-10}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing

capitalit\'a tempo interno: mattina in macchina al passo dante alle 10 la gente fuori mi innervososce ma sono impotenza azione solo impulsi rabbia/angoscia come al pacinotti quando lasciano la porta aperta

essere me concreto: smettere di mangiare mi mette di cattivo umore, angoscia infantile per compito asd; confusione insicurezza post birra toast; workout bike affanno notevole accompagnato da impulsi loquor rabbia impotente

\item \DTMsavedate{lun}{2018-02-11}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing, coscienza della concretezza di essere me: possibilit\'a che manca

capitalit\'a tempo interno: veglia in macchina essere mangiare meccanismo quardare cellulare continuare a dormire altri 10 min, coazione abitudine scelgo gli obiettivi per cui annuso soddisfazione che poi diventa impreparazione al ritmo della giornata; impulso studenti ala F come distrazione

essere me concreto: confusione sonno, confusione affanno corsa confusione fatica doccia post workout e confusione birra e pizza con caf\'e a matematica: perch\'e la concretezza diventa confusione?

\item \DTMsavedate{mar}{2018-02-12}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing, coscienza della concretezza di essere me: possibilit\'a che manca

capitalit\'a tempo interno: vergogna per quello che penso, sensazione umore di stanchezza noia pesantezza pensieri, frustrazione per in-possibilit\'a pensiero ''generale'' che mi permetta di essere in machina nel traffico con ''sicurezza'' etc

essere me concreto: agitazione andare a livorno orario negozi e traffico - non ho memoria della strada - confusione impulsi angoscia carrarino a exploit dopo cena verso 23, paralisi paura senso inferiorit\'a essere su binario morto

\item \DTMsavedate{mer}{2018-02-13}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing, coscienza della concretezza di essere me: possibilit\'a che manca - usare gli strumenti - progetto tempo -

capitalit\'a tempo interno: 12 - mangio mi faccio  una sega dormo un po' a occhi semi aperti e l'impulso dormire continua nella riniuncia alla bicicletta ...
non so cosa fare perch\'e non ho voglia di fare niente finch\'e verso le 17.3o ho bisogno di dormire; intuizioni della giornata: pensare alla figa senza diventare un cagnolino
stallo studio/programmazione; rabbia per associazione per ''non permettermi di essere felice''

essere me concreto: confusione ricarica mensa/scelta cena, frustrazione per mio essere influenzato passivamente dall'ambiente esterno (umore)

\item \DTMsavedate{gio}{2018-02-14}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing, coscienza della concretezza di essere me: possibilit\'a che manca - usare gli strumenti - progetto tempo -

capitalit\'a tempo interno: non ho coscienza dei motivi per svegliarmi, non riesco a diminuire la differenza tra quello che voglio e quello che posso; pomeriggio sonnolenza dopo birretta mentre scelgo pranzo, pisolino dopo risolto problema lua in biblio - mancanza di obiettivo che diventa mancanza di possibilit\'a, frustrazione studio mentre scorro aste e accanto a teste di cazzo - umore decide obiettivo - mensa mangiare con senso di colpa e senso nascondersi dall'incontro loquor, 

essere me concreto: fatica parlare genitori: ascoltare/raccontare; studio senza organizzazione/obiettivo - sento la fatica mentre faccio workout punch pensiero a finire senza la concretezza dell'obiettivo, l'affanno confusione del pike compression fatto al punto critico

\item \DTMsavedate{ven}{2018-02-15}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing, coscienza della concretezza di essere me: possibilit\'a che manca - usare gli strumenti - progetto tempo 

capitalit\'a tempo interno: la concretezza della situazione presente ora \'e mezzogiorno e ho voglia di dormire, corro ma mi fanno male le gambe che \'e la cosa pi\'u chiare che sento come se non riuscissi ad alzare abbastanza le cosce - semplicemente quella cosa che mi porto dietro dalle estati coi nonni?; rinuncia mensa, vuoto di pensieri mangiando 2 pz pizza dopo birretta, per sudare sistemando ruota/camera/copertone bike; quando mi metto a pensare riesco a uscire con dolore da paralisi ''rifiuto realt\'a'' il problema della concretezza (come essere me: obiettivo coscienza impulsi umore), passare il tempo dormendo impulso pomeriggio - quale correta descrizione del ''mi appisolo 20 min? - caf\'e pensando a quello che mi potrebbero di - impotenza rispondere ''piangere''; workout flessioni \'e esempio di cosa sono mentre faccio: assenza obiettivo ma confusione/rabbia ''autonarrazione'' voglia di finire e andare a mangiare e nel percorso verso la mensa quello che ha determinato umore della serata sorpasso auto: paura rabbia insulti impotenza conseguenze

essere me concreto:

\item \DTMsavedate{sab}{2018-02-16}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing, coscienza della concretezza di essere me: possibilit\'a che manca - usare gli strumenti - progetto tempo

capitalit\'a tempo interno: stamattina mi sono svegliato alle 9.20 continuando ogni 10 min fino 11.30, decisione quasi random di andare in bike la parte di me che decide cosa fare \'e abitudinaria ma non ho coscienza delle abitudini, voglio usare il tempo interno essendo me invece mi addormento/assecondo passivamente

essere me concreto: strano malessere dolore/palpitazione a sinistra dopo caf\'e dopo cena al pacinotti; il tempo per pensare o impulsi oggi ho cercato di pensare dalle 1 cercando cosa c'entrassero i test unilaterali, il tempo che passo pensando a come mi vedi te/ come sei te: saluto goffo mattina \'e un sintomo - insofferenza timore ''ragazzo fatto'' in aula cessi pacinotti; telefono genitori: hanno in comune la priorit\'a di fare altro; panico incontri, desiderio coazione passera: immagino incontro come specchio

\item \DTMsavedate{dom}{2018-02-17}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing, coscienza della concretezza di essere me: possibilit\'a che manca - usare gli strumenti - progetto tempo 

capitalit\'a tempo interno: riesco a pensare una cosa che \'e come perdere tempo; quasi pensieri automatici nell'affanno salita dopo aver dormito fino a 11.30; umore di uno che non vede l'ora di tornare a letto

essere me concreto: alle 19 prendo caf\'e lentissimamente ma mi sento svenire uguale - febbre sonnolenza stallo - relazione questa condizione con incapacit\'a di svegliarmi/impulso paralisi loquor; spengo la sveglia fino alle 11.30; verso le 21 incomincio a essere lucido di rabbia impotente: la mattina non non trovo il motivo di alzarmi - quale obiettivo/priorit\'a - come pensare a obiettivo/priorit\'a?; impulso/tentivo loquor: palpitazione fretta negli incontri

\item \DTMsavedate{lun}{2018-02-18}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: studio, unipiblowing, coscienza della concretezza di essere me: possibilit\'a che manca - usare gli strumenti - progetto tempo

capitalit\'a tempo interno: svegliarsi ma essere annebbiato da umore noia frustrazione e dormire ancora 3 ore; non riesco a controllare gli impulsi/umore nelle situazioni nuove dove 

essere me concreto:

\item \DTMsavedate{mar}{2018-02-19}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta agli impulsi/intenzione: descrizione tempo interno

capitalit\'a tempo interno: la mattina sono in-cosciente come babbo: ''pensiero a levare'', non faccio niente - faccio il minimo indispensabile per soddisfazioni semplici - il tempo interno \'e occupato da ''impulsi''

essere me concreto: torcicollo mal dischiena sonnolenza confusione insopportabile al caldo seguendo shore e poi in biblioteca; non riesco a progettare oltre abitudini/impulsi

\item \DTMsavedate{mer}{2018-02-20}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta alla capitalit\'e della coscienza su impulsi/intenzione.

capitalit\'a tempo interno: sveglio alle 9: perch\'e ho rimesso la sveglia alle 7? perch\'e non faccio quello che ho voglia e non quello che ho programmato? ''vedi di farla lasciare'': impulsi vs concretezza - non riesco a capire questa realt\'a.

essere me concreto: dopo workout pike compression mi sento abbastanza pronto - parlo coi genitori in maniera abbastanza sicura - a exploit mi prende frustrazione probabilmente mi viene sonno

\item \DTMsavedate{gio}{2018-02-21}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta alla capitalit\'e della coscienza suimpulsi/intenzione.

capitalit\'a tempo interno: impulso pensiero rabbioso dopo aver risposto al tizio della carta igenica; svegliarsi la mattina \'e forse un esempio della condizione per cui faccio le cose senza motivo (obiettivo); pensiero delirante come al solito andando a fare workpout - fatica confusione/ilarit\'a: essere me come in-concretezza che \'e uno dei motivi per cui non ho pi\'u grandi scelte

essere me concreto: confusione-voglia di evitare interazioni dipende da umore! Ragazze sesso feste: non ho piano concreto, seguire impulsi mi ha portato a non sentire pi\'u vita.

\item \DTMsavedate{ven}{2018-02-22}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta alla capitalit\'e della coscienza suimpulsi/intenzione.

capitalit\'a tempo interno: \keyword{la mattina voglio dormire} - il dolore/fatica di agire

essere me concreto: condizione inconscia dopo pisolino in biblio alle 19 (alla coop alla cassa vergogna loquor -allallarme-); non ho pensato cose che ricordi: \keyword{il livello di complessit\'a dei discorsi}/\keyword{il livello di complessit\'a dei pensieri}; a ruffolo coazione rutine

\item \DTMsavedate{sab}{2018-02-23}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta alla capitalit\'e della coscienza suimpulsi/intenzione.

capitalit\'a tempo interno: mi sono addormentato sul divano, 7.40, vado sul letto, la fatica della giornata senza voler fare nulla altro che colazione - workout: pi\'u impulso che progetto

essere me concreto: ansia per comprensione commesso - ''mi serviva anche questa''; mi sento svenire dopo cena -carbonara birra vino mangio fino a vomitare-

\item \DTMsavedate{dom}{2018-02-24}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta alla capitalit\'e della coscienza suimpulsi/intenzione.

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto:

\item \DTMsavedate{lun}{2018-02-25}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta alla capitalit\'e della coscienza suimpulsi/intenzione.

capitalit\'a tempo interno: pranzo a carpineto - umore coazione far vedere a babbo il lavoro con la bicicletta.

essere me concreto:

\item \DTMsavedate{mar}{2018-02-26}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: dare narrazione concreta alla capitalit\'e della coscienza suimpulsi/intenzione.

capitalit\'a tempo interno: mi sveglio come tutte le mattine quando non c'\'e pi\'u niente da fare, durante -ipotesi condizione workout affanno da ricercare come normale - interazione con madre come assenza di autonomia - il mio sonno/modo di essere nella relazione; relazione con padre: ''mettere al lavoro''; la cosa che mi angoscia/incuriosisce \'e la mia incapacit\'a di essere me.

essere me concreto:

\item \DTMsavedate{mer}{2018-02-27}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che some come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere

capitalit\'a tempo interno: umore ''atroce'' risvegliandomi alle 11 dopo aver dormito dalle 6.45 - cosa \'e questa condizione di malessere/stanchezza dopo pranzo? distanza quasi irreale del motivo che mi spinge; rabbia o dolore

essere me concreto: mangiare, coazione caf\'e, rabbia possesso femmina, cercare qualcosa da leggere, cercare di non addormentarsi; la debolezza e la confusione di quando esco fuori di casa

\item \DTMsavedate{gio}{2018-02-28}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere

capitalit\'a tempo interno: similitudine stato confusione da sonno prima di addormentarsi alle 3 in macchina e impulso rabbia gente che parla in biblio ?? etc; la mattina come penso alle priorit\'a? bisogno di seguire lezioni per passare esame - perch\'e \'e questa la priorit\'a? durante il giorno ripeto le abitudini ma forse mi sfugge il motivo: impulsi2coscienza2obiettivo2

essere me concreto: mi sveglio verso le 9 e quando mi devo svegliare non lo farei mai, uno dei momenti in cui la volont\'a fa differenza - quando mi prende sonno nel pomeriggio mi addormento se voglio continuare cos\'i - interazione con andrea: il vincolo del giudizio/ impulso rispondere a quello che mi chiedi;

\item \DTMsavedate{ven}{2018-03-01}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere

capitalit\'a tempo interno: [dalla fine] sono le 1 in macchina a pd: il pensiero che diventa ''rassegnazione'' divento quello che sono la mattina o fino a ''quando il giorno non finisce''; 

essere me concreto: faccio fatico e sento ancora pi\'u confusione - come interpreto realt\'a: impulso scelta perdente - la debolezza/instabilt\'a sulla sella, non ricordo come ho fatto a cadere/ impulso disperazione fatica a rialzarsi volgia di piangere; guardare scilla, tredicucci dov'\'e? obiettivo?? - doccia cena

\item \DTMsavedate{sab}{2018-03-02}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere

capitalit\'a tempo interno:  la mattina ancora il dramma di non sapere cosa fare; non so cominciare a progettare, la sensazione di vuoto di non avere che mi prende a tratti fino al workout trazioni; cena birra+pizza= bruciore stomaco; essere me come ricerca ilarit\'a

essere me concreto: non so cosa succede fino alle 9; vedo gente che mi fa rabbia; sono pronto a salutare il barista; il modo d'essere agitato indisposto a 12 a paci; il desiderio delle tette morbide; la sensazione di insoddisafazione studiando

\item \DTMsavedate{dom}{2018-03-03}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere

capitalit\'a tempo interno: incoscienza sacrificale continuando a dormire; rabbia durante workout bike e pensiero annebbiato fino a che rischio concreto di cadere mi fa sentire meglio; loquor scarpinata-mensa, tunisiono-ciao: angoscia senso di inferiorit\'a;

essere me concreto: nervosismo mattina incontri; comprensione ristretta a quello che ho intorno; la solita paralisi/attesa nel non saper che dire che diventa un chi se ne frega trattenuto ascoltando il tunisino ''ciao''

\item \DTMsavedate{lun}{2018-03-04}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere

capitalit\'a tempo interno: ho spento la sveglia alle 7 e basta, alle 10.30 corsetta sulla collina (\keyword{confusione impulso-pensiero fatica}); attenzione passiva paolicchi: impulso chiedere; 

essere me concreto: agitazione primna lezione astroparticelle; guardare ragazze-dolore confusione impotenza-\keyword{Dolore per esclusione da nave-scuola}; confusione stanchezza post lezione; confusione impulso vergogna-confusione post interazione

\item \DTMsavedate{mar}{2018-03-05}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere

capitalit\'a tempo interno: essere me e problema con incontri estranei-problema condizione sonno-incosciente-malessere e di come cerco di essere me quando sono cosciente

essere me concreto: sveglia alle 7 e mi sento male: alle 8 faccio colazione e non sapendo il motivo mi alzo per fare corsa; lezione scilla: la distanza ancora del sonno: vado a lavarmi il viso-impulso rabbia

\item \DTMsavedate{mer}{2018-03-06}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

capitalit\'a tempo interno: quello che mi ricordo \'e che la coscienza dell'obiettivo \'e sommersa impulsi/dolore/arbitrariet\'a tempo esterno.

essere me concreto: mi cade il coltellino al seminario sulle pulsar; cercare di incrociare sguardo ragazza ad astropaticelle; realizzo che con una ragazza non so cosa fare; la voce di Marta?

\item \DTMsavedate{gio}{2018-03-07}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

capitalit\'a tempo interno: esco di macchina quando ancora buio e sono un sasso in balia della corrente; la maggior parte del tempo non sono me come quando decido di non andare dalla marcucci la mattina; perch\'e soprattuto la condizione mattina \'e ''andare in cucina con colazione pronta''

essere me concreto: a volte ho coscienza che il mio pensiero \'e rovinato dalla ricerca dell'approvazione immaginaria; loquor impacciato che mi paralazza dopo cena uscendo da mensa, al telefono con mamma e con diego ()

\item \DTMsavedate{ven}{2018-03-08}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

capitalit\'a tempo interno: \keyword{mattina-sveglia}: lentezza, quasi dolore nelle interazioni, azioni impacciate che continuano dopo essere uscito da sacco a pelo; \keyword{workout bike}: senza piacere, quasi pedalare senza motivo; reazione post workout bike: sonnolenza, incertezza/distrazione, \keyword{mi sento male}: secondo caf\'e, mi sento male (debolezza quasi svenire), all'aperto sto meglio; birra, mensa chiusa, pizza in piazza: rabbia, frustrazione ma incapacit\'a di elaborare un progetto

essere me concreto: il motivo per svegliarsi, non sono coscienza capitalit\'a della concretezza - \keywor{relazione tempo interno-esperienza}; Incertezza relazione scilla, obiettivo disp fotonici. \keyword{confusione impulsi elementari/essere me}: secondo caf\'e. Assenza di obiettivi da finalizzare.

\item \DTMsavedate{sab}{2018-03-09}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

[senza caf\'e alle 10 mi sveglio meglio? mi sveglio alle 7 ma continuo a spengere la sveglia fino alle 10.30: la solita fatica dopo essersi ri-addormentato; bike trovo un po' di ritmo in salita ma palpitazioni ballando sui sassi, confusione in discesa quando il ciclista mi ha raggiunto; a mensa ri-conosco il gruppo della ragazza riccia che canta (come venerd\'i sera alla macchinetta); guardo proplive mentre sistemo asta iphone, poi studio mentre guardo partita ($Phi$ \'e pdf o cdf); spesa; pizza in piazza; rabbia confusione crozza noia sonno]

capitalit\'a tempo interno: continuo a dormire perch'e non so perch\'e alzarmi - non ho progetto me a parte impulsi - la lentezza/confusione con cui mi preparo per workout bike mi dice qualcosa su quello che sono il pi\'u delle volte; non ho capito come reggere il confronto con altri. Pensiero durante workout bike di concentrarmi su fatica etc, di segmentare il tempo in maniera utile. Dopo mangiato mi metto a fare cose senza un progetto e mentre guardo crozza mi viene sonno. Impulso prendere a pugni perch\'e mi hanno detto che i posti erano occupati. Sono stanco non riesco pi\'u a stare sveglio/pensare.

essere me concreto: Impulsi mangiare bere essere confuso svenire avere mal di pancia. Pensiero a come dare svogo a rabbia/gelosia. Loquor abitudinario: non ho coscienza dei livelli di interazione e delle classi di interazione.

\item \DTMsavedate{dom}{2018-03-10}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

[sveglia ma non conosco altro che impulsi colazione/bike/..., impulso evitare incontri (-> impulso paralisi vergogna dolore), \keyword{vergogna}: sellino bike montato l contrario, ritardare azione prendendo cose; affanno workout bike non soffoco nel pensiero loquor inutile di babbo mi sembra pi\'u un modo di mamma di essere impulsivamente; non riesco a pensare non riesco a pensare mentre mi preparo per andare a Pisa non riesco pensare in macchina; non ho preparato nessun atteggiamento Perch\'e questa paura/ascolto dell'altro? Dopo mensa non riesco a pensare ho caldo c'\'e afa prendo un caf\'e studio fino alle 18 e poi dormo, altro caf\'e poi cena e mi metto a guardare video, adesso mi sento non assonnato ma senza obiettivo consapevole]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item \DTMsavedate{lun}{2018-03-11}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

[faccio colazione alle otto, quale tipo di pensiero non mi permette di svegliarmi?, perdo tempo dormendo fino alle 9; corsa di 200 sec: affanno con groppo nel centro del petto in momenti esp/ins-pirazione; non riesco a sapere obiettivo se eventi esterni non me lo ricordano; mezzora di scilla:opacit\'a e si soffermano a parlare del ragazzo che ha fatto salto di crescita; come essere pronto a fare domande come liberarsi di questa incertezza ''patetica'' per una concreta?; nervosismo paralitico quando 2 ragazzi mi passano avanti alla coa dei primi; non riesco mangiare e leggere; aspettare tredicucci (ascoltare compagni mi rende loquor paralizzato); arrivederci tredicucci con tono voce basso; ragazza che mi chiede di spostare lo zaino poi mi innervosisce come quella sensazione di tempo errato irrecuperabile; infine mi addormento 20 min all'afa in biblio e risveglio abbastanza tonto; workout con reflusso (ho mangiato uovo a pranzo?) ragazzi al cus: \keyword{ammutolito per ammirazione/diversit\'a da me}; faccio cena a vettovaglie ma sono stanco]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item \DTMsavedate{mar}{2018-03-12}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

[mi sveglio alle 9 all'improvviso, voglia di dormire ancora, tosse tipo qualcosa attaccato in gola mi passa solo con il bicchiere di latte, sono le 12.30 il pensiero \'e per shore delle 14; seguire shore comprendendo $10\%$ di quello che dice in biblioteca vaccio burocrazia e mi addormento fino alle 18; strana relazione con ragazza di fronte; umore decisione estrema workout flessioni inizio con grande fatica dai salti e pensiero sconnesso fino a sicurezza/accontentarsi della cena dopo prime flessioni; coppiette che parlano si baciano a mensa; parlare con ragazza ironiache diventa panico paralisi che diventa angoscia]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item \DTMsavedate{mer}{2018-03-13}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

[mi sveglio alle 8.45, non ho voglia di alzarmi, ritorno in macchina e ritorno nella condizione incosciente/rifugio del dolore: alternarsi di impulsi (insofferenza reazioni pp nel sole, condizione guardare le ragazze, tizio che i passa avanti a mensa, intuizione quello che potrebbe essere continua aggressione, confusione post pranzo/birra, sonno in biblioteca, la fatica/confusione del dopo cena e che ho telefonato a b e m), ]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item{gio}{2018-03-14}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: coscienza di quello che sono e come faccio le cose e se voglio cambiare il mio essere/la concretezza di quello che scrivo (e del tempo interno)

[alle 8, non ho voglia di alzarmi non ho progetti per la giornata, arrivo alle 9.20 dalla marcucci, lezione di paolicchi guardando fisso ma con qualche distrazione, umore rilassato finch\'e non vedo la ragazza mora con un ragazzo e a mensa ascolto il tizio che armeggia con ragazze giovani, guardo le ref della marcucci, cerco di rimettermi in pari co fisica stellare, fraccio workout stanco e anche se inizio presto non faccio in tempo per mensa reflusso fastidioso e bruciore di stomaco, a exploit quando inizio a studiare non ho ritmo]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto:

\item{ven}{2018-03-15}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[sveglia, bike 11.15, vetro rotto dolore per cose perse confusione per essere costretto a cambiare idea (quasi mi vergogno a farmi vedere, carabinieri - cosa dire? come preparare il discorso?,) ho fretta per andare a decathlon ma cerco colla vetri auto - decido di andare a piedi da accessorii auto vicino allostadio, perch\'e??, arrivo a ruffolo nel post panico abitudinariamente vado sul divano a vedere serie]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item{sab}{2018-03-16}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[umore mamma che sta arrivando: la mattina il primo abdominal workout a casa...; indecisione risolta da meteo \keyword{condizione con genitori}: fare frenetico/automatico; mi piace fare le cose che dico io con qualcunaltro; condizione stanchezza post buche+sostituzione lampadine: cena alla peruzza birra/vino=mal di stomaco, caldo insopportabile+relazione babbo/agnese materna]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item{dom}{2018-03-17}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[mattina sveglia ... workout abdominal ... colazione ... pensiero al pranzo; cosa succede dopo pranzo a carpineto?-umore fuga da incontri andando alla terra \keyword{quando sono me riesco a recitare}; \keyword{dolre per parole} impulso dolore per come genitori parlano di me; finiamodi piantare alle 20 io non ce la faccio pi\'u ma uso determinazione per workout punch, a mezzanotte mi addormento e alle 8.40 mi sveglio
]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item{lun}{2018-03-18}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[dentista, H7, colla a ferramenta moderna,]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{mar}{2018-03-19}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[alle 1530 pianigiani vetro destro benzina conad, tentativo sostituzione finestrino]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{mer}{2018-03-20}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[sveglia early per sostituzione finestrino alle 15.20, pollicino per piazza del sale sbagliato, iscrizione anagrafe iscritti, test salto catena bike, impulso mama]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{gio}{2018-03-21}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[parto da ruffolo 3.40, arrivo aginestra a faticato dal sonno, arrivo a pisa quasi in tempo per atro reaction alle 9.20, bruciore di stomaco, alle 16 dormo, pickpay computer e monto ram, workout flessioni, confusione su essere me post birra pizza, non riesco a prepararmi per dormie in macchina]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{ven}{2018-03-22}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[la mattina non faccio in tempo, accendo il nuovo hp pochi minuti prima, insicurezza schermaggio elettronico, ... alle 2 riesco a fare boot con installer debian ...]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{sab}{2018-03-23}\DTMusedate{sab}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[alle 8 alle 9 alle 10, mi alzo con condizione essere me di fatica nel fare cose, corro 200 sec in salita, pacinotti abluzioni caf\'e pranzo, setuphorsepower/propgaganda live, pisolino, workout trazioni stanco/stancante, pizza vettovaglie con confusione panico interazioni ]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{dom}{2018-03-24}\DTMusedate{dom}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[mi sono addormentato 5 minuti vestito in macchina verso 4 e risveglio verso 7: \keyword{urgenza coscienza di quello che sono di solito}, stato d'animo mattina; stanchezza post pranzo che diventa malessere confusione dopo che mi alzo dalla sedia; condizione essere al  pacinotti \keyword{quale condizione essere al pacinotti?}, alle 18 mi aadormento un oretta; \keyword{idea capitalit\'a concretezza}: mntre faccio workout ho intuizione della paura di fare; abitudine a lasciarsi andare alla stanchezza; panico confusion ragazzi al tavolo: pensiero loquor angoscia/non devo dare importanza/non devo essere pensiero parole; mi addormento a oggi aperti finc\'e non mi lavo i denti]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{lun}{2018-03-25}\DTMusedate{lun}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[svegiarsi alle nove la condizione di me ... (sonno mangiare orario lezioni), la condizione dimessa dopo corsetta; ascoltare paolicchi e sforzarsi di un contegno ...; umore rabbia dopo pranzo; cafe banana note reistrare guardare ragazze timoroso ''senza intenzione''; decido di dormire \keyword{processo decisionale o umore coazione?}, faccio la doccia invece di fare workout pike: ...; dopo cena a exploit mi piaccione le tette grosse ma mi sento confuso/impotente ]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{mar}{2018-03-26}\DTMusedate{mar}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[alle 7 cambio posizione alla macchina (vento), dormire ancora dopo colazione, ''le solite cose'' anche le carote, il tempo che non basta prima di pranzo, vedere la gente elegante che mi esclude, la trappola del cercare nella faccia, pranzo confusione fila mensa e la rabbia ritornando verso il polo: paralisi riconsco face arrivano ''riferimenti'', come preparare ''appunti shore''??, finisco di configurare debian e mi addormento un attimo, mi preparo per workout pike compression (mi sento inconsapevole), sonno a exploit e ancora ricerca incontri ragazza]

capitalit\'a tempo interno: \keyword{tempo interno per soddisfarsi dei pensieri altrui}

essere me concreto: 

\item{mer}{2018-03-27}\DTMusedate{mer}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: ..

[alle 9.20 ma non ricordo e voglio dormire ancora: poi sono in ritardo, impulso chiedere se orario di astroparticelle cambiato anche venerdi a ragazza scuri lunghi, viso cafe alle 14.10 a mensa: penso a orario shore e kernel;pomeriggio aspetto shore con cafe fino a 16, riprendo asd d LMP test, attesa kernel; stordito da rabbia dolore birra decido di fare pisolino alle 19; la condizione in cui mi ritrovo andando a fare workout, tengo a bada reflusso bevendo poco; a mensa e biblio condizione debolezza/stanchezza]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item{gio}{2018-03-28}\DTMusedate{gio}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: svegliarsi presto

[alle 9, solita condizione di non sapere perch\'e alzarsi; la condizione che ritorna quella degli \keyword{impulsi pensati}; ascoltare paolicchi con ''partecipazione''; ipnotico lavaggio dl viso; vado a mensa e dopo birra incontro tizio che si ferma ostacolandomi: \keyword{umore post risposta scortese}; mi sento svenire quando ritorno verso le tre con cafe e cosi fino a 16.30; workout abdominal in tempo per doccia+mensa: ho visto marta a mensa, panico da sentirsi osservato rabbia, paralisi loquor.]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\item{ven}{2018-03-29}\DTMusedate{ven}.

\keyword{pensieri per giorno dopo}: condizione affanno corsa sulla collina come simbolo

[]

capitalit\'a tempo interno:

essere me concreto: 

\end{itemize}