\chapter{Note ipad}
\PartialToc

\begin{filecontents}{biasof.tex}

\section{The bias of the ??? (The past...)/babbo}

Piccolezza del mondo in comune
Aspettare che torni la mamma
come?quindi?
Aspettare che torni la mamma
Obiettivo Percorso
Compressione cerca...cerca non trovo ironia.(Cosa fai in q

\begin{itemize}
\item Il minimo \'e regolare? Bella domanda.
\item Hai da cambiare 1 euro? Ci guardo ma mi sa di no
\item Le ruote della bicicletta le controllo sempre prima di partire m
\item Claudio <-> X
\item Interiorizzazione situazioni perturbative
\item Lettura->voce
\item interlocutore specchio
\item educazione - > punizione
\item Un due tre mi passano avanti in fila a mensa. Rabbia (manca iron
\item Soddisfazione solitaria
\item peruzza: fatica godimento vegetare
\item educazione - > punizione
\item Ormai ho deciso ...
\item Come andare per i fatti miei?
\item Carpineto
\item Stallo tagli ricerca tg3
\item Quanto tempo passato a imitare clau
\item Hai da cambiare 1 euro? Ci guardo ma mi sa di no
\item una volta mi e' tornato in su mezzo peperone ...
\item Interiorizzazione situazioni perturbative
\item Consolarsi: meglio un uovo oggi di una gallina domani
\item Parlare senza obiettivo -> aspettare/domandare
\item Lettura->voce
\item interlocutore specchio
\item Peruzza sopravvivenza
\item Parlare con obiettivo rassicrazione/inferiorit\'a -> aspettare/d
\item Carpineto

\end{itemize}
\end{filecontents}

\begin{filecontents}{bruciorep.tex}
\section{Bruciore lagrimoso palpitazione esplosione}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{granchio.tex}
\section{Granchio abitudine modus operandi essere macchinico}

\begin{itemize}
\item Pensare parole non dirle.
Prontezza voce dipende da prontezza pensiero.
Prontezza reazioni efficaci dipende dall'obiettivo.
Se non funziona vuol dire che non ti concentri sul respiro: la paura \'e l'ostacolo.
Ironia vs voci
Voce-> previsione -> ironia
\item Pulire bordo cesso.

\item vergogna // fatica // fame//attesa//accoratezza//sonno//assecondato//devo//rimando per perder tempo.

\item Madre in torno rompere le mie cose.

\item Cercare distraenti news info mac tech tele-visione.

\item Cercare qualcosa per dormire.

\item Salutami filippo. Braavo.

\item Citofono - sto andando a scuola a lezione dalla prof - salgo la rampa prima dell'esame.

\item Cinguettii da femmine.

\item Mattina tepore letto stanchezza.

\item Rimandare tanto non son preparato.

\item Undici non di meno. (Tanto meno di undici è difficile trovarli).

\item Acucciolarsi e leccare.

\item Cercare?

\item Senza essere visto.

\item Casa=bunker con kalashnikof.

\item Io narro vs il mondo/abitudine mi narra.

\item Interlocutore vuoto/riflesso.

\item Gratificazione.

\item Galleggiare sulla superficie/abitudine/fatica.

\item Waiting for watching.

\item Aspettare per fare vs fare.

\item Incontri distrazione atteggiamento vicino.

\item Sega incoscente.

\item Soddisfazione accontentandosi di poco.

\item essere in ritardo ormai per nulla.

\item fatica dizione.

\item sonno colazione caff\'e macrumors.

\item moral aestetics vs impulsi vs teatro.

\item \'E passata!

\item impulsi esterno.

\item incontri cercare angoscia cosa devo fare?!

\item Pensare/Agire coazione.

\item spreco tempo interno.

\item compulsivamente.


\end{itemize}
\end{filecontents}

\begin{filecontents}{poverino.tex}
\section{(Poverino)}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{concetto.tex}
\section{Concetto presenza}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{paura.tex}
\section{Dalla paura/dolore casualities}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{descrizione.tex}

\section{Descrizione sensazioni T}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{sonnambulo.tex}
\section{Frastornquench sonnambulo}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{ironia.tex}

\section{Ironia io amo il teatro}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{muscols.tex}

\section{Muscols/Esperienza}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{nitidezza.tex}

\section{Nitidezza Q}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{origines.tex}

\section{origine sensazione/abitudine B}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{inutili.tex}

\section{Pensieri inutili}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{obiettivo.tex}

\section{Obiettivo pul}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{possibilita.tex}

\section{Possibilitá concretezza previsione}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{loquor.tex}

\section{Loquor: Quale stimolo???}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{rocknroll.tex}

\section{Rock'n'roll is like life  boom}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{nonuso.tex}

\section{Valore di non uso}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{smoothing.tex}

\section{Smoothing(mitescere)/ ex contrario enitere with memory}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{inaccessibili.tex}

\section{Mondi in-accessibili/ fuoco alla ruota}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{percorso.tex}

\section{Percorso}

\end{filecontents}

\begin{filecontents}{tempoperso.tex}

\section{Tempo (interno) perso}

\end{filecontents}

\input{biasof}
\input{bruciorep}
\input{granchio}
\input{poverino}
\input{concetto}
\input{paura}
\input{descrizione}
\input{sonnambulo}
\input{ironia}
\input{muscols}
\input{nitidezza}
\input{origines}
\input{inutili}
\input{obiettivo}
\input{possibilita}
\input{loquor}
\input{rocknroll}
\input{nonuso}
\input{smoothing}
\input{inaccessibili}
\input{percorso}
\input{tempoperso}

