{\let\clearpage\relax\let\newpage\relax
\chapter{stream of c}
}
\listofkeywords

Ha un senso quale fretta: sonno??/dimenticare priorit\'a

\section{Stream of consciusion}


\begin{itemize}

\item momenti in cui tagliare dailydiary

\item ricordare di non \keyword{fidarsi} della memoria

\item fame voglia caf\'e; cercare un pensiero

\item Non ho voglia di pensare: voglia vs pensare

\item pensare, abitudine: io ho un problema che non so risolvere;

\item DD: 22:00 frenata per evitare pedone (sensazioni)

\item adesso non aspetto anche se vedo i fari

\item pizzavettovaglie. Folla voci: posizione inferiorit\'a.

\item per questo non ho tempo

\item Rubata bicicletta: non perder\'o pi\'u tempo.

\item Interazioni-rilassamento

\item ascoltare voce narrazione

\item leggere voce narrazione

\item ''Non faccio in tempo''; Programma affrettato; Mi affretto; aspetto; perdo tempo; dormo; mi riposo; prendo visione appunto

\item cerco; penso; non penso a niente; ripeto le abitudini

\item angoscia; non riesco; auto-interlocutore

\item sensazione indefinibile guardare freddo

\item risucchiato negli errori che faccio

\item cercare-ladro

\item freddo, tremore, labbra legno, stallo richiesta assenza ruoli

\item sonnolenza, 

\item cena acidit\'a sleep watching TV;

\item decidere cosa fare dopo mangiato; decidere se fare il giro pi\'u lungo; fagocitare i dettagli

\item impulsi-incontri

\item come/incertezza alzare sguardo di fronte

\item incontro: ladro bici

\item incontro: maresciallo caramba

\item incontro: testimone furto bici

\item bisogno: finire triennale

\item bisogno: intestino

\item bisogno: accarezzare femmina

\item bisogno: mi racconto una barzelletta

\item sbalzi umore

\item voglia andare da una parte senza avere una parte dove

\item dormire 5 minuti

\item umore-me vs umore-interazione

\item promemoria di cosa? non smetere di pensare obiettivo reale

\item quando sonoindeciso ho maggiore attenzione al tipo di risposta

\item condizione mentale seguire lezione cercare: confusione

\item condizione mentale ''Ho/sono in ritardo per/voglio vedere cosa fa a-lezione''

\item \DTMsavedate{maltesta}{2017-02-16}\DTMusedate{maltesta}: marcucci-paolicchi-degl'innocenti. Mal di testa, confusione.

\item \DTMsavedate{domanda}{2017-02-17}\DTMusedate{domanda}. 16:00 innsicuro se so fare un discorso. assenza lucidit\'a-automaticmi-casa

\item \DTMsavedate{collassomentale}{2017-02-18}\DTMusedate{collassomentale}. Mattina-mammma: non ho forza di pensare. Bici-tegoia, pranzo: pensiero fatica-finire vs obiettivo. Ruffolo: noia. Cena da soli dopo aver cedutto a sonno-stanchezza-debolezza.

\item \DTMsavedate{domMZ}{2017-02-19}\DTMusedate{domMZ}: ho dormito sulla sveglia, faccio riscaldamento, flessioni ed hio un buco fino a pranzo. Buco=spreco tempo interno. Pomeriggio: Mentana-direzione PD, saldatura-macchina-trazioni. (soddisfazione-stanchezza)

\item abitudinealtri vs abitudinIo

\item ImpulsoPriorit\'a vs abitudine-noia-nonpensiero

\item faticasforzo-nonpensieroparola: pensiero-interlocuzione

\item Punchball

\item situazioni reali

\item stato coscienza dopo bici e punchball a pranzo

\item Mattina: spengere sveglia vs punchball gesti ritmo

\item sensazione post bike tegoia: pedalare assorbito da pensieri, garage stanchezza gesti meccanici, punch prepranzo -> agitazione-confusione

\item agitazione-pensiero gesto interzione \'E il mio nemico

\item azioni: realt\'a me vs impulsi esterni
\item loquor azione: rabbia bisogno

\item incontri soggetti conosciuti: stato d'animo cercare dire, punto contatto.

\item gesti: cosa mi muove?

\item bici tegoia: pedalare senza ritmo. Assorbito dai pensieri.

\item ritmo vita

\item ritmo azioni

\item ritmo gesti

\item stato coscienza dopo bici e punchball a pranzo

\item Mattina: spengere sveglia vs punchball gesti ritmo

\item sensazione post bike tegoia: pedalare assorbito da pensieri, garage stanchezza gesti meccanici, punch prepranzo -> agitazione-confusione

\item agitazione-pensiero gesto interzione \'E il mio nemico

\item azioni: realt\'a me vs impulsi esterni

\item prontezza possibilit\'a sensazioni disturbi

\item insicurezza zio bill menza: coazione paura

\item sensazione prigione avere orecchie

\item \DTMsavedate{latexguardaroba}{2017-02-20}\DTMusedate{latexguardaroba}. Disperazione keywords (stackexchange). Trasferimento Peruzza-Carpineto. Pranzo: pomodori, add-assault reflusso. 

\item \DTMsavedate{futurobersani}{2017-02-21}\DTMusedate{futurobersani}: non riesco a fare workout presto: perdo il pomeriggio. Sera priorit\'a??!!: TV.

\item \DTMsavedate{punchstanchezza}{2017-02-22}\DTMusedate{punchstanchezza}: bici verso le 10. Confusione pranzo. Dormo fino alle 17.

\item tono cazzo -> determinazione azione

\item dovrei vs progetto

\item espressione (loquor) impulsi vs espressione me (teatro: irrilevanza situazione)


\item Devo evitare di parlare () e di agitarmi (punch bag).

\item workout per sfoga; workout per obiettivo

\item interlocutore -> stato d'animo

\item impulso -> stato d'animo

\item (noia-) impulso - cercare riscontro - rabbia angoscia

\end{itemize}

\subsection{Abitudini Nove}

\begin{itemize}

\item addormento come-sveglio come

\item Abituarsi: descrizione chiara

\item sveglia 6.15 -> 7.40 bike

\item workout punchbag

\item workout colpire senza rabbia: obiettivo colpire.

\item ext2int

\end{itemize}

\subsection{confusione}

\begin{itemize}

\item ripetere le cose che dico - pensare parole

\item stato d'animo vs obiettivo

\item Mi sveglio pensando ad arrivare: perch\'e vengo qui a perdere tempo. (Doccia) Abitudine. Pomeriggio lavagna-overleaf.

\item birra: pomeriggio-fibonacci, ricera posto ingresso loquor annebbiato, equilibrio insicuro. Priorit\'a? obiettivo? !dare impressione

\item non penso ai miei obiettivi quando ne ho bisogno

\item Raptus di rabbia vs mancanza diprontezza

\item situazione critica: autogrill, caf'e, latte, ghiaccio, condizionatore: sensazione svenimento - come febbre alta

\item descrizione sensazione birra: siedere, mamma che insinua, piccola congestione

\end{itemize}

\subsection{sintomo di non essere}

\begin{itemize}

\item sonno situazione angoscia: impulso angoscia inesperienza

\item abituarsi a essere: sintomo di non essere nello stato d'animo di quando leggo

\end{itemize}

\subsection{abitudine dipendenza}

\begin{itemize}

\item stato d'animo $<->$ abitudine. Sono contento quando ho abitudine, sono frastornato quando no: anche apparenza priorit\'a realt\'a.

\item dove schemi e ripetere per informazione ??

\item dove schemi e ripetere per bisogno ??

\item differenza bisogno vs informazione: la nitidezza mi permette di scegliere

\item soggezione insicurezza di fronte ad un barrino affollato

\end{itemize}


\subsection{Mattina}

\begin{itemize}

\item mattina-workout:non mi sono svegliato, non mi riocordo la sveglia

\item mattina-workout: non mi sono svegliato= occasione persa, flessibilit\'a workout gymn.

\item mi sveglio quando ho freddo non ho sonno finch\'e non mi riaddormento dopo che \'e suonata la sveglia.

\item mettere a fuoco abituarsi

\item mattina sonno sensazione non sento non prevedo

\end{itemize}

\subsection{sonno come abitudine fuga}

\begin{itemize}

\item Mi sono appena svegliato: esprimersi con lentezza e auto interloquire come reazione a quale condizione??

\end{itemize}



\subsection{esame incontro}

\begin{itemize}

\item pensiero al pensiero dell'interlocutore?

\end{itemize}


\subsection{dipendenza}

\begin{itemize}

\item \keyword{abitudine pensiero genitori}: pensiero parola - ti dico quello che mi hanno detto di dirti

\end{itemize}



\subsection{bias genitori}

\begin{itemize}

\item ti comportamentali genitori.

Babbo: dimmi cosa ti devo smontare = voglio la pappa
 
Mamma: vieni alla terra a fare i salti con la corda = voglio una bambina

\end{itemize}




\section{Enlightment ex abitude}

\begin{itemize}

\item La condizione dopo l'esame di tirocinio mi ha permesso di vedere qualcosa oltre la rabbia

\item La stanchezza rende pi\'u evidente pesante il \keyword{bias of father}

\item prontezza loquor come prontezza risposta azione (viceversa)

\item  impotenza azione vs impotenza qualcuno non ti considera

\item parlare al bar/illuminazione mentre faccio workout bike: bias of family (non lo posso mandar via quando cՏ)

\item attenzione alla tensione muscolare/concentrazione vs tachicardia

\item pensare con parole vuote: non ho azioni: \keyword{paralisi}

\item ho voglia di finire non di fare questo: coazione seguire

\item st\'o perdendo tempo perch\'e non ho \keyword{volont\'a obiettivo}

\item penso a quello che dovrei fare come \keyword{impulso/impotenza}

\item interazioni guidate da \keyword{''quello che dovrei fare''}

\item reazioni a posteriori

\item essere pronto al confronto con il punch bag

\item pensiero come intenzione vs pensiero come strumento

\item angoscia nell'affrontare imprevisti/problemi

\item essere in ritardo (esistenzialmente)

\item malessere prende il sopravvento

\item \keyword{cos'\'e quest'impreparazione?} \keyword{Da ndoive viene quest'impreparazione?}

\item \keyword{gli impulsi mi sovrastano}: palpitazioni

\item \keyword{continuare a dormire come impotenza azione}

\item pensiero libero: riprendere quello che mi piace di quello che conosco

\item \keyword{Modi di non essere me?}

\item \keyword{interazioni fatica abitudine}

\item birra accentua circolarit\'a pensiero parola e la distrazione

\item \keyword{io cosa sto facendo}

\item \keyword{incontro: scegliere libert\'a}

\item Cosa fare contro pensiero discorso esterno - coscenza narrazione esterna
\item madre=non sa parlare+impulsi=insicurezza me/dolore \keyword{rendere problema insuperabile}

\item pensiero me = discorsi esterni

\item non so interagire con persona ostile

\item impulsi: dovere fame rabbia paura \keyword{non ho la libert\'a di essere me}

\item rabbia vendetta impotenza memoria vs essere nell'incontro

\item tempo -> me.

Cosa facevo quando studiavo?? (2004/08)

Paura (abitudine altri)

compito-incubo

\item memoria <-> fare

\item Incontro: ciao domanda riflesso. B.: impulso bonario, M.: impulso paura

\item rinuncia consapevole vs rinuncia inconsapevole

\item mi espongo psicologicamente: fantastico il futuro non lo costruisco

\item la realt\'a non  \'e la sua parodia televisiva

\item non sfrutto occasioni per fare esperienza

\item frustrazione incontri: fare per dovere / condizione impotenza frustrazione rabbiaa

\item cosa mi spinge a perdere tempo

\item babbo parla come a estranei/paura

\item come passo il tempo quando no ho scadenza: cosa voglio fare in futuro

\item stanchezza/obiettivo coazione/imprevisto/condizione

\item mi preparo all'ultimo momento

\item nella ripetizione perdo equilibrio

\item nell'euforia dell'azione me coazione

\item cosa sono mentre faccio le mie cose/ cosa sono mentre gurdo una cosa chio mi piace/ cosa sono mentre cerco abitudine/ cosa sono mentre guardo dormo ??

\item \keyword{ritmo vita}: coscenza ferocia

\item riflesso paura genitori che non sia normale

\item \keyword{parlo lentamente}

\item vergogna madre racconta estranei me

\item rimpianto aver considerato il senso di colpa e la bont\'a inflitti

\item ragionamento abitudine vs madre impulso privazione / tendenza a farsi dall'esterno

\item obiettivo sessuale: troppo desiderio introverso \keyword{desiderio tramite occhi/mani altrui}

\end{itemize}