costruzione/preparazioneper nuove abitudini (vedi abituarsi)\keyword{concentrazione-tempopossibilit\'a: un problema per volta}

{\let\clearpage\relax
\chapter{Ri Abituarsi - andare oltre pensiero abitudine}
}
\listofkeywords

\section{Condizione da cercare}

\begin{itemize}
\item nitidezza ritmo
\item \keyword{maggio 2013}: capitalit\'a memoria vs rabbia paura
\item coscenza distanza me azione concreta
\item loquor possibilit\'a soddisfazione come fottere
\item Che ho trovato in quelle aule, su quei libri, quella sera.
\item avere obiettivo da raggiungere
\end{itemize}

\subsection{schema criticit\'a workout me}

\begin{itemize}
\item loquor: confusione/ansia.

cosa essere mentre chiedo alla portinaia della macchinetta??

essere me come attesa-ripetizione-impossibilit\'a mi fa dimenticare obiettivo

situazione impossibilit\'a loquor: aprire finestra

\item impulso fuga/angoscia in certe situazioni: \keyword{combattere con uno pi\'u forte}, \keyword{interazioni non abitudinarie}
\item sonno mattina quando non ho pianificazioni: dolore agrodolce (appoggiare le bucce) dormire ancora
\end{itemize} 


\subsection{workout descrizione}\label{ssec:wdesc}

\begin{itemize}
\item non sono riuscito a telefonare a poalicchi per sistemi planetari: ho optato per mail che dopo risposta desidero dimenticare per \keyword{coazione abitudine}
\item cerco la memoria dell'ombra dei ricordi come quando devo parlare e non riesco a fare un discorso
\item capitalit\'a obiettivo descrizione me: \'e importante che pensi a descrivere me non come mezzo
\item \keyword{sveglia obiettivo abitudine}: \keyword{pensiero parole} - \keyword{pensiero colazione}
\item cosa provo mentre pronuncio apribtiglia, marghrita?
\item impulsi da mi vedo allo specchio
\item cammino verso la doccia: penso che negli incontri dovrei prestare attenzione alle mie sensazioni ... ovvero al suggeritore e alle risposte a-si-no. 
\item Apro l'acqua e aspetto che arrivi calda: agitazione perch\'e non arriva - agitazione perch\'e mi sento svenire - agitazione per la congestione - agitazione per sentirsi cadere
\item cosa sono la mattina quando spengo la sveglia e poi quandi decido se posso non bike.
\item memoria: qualcosa di utile da ricordare
\item fatica memoria
\item sincerit\'a
\item sensazione mattina pesantezza
\end{itemize}

\section{L'essere \'e ci\'o che \'e}
Coscenza del estraneo

\subsection{esperienza me}

\begin{itemize}
\item \keyword{vergogna tentativo fallimento determina tempo me}
\item coscienza me ''situazione casa'' vs ''situazione pubblica da solo'' vs ''situazione pubblica mamma'' vs ''situazione pubblica babbo''.
\item non so rispondere al tizio della cassa (groppo in gola) - \keyword{gabbia-interazione}.
\item la mattina sono pronto quando mi viene in mente cosa scrivere
\item ansia loquor/paralisi loquor: incapacit\'a difesa
\item uscire prima di pranzo dopo un po' che sono a Ruffolo e dopo aver telefonato (spiacevolmente) alla madre mi mette angoscia: mal di stomaco, antiloquor, giramento di testa (come a volte al laboratorio quando dovevo misurare la scarica del condensatore)
\item colazione/pranzo/cena (vedi anche quando no) caf\'e: coazioni da evitare come ogni distrazione/fantasia(febbrile)
\item coscenza tempo: il \keyword{pensare guardando aspettando} mi porta in trappola
\item loquor: voce.
workout contare sotto la doccia - quello che ho \'e il pensiero di chi mi ascolta.
\item impulso dolore/paura esclusione.
\item impulso rabbia furto/gelosia
\item sono me - di cosa ho bisogno?: meccanismo dovere
\item funzionamento pensiero: \keyword{zone pensiero}
\item sonno senza sonno
\item non so descrivere con chiarezza la sensazione perch\'e non la ricordo
\item \keyword{coscienza tempo}: attesa, \keyword{angoscia-sonno}
\item \keyword{concentrazione}: dolore (cerco motivo)
\item essere angoscia
\item impossibilit\'a uso tempo interno
\item parte per tutto: \keyword{ridere} come bias of father o come principale problema ?: ovvero sbaglio la forma con la sostanza ??
\item ascoltare/leggere spiegazione - vedere narrazione - turbamento desiderio
\item condizione m\keyword{incontro} o \keyword{mattina}: impulsi prevalgono su libert\'a.
Impulsi - \keyword{assenza } problema reale \'e che non so qual \'e il problema
\end{itemize}

\subsection{mondo in s'\'e}

\begin{itemize}
\item coscenza mamma e babbo.
\item essere investito da un SUV perch\'e ho preso larga una curva
\item genitori
\item \keyword{problemi concreti}
\item loquor altro:
ci sono dei tizii che \keyword{vengono in torno per} indurre.
\item le cose sono nella realt\'a
\item non conosco le \keyword{tue abitudini}
\item obiettivo \keyword{dell'altro}: ??? speculare al mio. \sout{il mio dolore}
\end{itemize}

\subsection{mappa comportamenti intenzioni altrui ed effetto su di me}

\begin{itemize}
\item dolce banale conversazione - allontanare dall'intenzione della ''seriet\'a'' - memoria nonna, confuso di tenerezza
\end{itemize}

\section{Memoria}

\subsection{cercare nella memoria}

\begin{itemize}
\item parole vs sensazioni vs modi di essere vs obiottivi
\item dimenticare dolore vs rabbia senza progetto azione 
\end{itemize}

\subsection{la maggior parte del tempo non sono me}

\begin{itemize}
\item condizione fatica: sveglia interazioni workout controllo rabbia
\item mattina sveglia vs senimento/rabbia: possibilit\'a combattimento?
\item loquor:
costruzione frase vs costruzione azione - spreco tempo interno a pronunciare frasi
\item Stato d'animo con cui vado a fare gin nastica alle 19:30. Ho fatto pranzo spesa comprato toppa per piumino preso caf\'e altrimenti mi sarei sparato. Uso tempo interno senza costrutto.
\item sveglia dormire mancanza futuro
\end{itemize}

\subsection{promemoria di cosa?}

\begin{itemize}
\item paura di essere importunato da femmina
\item derisione terzo anno
\item isolamento quarto anno
\item gente in  torno con intenzione
\item fine serena
\item ricerca marta
\end{itemize}

\section{essere}

\subsection{workout me - ricerca autenticit\'a me}

\begin{itemize}
\item rendere pensabile giustizia desiderio rabbia
\item andare oltre la protezione
\item non riesco a pensare: obiettivo oltre la stanchezza-concretezza; evitare di \keyword{ruotare attorno alle negativit\'a} (stanchezza sonno freddo pensiero altrui).
\item narrazione me infantile
\item definire tempo: troppo tempo in non so cosa
\item come svegliarsi ovvero uscire da questa abitudine al non aver niente
\item perch'e sono diverso pi\'u un'altro \'e vicino
\item la rabbia non mi serve: determinazione coscenza \keyword{liberare dolore frustrazione dovere insicurezza}
\item Cosa del sonno mi porto dietro?
\item what is my real priority - angoscia - memoria
\item \keyword{progetto - abitudine}
\item coscenza essere abitudine
\item condizione teatro: non angoscia ma \sout{opportunit\'a} essere nel mondo
\item \keyword{fottere}:
\item \keyword{Le domande}: quale condizione per l'obiettivo? \'E solo doppiezza? Quale situazione attuale? Come essere me e non essere situazione?
\item \keyword{attaccato alla gentilezza}: ho solo 2 genitori
\item sonno coscenza fatica: non evitare mentalmente la fatica
\item sonno essere solo abitudine: loquor impulso mi nascondo aspetta stanco fatica. cercare il ritmo
\item \keyword{condizione euforia fantastica evasione}: \keyword{perdita di tempo}
\item Stato d'animo (interazione, obiettivo possibilit\'a)
\item  stato d'animo come oggetto: situazione -> stato d'animo; me-in-se -> mstato d'animo; abitudine -> stato d'animo.
\item Non sono pronto ad uccidere (attaccare).
Pensiero fare a pugni con algeria ...
\item \keyword{memoria-se}: attenzione ai propri se come pro-memoria di abitudine impulsi bias of
\item memoria as revival of sensation and mood not teatro delle marionette
\item obiettivo \sout{impulso}
\item workout - sonno - perder tempo - assenza determinazione - distrazione - vuoto. \keyword{vivere per obiettivo} \sout{vivere per soddisfazione}
\item combattere le mie abitudini
\item memoria ferocia: possibilit\'a
\item non ripetermi
\item \keyword{cosa mi manca}, di cosa \keyword{ho bisogno}?, come descrivere?
\sout{Possibilit\'a uccidere gratis}; possibilit\'a difesa diversa da uccidere
\item problemi concreti
\item obiettivo?? Consapevolezza me.
\item \sout{memoria: \keyword{dolore}} ascolto impulsi -> \keyword{descrizione me}
\item \sout{forza-soddisfazione} \keyword{priorit\'a-risultato}
\item scopare in permanenza
\item principio esperienze del corpo - cosa il corpo subisce
\item molteplici possibilit\'a: ricarda di seguire molteplici strade.
\item \keyword{loquor-teatro}: impulso-esperienza: non spreco occasione.
\item loquor: impulso-esperienza
\item loquor (perch\'e?): \sout{devo}.
\item \keyword{progetto} \sout{interazione-progetto} \sout{interazione-impulso}
\item Problemi concreti punch that head
\item di cosa ho bisogno?
\item sprecare tempo interno \ldots \keyword{ferocia}
\item \keyword{punch bag}
\item perch\'e ho paura?
\item sono \keyword{qui} perch\'e continuo \keyword{cos\i'}
\item \sout{scegliere quali impulsi seguire} - esperienza
\item \keyword{respirare}
\item \keyword{realizzare} \sout{fantasticare}
\item cerco la situazione-stato d'animo delle parole
\item ritmo, pre visione
\item \keyword{varii livelli pensiero}
\item non ho impegni: workout \keyword{obiettivi coscenza}-\keyword{obiettivi abitudine}.
\item mattina \keyword{non pensiero}-\keyword{guardare}-stare \keyword{''al coperto''}
\item \keyword{farsi prendere} \sout{farsi trovare}
\item distrazione dolore abitudine paura impulsi \keyword{Impulso}
\item me $->$ reading \sout{reading $->$ me}
\item quando non c'\'e ritmo c'\'e la possibilit\'a di costruirlo
\item \keyword{pensiero voce} \'e abitudine contrasto \keyword{volont\'a-esterno}
\item scegliere importanza mio tempo interno
\item\tikz[baseline]{\node (t) at (0,0.3) {Tempo}  node[] at (0,-0.3) (p) {Priorit\'a}  (t.east)edge [->,in=30,out=60](p.east) (p.west) edge [->,out=120,in=-150] (t.west);}
\item i legamenti del gionocchi
\item le cose che non vedo
\item paura: cosa devo fare per non farti arrabbiare
\item Il pi\'u delle volte non sono me: impulsi loquor
\item \keyword{abitudine-impulso}, \keyword{abitudine-pensiero}
\item \keyword{interazione come bisogno di amore}
\end{itemize}

\subsection{Mi devo preparare: stanchezza, svogliatezza, disperazione, sonno, bulimia/ingordigia, combatto bias.}

\begin{itemize}
\item mi fa fatica: mi fa fatica essere me
\item \keyword{usare le cose per me}: birra, etc
\item non c'\'e distinzione tra coazioni piacevoli e ''devo studiare'': workoput concentrazione, condizione, etc
\item completare 
\item condizione sveglia: dipendenza come impotenza azione.
Posso trovare la volont\'a di fare 
\item preparazione azioni
\item \keyword{pensare ogni 5 minuti}
\item non so smettere: mangiare bere e poi?
\item smania femmina tette rosa possesso
\item interesse me
\item non ripetere le solite cose: impossibilit\'a di essere libero??
\item Condizione simile a quando ho battuto la testa? 
\item Condizione simile a quella di parlare in pubblico?
Vorrei scusarmi ma rispondo alla tua arroganza/non essere dolce come babbo con \keyword{stato d'animo paura/difesa }
\item \keyword{Sono in ostaggio di quale passato?}
\item non ignorare  descrizioni fondamentali
\item aggressione/soggezione: ri-conoscere inerlocutore? 
\item pensiero al pensiero:attesa eventi
\item c'\'e una causa
\item come vivere?
\item \keyword{memoria obiettivo me} \keyword{memoria descrizione}
\item realizzare concretezza; un problema
\item \keyword{pensiero oggetto}
\item Sentire coi sensi
\item Qual \'e la cosa fondamentale?
\item Perch\'e dormo sul monte serra ?
\item Perch\'e sono sul Monte Serra? Perch\'e continuo a perder tempo? (memo: bici rubate, incontro amore)
\item \keyword{check}: la prima cosa quando mi sveglio;
Quando non so cosa pensare.
\item memoria ferocia; \keyword{necessario per sopravvivere}.
\item concepire quanto \keyword{tempo} ho perso
\item \keyword{posizione io}
\end{itemize}

\subsection{condizione obiettivo: uso tempo interno o scelta posizione}

\begin{itemize}
\item \keyword{determinazione nell'usare il tempo}
\item \keyword{coscenza posizione vantaggio}
\item \keyword{per non farsi condizionare dalle situazioni}
\item a quali situazioni dare priorit\'a
\item Come giungere all'obiettivo??
\item \keyword{Chiarire punti difficili} (as ripetere tesi)
\item \keyword{sonno} come ricerca dipendenza.
\item combattere stato d'animo noia: \keyword{stato d'animo urlare}.
\item discontinuit\'a stato d'animo tra ascoltare la radio in macchina (fantasie pensiero voce) e incontri quando scendo.
\item interazione senza angoscia: persone come cose - cosa mi rende dipendente?
\item esperienza: memoria delle conseguenze coscenza delle conseguenze.
\item descrivere quello che mi occupa per la maggior parte del tempo.
\item memoria obiettivo: ho un obiettivo, voglio una cosa. Perdere angoscia/dolore/insicurezza/keyword{pensiero dipendente}. Scegliere le priorit\'a sulla base dell'importanza dell'obiettivo.
Usare la memoria controllando impulsi rabbia e paura impotenza
\item \keyword{situazioni critiche}
\item soddisfare un impulso alla volta
\item \keyword{ritmo pensiero} as interazione punchbag
\item \keyword{cercarmi}
\item armi tattiche
\item \keyword{indipendenza}: identificare priorit\'a
\item libert\'a (abitudini costrizioni)-consapevolezza abituni costrizioni
\item cosa fare nelle \keyword{situazioni ''critiche''}: stato d'animo-sensazioni.
Stato d'animo: \keyword{io amo il teatro}.
Sensazioni: \keyword{coscenza} \keyword{descrizione} \keyword{memoria accurata}
\item \keyword{respirare} punchbag. riconoscermi qundo \keyword{perdo tempo}.
\item esperienza: \keyword{modulazione} esterno su me
\item libert\'a: \sout{voglio vs devo}
\item workout \keyword{pensiero altro}
\item \keyword{esperienza}: \keyword{priorit\'a} \keyword{coscienza sensazioni} (cosa mi succede) e memoria
\item \keyword{ritmo} \keyword{velocit\'a} \keyword{ferocia}
\item me
\item Importanza \keyword{impulsi-istante}: \keyword{significato} e \keyword{libert\'a}.
\item sentire i muscoli
\item problema concreto: memoria(esperienza) progetto(futuro)
\item Preparazione azione senza interlocutore: ferocia.
\item \sout{Interlocutore - auto giudizio} \sout{angoscia spossante} prevedere errori: rimuovere inesperienza
\end{itemize}

\subsection{loquor: condizione indipendenza come coscenza se}

\begin{itemize}
\item \keyword{vivere dormendo}: sveglia(coscenza obiettivo/percorso), studio (perch\'e?, cosa?, quando??), incontri/interazione (concretezza, cosa mi conviene?, pre-visione/analisi pensiero esterni anche per chiudersi in impulsi)
\item (cosa fare con impulso pain/soddisfazione/paura/vergogna/coazione/rabbia:)
\item Strengthen my self: I need more consciousness.
\end{itemize}

\section{teatro-situazione}

\begin{itemize}
\item coscenza situazione: distacco dal me-abitudine come osservatore distacco dal me-abitudine come attore.
\item essere me per distaccarmene
\item workout debolezza: penso a finire, sono stanco - telefono madre \keyword{specchi che non sanno che dirsi} - cena incontri pensiero alla recita - birra sonnolenza \keyword{per se delle cose}
\item \sout{interazione-giudizio-interazione} interazione: \keyword{workout difesa}
\item me - situazione: coscenza memoria (inverno: sonno/angoscia/pungente)
\item \sout{ascolto:stanchezza} \keyword{impulso estetico}
\item \keyword{scommessa}
\item \keyword{convenienza} interesse situazione
\item \keyword{coscenza me incontro}
\item \keyword{incontri/situazioni} non generano \keyword{stato d'animo pensiero}
\item \keyword{non ascoltare}, \keyword{non rispondere}: 
\item non ignorare quello che fa paura
\item genitori relazione-teatro
\end{itemize}

\section{combattimento}

\begin{itemize}
\item velocit\'a visione  movimento determinazione forza muscolare 
\item immaginazione concreta \keyword{situazioni critiche}
\item decisioni pensiero vs decisioni esperienza: pensiero \'e abitudine esperienza.
\item preoccupazioni dimensioni bersaglio
\item Allontanarsi da abitudine attesa fatica dormire attesa
\item interlocutorefamiliare vs casuality mondo
\item eccitazione per-se vs rabbia
\item ferocia obiettivo
\item nomi senza azioni ??
\item perch\'e torno indietro? Sicurezza efficienza colpo!
\item NON sprecare tempo interno
\item mind/brain ecology
\item Controllo/tono nervoso/muscolare
\item Azione
\item Possibilit\'a altro
\item sono \keyword{incerto} tra due cose incompatibili: sono incompatibili perch\'e ho perso tempo a cercare/dormire/non pensare
\item stanchezza sonno mattina as stanchezza sonno post pranzo/cena workoutpisa
\item lentezza/risposta.
\item parole rabbiaconfusione vs parole paura
\item rabbia azione vs tempo -> tempo interno perso vs tempo obiettivo
\item accettazione possibilit\'a estreme
\item real vs in-conoscenza, in-esperienza
\item equilibrio
\item \sout{sono frastornato}
\end{itemize}

\section{considerazioni}

\subsection{uthing}

\begin{itemize}
\item immaginare azione vs immaginare ricordo-voce vs immaginare situazioni
\item non dirsi-pensare quello che devo: prima cosa non ripetersi.
\item cercare vs pensiero autonomo
\end{itemize}

\subsection{il mio sonno}

\begin{itemize}
\item conoscenza di quello che vedo/sento
\item in che stato d'animo ero quando \keyword{''ascoltavo''} la gente che mi diceva \'e \keyword{depresso} ?? 
Ho massimizzato le \keyword{frustrazioni} e la quindi tendenza \keyword{inrealt\'a}
\item spreco tempo in narrazione casualities
\item pensiero cercare
\item pensiero dirsi parlarsi
\end{itemize}

{\let\clearpage\relax
\chapter{Criticit\'a: impotenza-dolore-dipendenza }
}

\begin{itemize}
\item sveglia: sento solo il sonno - pensare obiettivo me
\item impotenza/vergogna <- giudizio
\item Quelle ragzze ci vogliono provare? Pensieri: cazzo pulito? Cosa ci guadagno?
\item vogliafaticapauraangoscia: telefonare, incontrare, rapporto dipendenza
\item mi distraggo, perdo tempo (angoscia,impreparazione) - cosa mi conviene?
\item situazioni/condizioni di paralisi loquor: 
\end{itemize}

{\let\clearpage\relax
\chapter{Criticit\'a: previsione-progetto}
}

{\let\clearpage\relax
\chapter{Organizzazione}
}

\begin{itemize}
\item Quessto: Rappels.
\item Descrizione workout ripetere.
\keyword{schema ripetere scrivere}
\keyword{loquor francese} (part)
\item Appunti H\&R.
\end{itemize}


\section{nitidezza obiettivo priorit\'a}

\begin{enumerate}
\item prontezza coscienza ferocia
\item identificazioni situazioni condizioni stati d'animo malati
\item trovare se per avere incontri
\item coscenza genitori:
\item meccanismi realt\'a e miei bisogni
\item importanza del tempo
\end{enumerate}

\section{unipi}

\begin{enumerate}
\item quali corsi seguo?
\item angoscia compagno laboratorio
\item situazione seguire-lezione
\end{enumerate}

\subsection{impulsi-voce}

\subsection{impulsi-vergogna}


\section{workout condizione stato d'animo}

\begin{enumerate}
\item concretezza situazioni critiche durante workout (invece di parole minaccia)
\item stanchezza malessere
\item obiettivi visibili allo specchio
\end{enumerate}

\subsection{Schemi workout}

\begin{itemize}
\item Workout mattina: girato verso il basso 20x6 movimenti del ginocchio all'esterno verso le spalle,
flessioni, L-sit, pike position
NO: sit-up ??
\item Workout addominali (fuori casa). Corda-sit up mani avanti-sit up-corda/lateral crunch; pike compression
\item workout intensity.
Esercizi 1: salti con corda, corsa, lateral leg, 
Esercizi 2: flessioni, sit up, sit up semplificato,
Esercizi 3: trazioni, pike compression, L-sit, 
\item parco attrezzato.
corda 1/2, flessioni, pike compression - corda 1/2, sit up, L sit - corda 1/2, sit up, trazioni 3-4-5
\item carpineto: home-garage
home: abdominal assoult
garage: corda, sacco, L alla sbarra - trazioni (3-4-5)
\item wo17-pisa: mattina: 2xmonte-serra/casual heat up: sit-up (15), pike compression, L-sit, lateral knee, flessioni variate.
pomeriggio: corda salti, coordinazione equilibrio (workout combattimento), flessioni/roman twist o sit-up/(), pike compression/L-sit/trazioni 3x5
\end{itemize} 

\section{I'm a beginner}

\begin{itemize}
\item chitarra
\item fotografia
\item programmazione
\item elettronica
\item exploring world
\end{itemize}
